<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>android on My New Hugo Site</title>
        <link>https://example.org/tags/android/</link>
        <description>Recent content in android on My New Hugo Site</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language>
        <lastBuildDate>Tue, 31 Jul 2012 15:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.org/tags/android/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Китайский SGSIII</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_chinese_sgs3/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 15:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_chinese_sgs3/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/chinasgsiii.png" alt="Featured image of post Китайский SGSIII" /&gt;&lt;p&gt;А почему только одна симка? :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Блоггер под андрод</title>
        <link>https://example.org/posts/20110624_blogger_pod_androd/</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jun 2011 06:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110624_blogger_pod_androd/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/android_blogger.png" alt="Featured image of post Блоггер под андрод" /&gt;&lt;p&gt;Установил клиент для публикаций в Блог под андроид. Прикольно. Только набирать на экранной клавиатуре не очень удобно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще, по ходу набора выяснилось, чтобы они корежит текст при использовании форматирования.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И посты с картинками с трудом отправляются по нашим телефонным сетям.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но все равно, этот гораздо удобнее чем писать через мобильный браузер.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Motorola Milestone</title>
        <link>https://example.org/posts/20101116_motorola_milestone/</link>
        <pubDate>Tue, 16 Nov 2010 03:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101116_motorola_milestone/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/motorola_milestone.jpg" alt="Featured image of post Motorola Milestone" /&gt;&lt;p&gt;Что я могу про него сказать?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Самое первое впечатление - это не телефон! Чтобы позвонить с голого аппарата требуется не менее четырех действий. Да еще поиск номера - чистое листание списка контактов. Да, со временем частоиспользуемые контакты выводятся в виджеты, ставятся альтернативные программы звонилки и жизнь налаживается. Хотя универсальность аппарата лезет из всех щелей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Вы его выбрали? А вот все его реквизиты для связи&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Позвонить или связаться по скайпу?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-А в какую программу вернуться? В стандартную или в ту, что вы недавно установили?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И такие вопросы по любому поводу. Правда есть запоминание действий по умолчанию и постепенно вы с ним притираетесь друг к другу&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;НО зато маркет с кучей бесплатных программ и игрушек. Но зато тяжело копаться в этой куче. Но зато легко лазит в интернет через WIFI и читает почту с гугла и выкладывает картинки в пикасу. Но зато по поводу и без повода лезет в интернет и требуется либо переходить на безлимитный по интернету тариф, либо искать в маркете программу по запрещению выхода в интернет через GPRS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем телефон богатый как жизнь - и плюсы и минусы :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
