<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>работа on Sergey Ryazanov</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/tags/work/</link>
        <description>Recent content in работа on Sergey Ryazanov</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>ru-ru</language>
        <lastBuildDate>Sun, 01 Jul 2012 19:01:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mysite-ci3.pages.dev/tags/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>В Москву на учебу</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120701_v_moskvu_na_uchebu/</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jul 2012 19:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120701_v_moskvu_na_uchebu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/20120702_004139_717146.jpeg" alt="Featured image of post В Москву на учебу" /&gt;&lt;p&gt;Лечу на неделю в Москву в SAP AG, изучать разработку мобильных приложений. Москва встречай!
Из непривычного - гостиницу и самолет оплатил безналично - на руках только бумажки из принтера - удобно, но немного волнительно.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Жизнь в офисе</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120619_zhizn_v_ofise/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Jun 2012 13:38:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120619_zhizn_v_ofise/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Настали жаркие деньки. На улице жарко почти круглосуточно. Утром даже в одной рубашке жарко, поэтому пиджак висит на работе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;При этом на работе есть кондиционер, позволяющий выставить любую комфортную температуру (вроде от 18 градусов). При этом я не понимаю, почему мы им не пользуемся. Ежедневно открывают окно и сидим с открытым окном, с раздвинутыми шторами (окно отсвечивает на мониторе), иногда открывают двери.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вот вечером, когда все уходят и закрывают окно, я включаю кондиционер. Сразу становится хорошо! Настолько хорошо, что вчера я экстраполировал температуру в комнате на температуру на улице и пошел с работы в пиджаке. О чем, покинув офис, сразу пожалел :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Поездка на работу</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 06:29:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/2.jpg" alt="Featured image of post Поездка на работу" /&gt;&lt;p&gt;Сегодня второе утро подряд пришлось ехать из Тагила в Пышму (из Нижнего в Верхнюю). Вчера весь день засыпал. Под вечер, на праздновании дня рождения Надюшки Вознюк, на сытый желудок, пришлось особенно тяжело :) . Поэтому решил рано не вставать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Рано - это в пять утра. Т.е. обычным понедельником я встаю в пять утра, минут десять сижу на кровати, потом минут десять прочие утренние процедуры, минут десять собираюсь и примерно в 5:45 выезжаю. Куда деваются еще 15 минут - не представляю, но они почти всегда куда-то деваются.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня завел будильник на 6:10. Проснулся достаточно легко (внутренний голос будил раньше, но я оказался сильнее и не поддался на его уговоры). Быстро собрался и поехал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В дороге с удовольствием слушал &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://radio-t.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Радио-Т&amp;rdquo;&lt;/a&gt; и &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://razbor-poletov.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Разбор полетов&amp;rdquo;&lt;/a&gt;. По дороге заправился в Невьянске. Еду себе, никого не трогаю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И тут перед поворотом на Верхнейвинск/Новоураральск замечаю, что впереди машины начинаю притормаживать. И вот вам картина! Лесовоз, поворачивая на трассу, завалился набок, перегородив всю дорогу! Ну не всю, к счастью, а только основную трассу. Пользуясь примыкающей дорогой получилось его объехать. А вот интересно, если бы он упал чуть дальше, то на работу бы я сегодня не попал бы? Или есть какой-нибудь объезд?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вроде все живы. Возле грузовика стоял какой-то мужик - надеюсь водитель! Ему конечно не позавидуешь, но &amp;ldquo;спасибо что живой&amp;rdquo;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/1.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;1.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Когда курение полезно</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jun 2011 10:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Завязка: На работе запрещено курение в помещениях. Совсем! Курить можно только на крыльце. Зимой я постоянно вспоминаю сериал компьютерщики, как там курящие работники шли к курилке, которая располагалась черти где. По улицам, под ветром и дождем шли они к какому-то лесу, где на опушке стояла маленькая стеклянная будка, куда все они набивались и курили&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отвлекся.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Получается что все курильщики вынуждены несколько раз в день спуститься на крыльцо и подняться обратно. А если некогда ждать лифт?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И получается что курильщики, в отличии от прочих, сидящих постоянно на своем рабочем месте и отсиживающим пятую точку,  гуляют. Так как мы работаем на пятом этаже, то те, кто ходит курить пешком накручивают за  день такие километры по ступенькам, что неподготовленному человеку мало не покажется.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно это  не значит, что надо начинать курить! Надо гулять. По коридору, по ступенькам, по улице.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>В пятницу - в Москву</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110125_v_pyatnitsu_v_moskvu/</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jan 2011 10:16:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110125_v_pyatnitsu_v_moskvu/</guid>
        <description>&lt;p&gt;На весь день. Т.к. прилетаем рано, то прямо с утра - в Старбакс. Причем все складывается удачно - аэроэкспресс из Домодедово до Павелецкой. И старбакс прямо на павелецкой (&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://starbuckscoffee.ru/ru/_About&amp;#43;Starbucks/Our_Stores.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://starbuckscoffee.ru/ru/_About+Starbucks/Our_Stores.htm&lt;/a&gt;  см. №34 ежедневно по будням с 07.30 до 23.00 ). И контора куда пойдем в пяти минутах ходьбы от Павелецкой(SAP). Чудно!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>План работ</title>
        <link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110112_plan_rabot/</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jan 2011 14:35:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110112_plan_rabot/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Обсуждали модернизацию системы оперативного учета - старую помыть или новую родить.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Похоже будем покупать &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прежде чем покупать предложили мне съездить в SAP в Москву и посмотреть систему в действии. Если поеду - зайду в Старбакс!!!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
