<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Автомобиль on Sergey Ryazanov</title>
        <link>http://localhost:1313/tags/car/</link>
        <description>Recent content in Автомобиль on Sergey Ryazanov</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>ru-ru</language>
        <lastBuildDate>Tue, 31 Jul 2012 08:36:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/car/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Автомобильное</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20120731_automotive/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 08:36:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20120731_automotive/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/1332178036_lada_largus_12.jpg" alt="Featured image of post Автомобильное" /&gt;&lt;p&gt;Наверно это следующая моя машина (если я просто КАТАСТРОФИЧЕСКИ не разбогатею). Причем именно такого цвета. И с рейлингами. И с кондиционером. И с семью посадочными местами. Через пару лет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картинку украл из интернета, но вы вполне можете найти откуда по не затертому логотипу.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Горячие источники</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20120618_goryachie_istochniki/</link>
        <pubDate>Mon, 18 Jun 2012 03:15:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20120618_goryachie_istochniki/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/img_20120616_215828.jpg" alt="Featured image of post Горячие источники" /&gt;&lt;p&gt;В эти выходные ездили на горячие источники, под Тюменью (&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://maps.google.ru/maps?q=57.296854,65.084832&amp;amp;num=1&amp;amp;t=h&amp;amp;z=16&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;google map&lt;/a&gt;). Чуть менее 500 км в одну сторону. Туда везли чистую пресную воду. Обратно - грязную соленую. Заплатили за въезд, людей и палатки. И весть вечер и все утро купались в горячей воде и ели еду. Утром от еды мне поплохело. Но машину до дома довести сумел. А уж дома почти сразу завалился спать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ехал по &amp;ldquo;Прогороду&amp;rdquo;. Ничего так, за исключением требования наличия интернета на момент построения маршрута(может интернет и не обязательный, но без него что-то у меня были проблемы с перестроением маршрута). Для движения по маршруту интернет не нужен. Дополнительно помогал держаться маршрута Володя Сизов, который &amp;ldquo;контролировал&amp;rdquo; поездку по своему туристическому навигатору.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее про поездку можете прочитать &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://usashka.blogspot.com/2012/06/healing-waters-in-siberia.html&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;там&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Диалоги не о животных (о получении прав)</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 07:04:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Старшая дочь сегодня сдавала на права.  Сдала!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Решил выложить диалоги.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я &amp;lt;-&amp;gt; жена&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:30&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Проверка связи. А вестей пока нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:31&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вас понял&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сдала&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;За правами завтра к 9&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В е- бурно завтра не едут&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;:)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана  12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Счастливая :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Едет домой&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**Я &amp;lt;-&amp;gt; дочь **&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:46&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Яяяя сдааааалаааааааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:47&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я в курсе :). Поздравляю!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Спасибо!!!! :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я так радаааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там всех валили :(&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Молодец!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хихихи&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Тюмень ты поведешь?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:50&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну точно хахаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин ..а я бы ведь реально могла бы&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но я не хочу хаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:51&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да и не можешь. Тебя теперь в страховку надо вписывать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;я&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дак это же быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Аааа нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это доверенность быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну, сперва права получишь, потом надо вписать. Если постараться - можно наверно за пятницу успеть. надо маме сказать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:54&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хорошоооо&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну все, я пошел обедать&amp;hellip;. :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Поездка на работу</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 06:29:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/2.jpg" alt="Featured image of post Поездка на работу" /&gt;&lt;p&gt;Сегодня второе утро подряд пришлось ехать из Тагила в Пышму (из Нижнего в Верхнюю). Вчера весь день засыпал. Под вечер, на праздновании дня рождения Надюшки Вознюк, на сытый желудок, пришлось особенно тяжело :) . Поэтому решил рано не вставать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Рано - это в пять утра. Т.е. обычным понедельником я встаю в пять утра, минут десять сижу на кровати, потом минут десять прочие утренние процедуры, минут десять собираюсь и примерно в 5:45 выезжаю. Куда деваются еще 15 минут - не представляю, но они почти всегда куда-то деваются.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня завел будильник на 6:10. Проснулся достаточно легко (внутренний голос будил раньше, но я оказался сильнее и не поддался на его уговоры). Быстро собрался и поехал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В дороге с удовольствием слушал &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://radio-t.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Радио-Т&amp;rdquo;&lt;/a&gt; и &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://razbor-poletov.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Разбор полетов&amp;rdquo;&lt;/a&gt;. По дороге заправился в Невьянске. Еду себе, никого не трогаю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И тут перед поворотом на Верхнейвинск/Новоураральск замечаю, что впереди машины начинаю притормаживать. И вот вам картина! Лесовоз, поворачивая на трассу, завалился набок, перегородив всю дорогу! Ну не всю, к счастью, а только основную трассу. Пользуясь примыкающей дорогой получилось его объехать. А вот интересно, если бы он упал чуть дальше, то на работу бы я сегодня не попал бы? Или есть какой-нибудь объезд?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вроде все живы. Возле грузовика стоял какой-то мужик - надеюсь водитель! Ему конечно не позавидуешь, но &amp;ldquo;спасибо что живой&amp;rdquo;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/1.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;1.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>БИИИИП</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110926_biiiip/</link>
        <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 15:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110926_biiiip/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня утром, по дороге из Тагила в Пышму, слушая подкаст &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://radio-t.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;радио-т&lt;/a&gt;, тихонько барабанил по рулю. Пустая дорога (проснулся за пол часа до будильника и решил больше не ложится, поэтому выехал из дома еще до пяти часов). Еду себе, никого не трогаю и вдруг чуть сильнее чем надо надавил на руль. Даже сам не отразил этого усилия, но это &amp;ldquo;БИИИИИП&amp;rdquo; на пустой дороге! Давай оглядываться  в зеркала заднего вида, кто же мне сигналит? Или лишь через минуту сообразил, что это я сам себе сигналю! Что могу сказать - непроизвольный  &amp;ldquo;БИИИИП&amp;rdquo; на пустой дороге очень бодрит :).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Неделя &#34;НЕ СПАТЬ&#34;</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</link>
        <pubDate>Fri, 20 May 2011 02:23:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ну, в понедельник на работу в Пышму, поэтому понятно что &lt;strong&gt;встал рано, в пять утра&lt;/strong&gt;. Отработал, пришел в квартиру, упал и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вторник.&lt;strong&gt;Проснулся сам, в шесть&lt;/strong&gt;. Вечером забыл телефон на работе, поэтому пришлось искать какую-нибудь балалайку на ноутбук, чтобы она меня разбудила. Нашел (по слову &amp;ldquo;будильник&amp;rdquo; :)  ) , установил. Ночью просыпался. Видимо боялся проспать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Среда. &lt;strong&gt;Проснулся до будильника&lt;/strong&gt; и раньше пошел на работу. Пришел самым первым. И хорошо, т.к. будильник на телефоне продолжал звенеть. Заткнул его.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вечером сменил машину и поехал хвастаться в Тагил. Завел будильник как на понедельник (&lt;strong&gt;на пораньше&lt;/strong&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Четверг. Выяснилось, что я завел будильник на пораньше, но не на тот день  (склонировал будильник на среду а не на четверг). Проснулся по Оксанкиному будильнику в то время, когда я уже обычно в дороге. Пока умылся, оделся&amp;hellip; Но на работу опоздал лишь на пять минут.  Вечером  поехал выкупать билеты на &amp;ldquo;Пиратов&amp;rdquo; в IMAX. И зачем то сам пошел на &amp;ldquo;Пастыря&amp;rdquo;. Пришел в зал - он пустой, темнота, на экране прыгают жуткие вампиры, в 3D. Сполз по креслу, прикрывал глаза как только становилось темно, начинала играть (&amp;ldquo;ТУМ ДУ ДУ ДУМ&amp;rdquo;) соответствующая музыка и открывал их лишь только после звукового катарсиса. Когда возвратился в квартиру заметил, что телефон забыл в машине. Возвращаться лень. Снова завел будильник на ноутбуке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пятница.Так как мест для стоянки в квартале практически не было, был вынужден поставить машину возле мусорных баков. В прошлом году там вешали бумажки на машину, что вы мешаете вывозу мусора. Поэтому &lt;strong&gt;встал до будильника&lt;/strong&gt;, забрал машину и на полчаса раньше приехал на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Суббота. Хоть это и завтра, но уже понятно, что надо ставить номера на машину, т.е. &lt;strong&gt;вставать пораньше&lt;/strong&gt; и ехать в ГАИ&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>За чем я слежу</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110329_za_chem_ya_slezhu/</link>
        <pubDate>Tue, 29 Mar 2011 15:48:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110329_za_chem_ya_slezhu/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сейчас я отслеживаю прохождение моей &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://post-tracker.ru/track/RA089598494CN&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;посылки&lt;/a&gt; и наличие &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.avtosreda.ru/new/prices/index.php?wg_filtr=11&amp;amp;wg_id=99&amp;amp;order=&amp;amp;mod=&amp;amp;col=%EA%E0%EB%E8%ED%E0&amp;amp;dil=&amp;amp;twn=&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;красных Калин&lt;/a&gt; в Тольятти. Слежу что произойдет быстрее: придет посылка с гаджетами для моей новой Калины или выпустят мою новую Калину (красный люксовый универсал, с двумя подушками безопасности, АБС, кондиционером, желательно двигатель 1.4 и аудиоподготовка без аудиосистемы).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>День анкетирования</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110126_den_anketirovaniya/</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jan 2011 13:52:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110126_den_anketirovaniya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сперва звонили из UTEL.TV  и расспрашивали про качество подключения, качество телевидения, пожелания и т.п.. Долго так расспрашивали. Сказал что в целом очень доволен, но высказал несколько замечаний (про пин-код на канале Боец, про сдвиг программы&amp;hellip;)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вечером позвонили из КИА. Причем это уже второй раз. Первый раз звонили в пятницу, когда я собирался уже ехать домой и я им отказал. А вот этот раз согласился с ними пообщаться. Ну, некоторые вводные вопросы (два-три).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И спрашивают - а когда вы машину купили?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А я говорю - В декабре 2009-го.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А они так резко - Спасибо, до свидания, мы этот месяц не анкетируем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот и поговорили :\&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Уроки зимы</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110117_uroki_zimy/</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jan 2011 04:47:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110117_uroki_zimy/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Да, расслабились мы. Суббота была достаточно теплой. Воскресенье - терпимое. Свою машину я завел вечером (часов в 9-10). Удаленно, из окна. Проблем не было - завелась сразу. Ну я и успокоился. Встаю утром, посидел как овощ на диване минут 5-10. Взял брелок и пошел к окну, чтобы завести машину. Клик-клик - одно мигание и вдруг запиликала сигнализация. Ну все думаю. Приехали. Я вроде разобрался, что так происходит тогда, когда проседает напряжение на аккумуляторе. Тока для завода не хватает, напряжение падает, сигналка считает что происходит попытка снять аккумулятор, врубает варежку и отрубает всю электрику!!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пошел проверять - не заводится. Вернулся за ключем от Киа  (есть плюс от нескольких машин в семье, а не только лишние расходы :) ). Пробую ее завести удаленно - не заводится. Дошел до стоянки, завел вручную ( только с третьего раза, хорошо что аккумулятора хватило!). Приехал, &amp;ldquo;прикурил&amp;rdquo; свою машину, поставил Киа на свободное место и пошел греть руки (-26С, а перчатки я что-то не одел). Вообщем повеселился я лишних минут 30. На работу почти успел. Т.е. в Пышму приехал вовремя, но необходимость бриться, искать галстук и т.п. привела к опозданию на работу. Ничего - все-равно вечером задерживаться буду (наверно).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надо бы аккумулятор сменить, да не охота. Постараюсь объявление о продаже подать - может скоро необходимость замены аккумулятора станет не моей головной болью&amp;hellip; Пока посижу на автозаводе&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Автозима</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101202_avtozima/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Dec 2010 14:59:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101202_avtozima/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/sheriff_zx_1050_900_910_925.jpg" alt="Featured image of post Автозима" /&gt;&lt;p&gt;Началась зима. Основной проблемой оказалась необходимость вспомнить как включать автозавод в машине. Инструкция - очуметь! Читал от трех до десяти раз. И все равно - она дает только направление для экспериментов, а не конечное решение!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот послушайте:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Таймер запуска двигателя по программируемым интервалам времени&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;в течение 48 часов (функция SF6)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Активация/деактивация&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Одновременно нажать и удерживать кнопки 1+3 (ARM+CH2) более 2 сек. Система подтвердит акти&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;вацию/деактивацию таймера включением/выключением иконки 2 (песочные часы) на дисплее бре&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;лока передатчика, а также на 3 сек выведет значение интервала, установленного ранее.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Выключение таймера циклического запуска выполняется аналогично или автоматически при пол&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;ном отключении питания охранной системы.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот разобрался я что это за сочетание *ARM+CH2 более 2 сек *и нажал его. Она пикнула и продолжает работать! И что мне делать? Двери не заблокированы. Если я заблокирую - отключится все это или автозапуск сработает через положенный интервал?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем опытным путем и мышечной памятью выведена следующая последовательность:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/cam_0585.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0585.jpg&#34;
	
	
&gt;
Корректно выходим из машины (двери закрыты, лампочка ручного тормоза горит, мотор работает)
Глушим и закрываем машину нажав кнопку ARM (закрытый замочек) - машина в ответ пиликает один раз
Сразу нажимаем &lt;em&gt;ARM+CH2 более 2 сек&lt;/em&gt; в ответ машина еще что-то пиликает и на дисплейчике пультика загорается показание времени до следующего завода и значек песочных часов
ВСЕ!
Пока машина стояла и автозаводилась под снегом - снег таял и совсем залил фары! Теперь свет пробивается сквозь лед и калинка похожа на карету снежной королевы :-\&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Проверили</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101122_proverili/</link>
        <pubDate>Mon, 22 Nov 2010 03:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101122_proverili/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Еду по городу, никого не трогаю. На повороте на Космонавтов останавливает инспектор ГИБДД.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Здравствуйте. Профилактика краж автотранспорта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Показываю документы&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Куда так рано едете?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;На работу.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Пили вчера?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Нет&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;До свиданья.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Поехал дальше&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Авто</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101019_avto/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Oct 2010 15:12:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101019_avto/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В Страховую все еще собираюсь. Но уже записался на ремонт системы охлаждения (тосол куда-то пропадает&amp;hellip;) в Уралтехцентр. Они там и стекло сменить могут, но надо страховку оговорить сперва. Может успею до четверга?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там же можно отремонтировать бампер. Но они говорят, что будет стоить не менее 6 тр. Ренат в Пышме обещал сделать (заделать и покрасить) за 4 тр. Наверно пойду к нему. Но только с зарплаты.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Калинка</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101018_kalinka/</link>
        <pubDate>Mon, 18 Oct 2010 15:57:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101018_kalinka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Договорился заклеивать бампер. Узнал куда ехать в страховую и что говорить о стекле (прилетел камень на трассе. Сегодня). Так и было, только чуть раньше. Завтра надо бы съездить и до 19 вернуться, чтобы ремонтировать бампер. Тосол явно вытекает и купленного мне на обратный путь может не хватить :(. Надо еще звонить и договариваться про ремонт системы охлаждения:(.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Продолжение автомобильной темы</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101003_prodolzhenie_avtomobilnoj_temy/</link>
        <pubDate>Sun, 03 Oct 2010 14:16:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101003_prodolzhenie_avtomobilnoj_temy/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня менял летнюю резину на зимнюю. Так как один из дисков и покрышка у меня пропали пришлось их восстанавливать. Вчера повезло, что нужная покрышка нашлась в Екатеринбурге. Сегодня поехали искать диск. Заехали в Римекс - вот он! Стоит на витрине! Осталось только купить! Говорю - мне один диск, вот этот. Менеджеры пошушукались и говорят - один не можем продать, сезон, только четыре. И я что-то так вспылил! Устроил им разбор полетов! Продали. Теперь на зимней резине. Шумно :). Но спокойно.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Автомобильное</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101001_automotive_2/</link>
        <pubDate>Fri, 01 Oct 2010 14:20:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101001_automotive_2/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Пошел снежок. В связи с удаленностью от дома решил заранее переобуть машину. Заехал в Горбуново. А там всего три зимних колеса вместо четырех :(. И что характерно -сторой зимней лысой резины - тоже три колеса! Взял тогда покрышки от пиканты (они все на месте). Завтра будем переобувать ее. Свое недостающее колесо попробую поискать в гараже. Если не найду - не знаю что делать :(.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По дороге домой остановили гаишники. Даже точнее - гаишница. Еду так аккуратно в колонне, вторым или третьим. Нормальная такая колонна. Гаишники стоят в обычном месте перед Невьянском, все их давно увидели и сбросили скорость. Ну не совсем , но в пределах погрешности. Едем. И вдруг мене палочкой машут. Я еще так посмотрел - мне? Да, да, тебе! Остановился. Приоткрыл окно. Жду когда подойдут. Откинулся на спинку и слушаю подкаст про Яндекс.  Эта гаишница по другой стороне обочины доходит до моей машины и через дорогу кричит мне - поезжай! Ну я и поехал. Ехать меня дважды упрашивать не надо :). Зачем останавливали?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И если уж говорим о автомобилях - то вот и мой любимый сюжет о автомобилях :)&lt;/p&gt;
&lt;div class=&#34;video-wrapper&#34;&gt;
    &lt;iframe loading=&#34;lazy&#34; 
            src=&#34;https://www.youtube.com/embed/dJfSS0ZXYdo&#34; 
            allowfullscreen 
            title=&#34;YouTube Video&#34;
    &gt;
    &lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;

</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
