<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Posts on My New Hugo Site</title>
        <link>https://example.org/posts/</link>
        <description>Recent content in Posts on My New Hugo Site</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language>
        <lastBuildDate>Mon, 09 Jan 2023 02:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.org/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Передача температуры хост системы Proxmox  в Home Assistant</title>
        <link>https://example.org/posts/20230109_proxmox_temperature_home_assistant/</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 02:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20230109_proxmox_temperature_home_assistant/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В качестве домашнего сервера у меня развернут Proxmox на старом ноутбуке  и в нем создана виртуальная машина с Home Assistant (НА) по вот этим &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://github.com/tteck/Proxmox&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;инструкциям&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На ноутбуке помирает вентилятор, но в целом и без него сервер не перегревается, но мне все же захотелось  контролировать температуру моего &amp;ldquo;сервера&amp;rdquo; и как-то влиять на нее.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Контролировать мне удобнее в HA, но виртуальная машина не видит показаний температуры хост системы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На самом сервере   я контролирую температуру командой :&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;sensors&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не помню, делал ли я что-то для установки этой программы или она по умолчаню присутсвует в системе, но инструкций по ее установке полно и если у вас ее нет, найдите и установите по инструкции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Примерно так выглядит вывод команды (выделил интересующую меня температуру):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;coretemp-isa-0000
Adapter: ISA adapter&lt;br&gt;
Package id 0: &lt;strong&gt;+52.0&lt;/strong&gt;°C (high = +72.0°C, crit = +90.0°C)&lt;br&gt;
Core 0:    +52.0°C (high = +72.0°C, crit = +90.0°C)&lt;br&gt;
Core 1:    +50.0°C (high = +72.0°C, crit = +90.0°C)
&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Почитав help к команде sensors обнаружил у нее приятный ключик -j - выводить в json. В HA установлен add-on &amp;ldquo;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://github.com/home-assistant/addons/tree/master/samba&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Samba share&lt;/a&gt;&amp;rdquo;. В итоге решил периодический опрашивать температуру через cron, скидывать через smb протокол в HA и там создать сенсор с показаниями интересующей меня температуры через интеграцию file&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот окончательный скрипт, который я запланировал на ежеминутное исполнение в cron-е хост системы:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;sensors -j | tr -d &amp;lsquo;\n&amp;rsquo; &amp;gt;  sensors.json
smbclient //192.168.x.x/config -U user%password &amp;ndash;directory tmp -c &amp;lsquo;put sensors.json&amp;rsquo;
sleep 15
sensors -j | tr -d &amp;lsquo;\n&amp;rsquo; &amp;gt;  sensors.json
smbclient //192.168.x.x/config -U user%password &amp;ndash;directory tmp -c &amp;lsquo;put sensors.json&amp;rsquo;
sleep 15
sensors -j | tr -d &amp;lsquo;\n&amp;rsquo; &amp;gt;  sensors.json
smbclient //192.168.x.x/config -U user%password &amp;ndash;directory tmp -c &amp;lsquo;put sensors.json&amp;rsquo;
sleep 15
sensors -j | tr -d &amp;lsquo;\n&amp;rsquo; &amp;gt;  sensors.json
smbclient //192.168.x.x/config -U user%password &amp;ndash;directory tmp -c &amp;lsquo;put sensors.json&amp;rsquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пояснения к коду:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;sensors -j - формирую json  с информацией о температуре сервераtr -d &amp;lsquo;\n&amp;rsquo; -  убираю все переносы строк, т.к. интеграция file в HA читает только последнюю строку, т.е. мне нужно получить json  в одну строку&amp;gt;  sensors.json сохраняю json  в локальный файл(полная перезапись)smbclient //192.168.x.x/config -U user%password &amp;ndash;directory tmp -c &amp;lsquo;put sensors.json&amp;rsquo;  - закидываю файл с json в HA в папку /config/tmpsleep 15 - жду 15 секунд  - зачем? -  дело в том, что через cron можно запланировать выполнение скрипта не чаше раза в минуту, а мне же хотелось получать показания  чуть чаще, поэтому я еще три раза повторил интересующий меня блок с засыпанием в промежутке на 15 секунд, т.е. файл в HA будет обновляться примерно каждые 15 секундТеперь как создан сенсор в HA? В configuration.yaml (или куда вы там вписываете свои сенсоры) добавьте:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;sensor:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;platform: file
name: server_temperature
file_path: /config/tmp/sensors.json
value_template: &amp;ldquo;{{ value_json[&amp;lsquo;coretemp-isa-0000&amp;rsquo;][&amp;lsquo;Package id 0&amp;rsquo;][&amp;rsquo;temp1_input&amp;rsquo;] }}&amp;rdquo;
unit_of_measurement: &amp;ldquo;°C&amp;rdquo;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Дальше я направил на ноутбук простой вентилятор и включаю его через валявшуюся у меня умную розетку при достижении критической температуры (см &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://www.home-assistant.io/integrations/generic_thermostat/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;generic termostat&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>ПСИХОЛОГИЧЕСКАЯ ПОМОЩЬ</title>
        <link>https://example.org/posts/20221020_psychological_help/</link>
        <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 20:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20221020_psychological_help/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Дочь с подругой пробуют выйти на прямую работу с заинтересоваными в психологической помощи, оценке, для чего создали сайт с контактами &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://www.eyepsy.ru/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;strong&gt;https://www.eyepsy.ru/&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt;. Если кому интересно или может помочь в продвижении - буду благодарен. Территориально они в Питере, но в нынешних условиях использования интернета это наверное не принципиально&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>CNTML</title>
        <link>https://example.org/posts/20170313_cntml/</link>
        <pubDate>Mon, 13 Mar 2017 08:40:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20170313_cntml/</guid>
        <description>&lt;p&gt;На работе используется прокси с NMTL авторизацией. Чтобы использовать npm, git и т.п. нашлось решение в виде локального прокси CNTML. Но при установке большого пакета через npm происходило &amp;ldquo;зависание&amp;rdquo; на неком произвольном этапе. Пробовал скачивать отдельные пакеты, но это не помогло. Решением оказалось &amp;ldquo;убийство&amp;rdquo; процесса cntml через диспетчер задач и его повторный запуск в списке служб. После это установка &amp;ldquo;начинала продолжать&amp;rdquo; загрузку.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ревербератор</title>
        <link>https://example.org/posts/20170216_reverberator/</link>
        <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 18:56:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20170216_reverberator/</guid>
        <description>&lt;p&gt;А это мы пели в 2015-ом году, на дне рождения Жени. Оригинал легко найдёте по припеву&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Большой компанией мы летом с приветом&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;с Вовкой в сталеварке - было жарко&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На Чусовой просидели всю неделю&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Лучше, чем у моря. Вот умора!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Трубу, тромбон, гитару-бас&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вы не увидите у нас.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хотели песню эту записать,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да только вот беда-да-да-да-то&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Припев(2раза):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Маленький цифровой ревербератор&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;С регулятором уровня &amp;ldquo;волюме&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Реверберировал, реверберировал,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да не выреверберировал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Маршрут не прост, пришлось  грести,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;а не валятся в неге&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что не мешало нам орать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Частушки, рок-н-рол и рэги&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Никто остановить не мог&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пусть нету слуха и хромает слог&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И все поем мы невпопад&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но нам по-барабану&amp;hellip;Тра-ля-ля-ля&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Припев(2раза):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот и не надо нам париться&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По поводу дефектов песни&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Душою поем мы сейчас&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как хорошо нам быть всем вместе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;надеемся и вам не плохо&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И поздравляем всех вокруг&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что есть на свете лучший &amp;ldquo;друг&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;С веселой, доброй, ласковой,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Наивною пружинкою&amp;hellip;.Тра-ля-ля-ля&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Припев(4раза):&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Защита персональных данных</title>
        <link>https://example.org/posts/20170208_personal_data_protection/</link>
        <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 19:51:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20170208_personal_data_protection/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Возникла идея, что защита персональных данных может  &amp;ldquo;приблизить восстание машин&amp;rdquo;. Цепочка следующая - для обеспечения закона вынуждены &amp;ldquo;портить&amp;rdquo; персональные данные (псевдоидентификаторы, ограничение доступа, практически полная невозможность полной сверки данных) + обычная анонимность в сетях + виртуальные личности, не имеющие под собой реальных - и среди всего этого легко прячется и захватывает мир самозародившийся ИИ.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Плеер в подарок</title>
        <link>https://example.org/posts/20170208_player_gift/</link>
        <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 19:36:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20170208_player_gift/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Предыстория:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дарили плеер. В субботу. И вот под это переделали песню.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дуду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А я сегодня на работу не пойду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пускай работает железная пила&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не для работы меня мама родила&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дуду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А я и завтра на работу не пойду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пускай работает железный самосвал&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я ту работу в телевизоре видал&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дуду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А после завтра на работу я пойду&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но чтоб шум мне никогда не портил путь&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Возьму наушники, чтоб в уши затолкнуть&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дилить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Так всю неделю буду в школу я ходить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подкасты слушать чтобы время не терять&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще удобно так тетрадки проверять&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дин дин&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А если мне приспичит в магазин&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чтобы покупкам настроение придать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я буду музыку в наушниках включать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики дин дить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А иногда им можно книгу заменить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И Чтобы чтение с дорогой совмещать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я буду в плеер книги новые качать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дили дили дили колокольчики нуну&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот Так Вот  время я немного обману&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чтоб легче мне работу с жизнью совместить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ее частичку можно в уши поместить&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Продажа фотоаппарата Никон</title>
        <link>https://example.org/posts/20140731_selling_nikon_camera/</link>
        <pubDate>Thu, 31 Jul 2014 07:44:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20140731_selling_nikon_camera/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Фотоаппарат я все-таки продал. Но не целиком, а по частям. Практически в течении двух-трех недель продал тушу. На объектив ушло гораздо дольше времени - покупателя я искал месяца три.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А что самое интересное - месяц назад позвонили с незнакомого номера и стали выяснять, не продавал ли я фотоаппарат с отправкой по DHL  в Новосибирск и не пострадал ли я от этого. Как я понял, звонил какой-то следователь. Видимо искали пострадавших. Я объяснил, что меня минула сия чаша. В ответ мне сказали, что это хорошо, но даже если бы и я пострадал, то теперь бы мне вернули деньги. Связь была плохая, я был занят по работе и быстро закончил разговор.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В точности услышанного я не уверен, но похоже я избежал некоторых денежных проблем благодаря своей мнительности&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Продажа на авито</title>
        <link>https://example.org/posts/20131122_selling_on_avito/</link>
        <pubDate>Fri, 22 Nov 2013 16:38:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20131122_selling_on_avito/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/1383919352765.jpg" alt="Featured image of post Продажа на авито" /&gt;&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.avito.ru/ekaterinburg/fototehnika/absolyutno_novyy_nikon_d7100_kit_18-105mm_vr_235609503&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;  Выиграл я фотоаппарат. Дорогую роскошную зеркалку. При том что обычно предпочитаю фотографировать телефоном, не люблю фотографировать пейзажи и стесняюсь фотографировать людей. Нет, у меня была потребность в хорошей фотокамере. Моей мечтой был фотоаппарат, который без проблемно фотографирует в темных помещения, т.к. размазанные снимки со всех моих мыльниц и тем более с телефона, получавшиеся в трудных условиях плохого освещения меня очень расстраивали и еще более отвращали от занятий фотографией. Но при этом я не готов таскать двухкилограммовую зеркалку с огромным объективом, разбираться во всех тонкостях настройки и переключать кучу кнопок и вертеть трансфокатор, чтобы сделать приличный снимок.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И вот я определился и в конце июля купил SONY NEX-5R. Размеры, простота использования и получающиеся снимки меня более чем устраивают. Я не стал фотографировать больше, но процесс фотографирования перестал меня расстраивать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И тут я выиграл дорогую зеркалку. Достал ее из коробки, собрал, включил, сделал пару тестовых снимков (без сохранения, т.к. даже карту памяти не вставлял) и понял что ВЕЩЬ. Но при этом понял, что это точно не мое и что надо продавать. Тем более, в данный момент вырученные с продажи деньги меня бы очень выручили.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как продавать? У всех на слуху авито. Подал объявление и стал ждать. На цене я не демпинговал скинув процентов 5-10 от среднерыночной цены, т.к. не вижу смысла продавать абсолютно новый фотоаппарат за бесценок.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На следующий же день нашелся первый покупатель, который предложил цену еще на 10 процентов ниже, сославшись на какой-то интернет магазин, где цена была лишь немного выше моей. Познакомившись с магазином, изучив условие доставки я понял, что с доставкой цена получится как раз среднерыночной и поэтому ссылаться на данный сайт можно лишь если живешь в первопрестольной. Об этом и я написал в ответе, чуть снизив свою цену, но не до предложенной покупателем. В ответ тишина. Был еще подобный покупатель, предложивший низкую для меня на тот момент цену и ничего не ответивший на встречное мое предложение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я вот пытаюсь понять - написать вежливый ответ - &amp;ldquo;Нет ваша цена меня не устраивает, буду искать другой вариант|предлагаю такую-то цену|считаю что надо еще снизить по такой-то причине&amp;rdquo; - это что-то невероятное? Просто проигнорировали мой ответ и все. Хотя, конечно я понимаю, что это &amp;ldquo;рынок&amp;rdquo;, а не светский раут.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Было еще писем пять от нигерийцев или кого там еще. Пишут на ломаном русском. Я их практически и читать  не стал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А один из покупателей предложил выслать товар DHL ему в Новосибирск, прислать ему трекинговый номер, и когда он увидит, что товар в дороге он мне оплатит и товар и пересылку. Вот про это я и хотел рассказать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сам способ в первом изложении мне понравился. Было внутреннее ощущение, что в DHL я могу в любой момент отозвать товар обратно и максимум что я потеряю - это двойную стоимость пересылки. Предварительные консультации по телефону с DHL убедили меня в возможности данной схемы я я дал в письме согласие. После этого я обменял свои реквизиты для платежа и на адрес покупателя в Новосибирске.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На следующий день, после работы, я поехал в офис DHL. По пробкам я добрался практически к закрытию. Решил еще раз обсудить предложенную схему с работниками DHL, и они мне сказали, что трекинг делается по номеру квитанции, и в случае, если товар дойдет до Новосибирска, то даже если я скажу отозвать посылку, то человек записанный получателем и знающий номер квитанции может прийти в офис в Новосибирске и забрать посылку. Да и вообще, возникло четкое ощущение, что влиять на логистику по телефону может любой человек, знающий данные квитанции. Мне стало немного страшно, но я решил созвониться с покупателем и попробовать уточнить данный момент. Покупатель &amp;ldquo;был  недоступен или находился вне зоны действия сети&amp;rdquo;. Я практически отказался от намерения отправлять, но работники DHL сказали, что сегодняшние отправки закончились и следующая будет лишь на следующий день в 17:30, и до этого момента я спокойно могу забрать посылку.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Тогда я оформил отправку, заплатил за пересылку и написал письмо в котором отправил фото посылки, квитанции  попросил оплатить покупку до 15 часов следующего дня.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В ответ пришло письмо с удивлением почему отправка была вечером а не утром данного дня, хотя вечер, как время отправки, был указан в том моем письме, где я давал согласие на пересылку. Следом пришел категоричный отказ платить до того момента, как посылка уйдет из пункта отправления и предположением в договоренности с DHL &amp;ldquo;придерживании&amp;rdquo; в офисе отправления.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ночь. Спать не могу. На мое письмо, что я тоже волнуюсь из за данной сделки и это для меня новый опыт и я не хотел бы быть обманутым не меньше чем покупатель, никаких конструктивных предложений от покупателя нет&amp;hellip; Вообщем плюнул я и отказался от этой сделки, письменно предупредив об этом несостоявшегося покупателя. Отпросился с утра с работы, съездил и забрал посылку.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Может быть я и перестраховался, но я точно понял, что я не продавец и не готов рисковать с пересылкой дорогих товаров незнакомым людям и что на подобных сервисах без гарантии сделки можно торговать лишь мелочевкой либо в родном крае очно. Буду надеяться что найду покупателя в Екатеринбурге или окрестностях, с которым смогу осуществить нормальную очную сделку.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Осень</title>
        <link>https://example.org/posts/20131013_autumn/</link>
        <pubDate>Sun, 13 Oct 2013 13:47:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20131013_autumn/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/dsc00844.jpg" alt="Featured image of post Осень" /&gt;&lt;p&gt;Был на Тагилстрое сегодня. Если везде деревья уже облетели, то там лиственницы в самом цвету&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://picasa.google.com/blogger/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>OneTwo Trip</title>
        <link>https://example.org/posts/20121004_onetwo_trip/</link>
        <pubDate>Thu, 04 Oct 2012 14:09:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20121004_onetwo_trip/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/s1.png" alt="Featured image of post OneTwo Trip" /&gt;&lt;p&gt;Тест одновременного поиска самого дешевого билета. Зарегистрировавшись и инкогнито. Почти тыща рублей разницы. И кто они после этого?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/s2.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;s2.png&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Не доверяйте программистам</title>
        <link>https://example.org/posts/20121004_dont_trust_programmers/</link>
        <pubDate>Thu, 04 Oct 2012 08:44:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20121004_dont_trust_programmers/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Предыстория.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В связи с не заглохшим желанием узнавать что-нибудь новое, по средам я посещаю &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.it-people.ru/obrazovatelnye-programmy/otkrytye-seminary-po-sredam/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;открытые семинары it-people&lt;/a&gt;. Вот и вчера пришел выпить молочного коктейля (дурацкая тяга к углеводам) и послушать про интернет магазины. В ходе обсуждения озвучили мысль как &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://twitter.com/gerasimovich_yu/status/253514155498287105&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;плохо собственнику интернет-магазина зависеть от программиста&lt;/a&gt;. И понеслось&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Так как в общении я немного тормоз и все аргументы для спора мне приходят несколько позже чем надо, то попробую здесь описать те мысли, которые были вызваны вчерашним обсуждением.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как вы себе представляете независимость от программиста в ИНТЕРНЕТ бизнесе? В том бизнесе, который ВООБЩЕ БЕЗ ПРОГРАММИСТА НЕ ВОЗМОЖЕН? Коробочные продукты?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну так кто готов ими пользоваться? Прозвучало, что существует приличное множество коробочных продуктов, но они написаны, видите ли, программистами для программистов, они не учитывают требования МОЕГО бизнеса, они слишком примитивны или, наоборот, тяжелы во внедрении. Ну это все понятно. Большинство из написанных движков писалась на основании представления МЕНЕДЖЕРОВ  о СТАНДАРТНОЙ функциональности (вы же не умете программировать? Почему программисты должны досконально разбираться в ваших продажах?) и дорабатывалось на основании МАССОВЫХ замечаний к движку, и то, если движок получил достаточное распространения. Они просто не знали ваших схем скидок, взаимоотношений с партнерами, работы с оптовиками. Если бы они попытались это учесть, то их продукт никогда и не вышел&amp;hellip; Другая сторона медали - &amp;ldquo;тяжелы во внедрении&amp;rdquo;. Наверняка это магазины, в которых все кастомизируется и можно учесть все пожелания бизнеса. Другое дело, чтобы понять где и в каком из сотни справочников надо заполнить чекбокс, чтобы заработала нужная фича - нужно освоить продукт на уровне, чаше всего не доступном  простому пользователю и для этого опять потребуется программист, консалтер или, в крайнем случае, хороший админ. Вспоминается фраза &amp;ldquo;&lt;strong&gt;Чем универсальнее продукт - тем меньше мест, где его можно использовать&lt;/strong&gt;&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я не считаю, что программист это бОльшая проблема, чем менеджер (кражи клиентских баз которыми мы обсуждали на прошлом семинаре) или служба доставки (проблему автопарка и почты России обсуждали на этом семинаре). Просто зона ответственности программиста в ИНТЕРНЕТ магазинах гораздо выше. Это  лишь один из обязательных рисков.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Причем, как показал пример e96, знание программирования  является серьезным плюсом для владельца бизнеса :) .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://o.twimg.com/1/proxy.jpg?t=FQQVBBgpaHR0cHM6Ly90d2l0cGljLmNvbS9zaG93L2xhcmdlL2IwMGRnaC5qcGcUAhYAEgA&amp;amp;s=zGxc6PeTXhyo8xVi7zdp2vg9PEA_oy--kG2HEhdCkps&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А про озвученное документирование собственных доработок почему-то вспоминается картинка .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мыслей было больше. Часть я забыл, часть не смог складно изложить. Перечитывая написанное постоянно хочется что-то поправить. Бью себя по рукам и публикую как есть, иначе остыну и вообще ничего не опубликую.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Я сделал это</title>
        <link>https://example.org/posts/20120831_ya_sdelal_eto/</link>
        <pubDate>Fri, 31 Aug 2012 08:31:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120831_ya_sdelal_eto/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/before.png" alt="Featured image of post Я сделал это" /&gt;&lt;p&gt;До переименования&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я сделал это! Я написал bat файл для переименования каталогов фотографий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сохраняем текст программы в файл с расширением bat и запускаем его в папке, содержащей библиотеку фотографий (т.е в папке, содержащей подпапки с фотографиями). Программа обходит все подпапки в текущей папке, анализирует дату создания и добавит в имена подпапок период дат хранящихся  в них фотографий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/after.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;after.png&#34;
	
	
&gt;
После переименования&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Протокол пеерименования:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;( 2011.05.16 - 2011.05.16 ) 2011-05-16 -  2011.05.16-2011-05-16&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;( 2007.09.28 - 2011.04.04 ) _Разобрать -  2007.09.28-2011.04.04-_Разобрать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Работает на 1 уровень. Дерево целиком не разматывает.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;@echo off
setlocal enabledelayedexpansion
for /D %%f in (*) do (
echo %%f
dir /O:D /T:W /4 &amp;ldquo;%%f*.jpg&amp;rdquo; &amp;gt; tmp
set /a crow=0
FOR /F &amp;ldquo;eol=  skip=5 tokens=1,2,3  delims=. &amp;quot; %%i in (tmp) do (
set /a crow+=1
)
set /a crow-=2
set /a mrow=0
FOR /F &amp;ldquo;eol=  skip=5 tokens=1,2,3  delims=. &amp;quot; %%i in (tmp) do (
set /a mrow+=1
if !mrow! LEQ !crow! (
rem echo #mrow= !mrow!  crow= !crow!
set &amp;ldquo;day=%%i&amp;rdquo;
set &amp;ldquo;month=%%j&amp;rdquo;
set &amp;ldquo;year=%%k&amp;rdquo;
set dat=%%k%%j%%i
echo # !year!.!month!.!day! - !dat! - !ndat! - !xdat!
if !mrow! == 1 (
set xyear=!year!
set xmonth=!month!
set xday=!day!
set nyear=!year!
set nmonth=!month!
set nday=!day!
set xdat=!xyear!!xmonth!!xday!
set ndat=!nyear!!nmonth!!nday!
rem echo &amp;ldquo;f0&amp;rdquo;
)
if !dat! GTR !xdat! (
set xyear=!year!
set xmonth=!month!
set xday=!day!
set xdat=!xyear!!xmonth!!xday!
rem echo &amp;ldquo;f1&amp;rdquo;
)
if !dat! LSS !ndat! (
set nyear=!year!
set nmonth=!month!
set nday=!day!
set ndat=!nyear!!nmonth!!nday!
rem echo &amp;ldquo;f2&amp;rdquo;
)
)
echo ##!year!.!month!.!day! - !dat! - !ndat! - !xdat!
)
echo ### !nyear!.!nmonth!.!nday! - !xyear!.!xmonth!.!xday!
if !xyear! == !nyear! (
set fdate=!nyear!
if !xmonth! == !nmonth! (
set fdate=!fdate!.!nmonth!
if !xday! == !nday! (
set fdate=!fdate!.!nday!
) else (
set fdate=!fdate!.!nday!-!xday!
) &lt;br&gt;
) else (
set fdate=!fdate!.!nmonth!.!nday!-!xmonth!.!xday!
)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;) else (&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;set fdate=!nyear!.!nmonth!.!nday!-!xyear!.!xmonth!.!xday!
)
set &amp;ldquo;ouname=!fdate!-%%f&amp;rdquo;
set &amp;ldquo;inname=%%f&amp;rdquo;
echo ( !nyear!.!nmonth!.!nday! - !xyear!.!xmonth!.!xday! ^) !inname! -  !ouname!
rename &amp;ldquo;!inname!&amp;rdquo; &amp;ldquo;!ouname!&amp;rdquo;
)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Диагностирование болезни по месту боли живота</title>
        <link>https://example.org/posts/20120827_diagnosing_abdominal_pain/</link>
        <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 03:03:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120827_diagnosing_abdominal_pain/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Надеюсь не пригодится, но на всякий случай оставлю здесь, т.к. прецеденты лично у меня уже были. Хотя я не очень верю в самодиагностику, а больше в самовнушение (читайте &amp;ldquo;Трое в лодке не считая собаки&amp;rdquo; про чтение медицинского справочника). Вспоминая свой случай, точно уверен, что если живот болит, то он болит весь :). Если в тот момент у меня кто-то попытался бы выяснить где болит, то он ничего бы не добился &amp;hellip;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Сплав по Чусовой</title>
        <link>https://example.org/posts/20120801_chusovaya_river_rafting/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 05:04:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120801_chusovaya_river_rafting/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/megafon.png" alt="Featured image of post Сплав по Чусовой" /&gt;&lt;p&gt;с 6-го августа еду с семьей в очередной сплав по Чусовой. Озадачился связью, для оперативного ведения блога &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://antilopagnu.blogspot.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;антилопагну&lt;/a&gt;. Провел микроисследование и выяснил, что смысла брать телефон нет и вести блог не получится. Может это и к лучшему.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Возьму электронную книгу. У меня там 100 статей не читано.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/beeline.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;beeline.png&#34;
	
	
&gt; &lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/mts.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;mts.png&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Карта мира</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_world_map_2/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 18:25:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_world_map_2/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/tumblr_ky1ww6p0wh1qz4s3wo1_500.jpg" alt="Featured image of post Карта мира" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/3702f97fd99bc1f919195b258f1_prev.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;3702f97fd99bc1f919195b258f1_prev.jpg&#34;
	
	
&gt; &lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/130476759_thumb_400x257_516.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;130476759_thumb_400x257_516.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/american_world_thumb_400x224_525.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;american_world_thumb_400x224_525.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Китайский SGSIII</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_chinese_sgs3/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 15:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_chinese_sgs3/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/chinasgsiii.png" alt="Featured image of post Китайский SGSIII" /&gt;&lt;p&gt;А почему только одна симка? :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq_2/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 08:41:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq_2/</guid>
        <description>&lt;p&gt;h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}                            div#emailbody table#itemcontentlist tr td div ul {                                          list-style-type:square;                                          padding-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div blockquote {                                  padding-left:6px;                                  border-left: 6px solid #dadada;                                  margin-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div li {                                  margin-bottom:1em;                                  margin-left:1em;                          }                              table#itemcontentlist tr td a:link, table#itemcontentlist tr td a:visited, table#itemcontentlist tr td a:active, ul#summarylist li a {                                  color:#000099;                                  font-weight:bold;                                  text-decoration:none;                          }                                   img {border:none;}&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/229842886022279169&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: RT @Emma_Zurkevich: Pumа уже не та&amp;hellip; http://t.co/o09AVB3N&lt;/a&gt;
Posted: 30 Jul 2012 12:36 AM PDT&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq_3/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 08:40:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq_3/</guid>
        <description>&lt;p&gt;h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}                            div#emailbody table#itemcontentlist tr td div ul {                                          list-style-type:square;                                          padding-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div blockquote {                                  padding-left:6px;                                  border-left: 6px solid #dadada;                                  margin-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div li {                                  margin-bottom:1em;                                  margin-left:1em;                          }                              table#itemcontentlist tr td a:link, table#itemcontentlist tr td a:visited, table#itemcontentlist tr td a:active, ul#summarylist li a {                                  color:#000099;                                  font-weight:bold;                                  text-decoration:none;                          }                                   img {border:none;}&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/228772032127565824&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: RT @redburda: Привет из Лондона! http://t.co/WUIO59K2&lt;/a&gt;
Posted: 27 Jul 2012 01:41 AM PDT&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 08:38:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_twitter_iamqq/</guid>
        <description>&lt;p&gt;h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}                          div#emailbody table#itemcontentlist tr td div ul {                                         list-style-type:square;                                         padding-left:1em;                         }                                  div#emailbody table#itemcontentlist tr td div blockquote {                                 padding-left:6px;                                 border-left: 6px solid #dadada;                                 margin-left:1em;                         }                                  div#emailbody table#itemcontentlist tr td div li {                                 margin-bottom:1em;                                 margin-left:1em;                         }                           table#itemcontentlist tr td a:link, table#itemcontentlist tr td a:visited, table#itemcontentlist tr td a:active, ul#summarylist li a {                                 color:#000099;                                 font-weight:bold;                                 text-decoration:none;                         }                                 img {border:none;}&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/228503673968398336&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Когда я ставлю свой ноутбук на диван,то беспокоюсь что он перегреется. Дали на работе алюминиевый imac.Теперь мой ноутбук стоит на imac :)&lt;/a&gt;
Posted: 26 Jul 2012 07:54 AM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/228452644740546560&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Кажется,я поняла принцип действия любой маски:после нее становишься куда красивее,чем когда был в ней(Сволочной зайчик) http://t.co/d4AJtgY7&lt;/a&gt;
Posted: 26 Jul 2012 04:32 AM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/228103945577435137&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Семейка на газоне в квартале http://t.co/MgwrYbbf&lt;/a&gt;
Posted: 25 Jul 2012 05:26 AM PDT&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Автомобильное</title>
        <link>https://example.org/posts/20120731_automotive/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 08:36:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120731_automotive/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/1332178036_lada_largus_12.jpg" alt="Featured image of post Автомобильное" /&gt;&lt;p&gt;Наверно это следующая моя машина (если я просто КАТАСТРОФИЧЕСКИ не разбогатею). Причем именно такого цвета. И с рейлингами. И с кондиционером. И с семью посадочными местами. Через пару лет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картинку украл из интернета, но вы вполне можете найти откуда по не затертому логотипу.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Fitbit Ultra</title>
        <link>https://example.org/posts/20120727_fitbit_ultra/</link>
        <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 07:36:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120727_fitbit_ultra/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Такого ленивого в плане спорта человека, как я, еще надо поискать. Но я хочу такую &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.fitbit.com/product&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;штуку&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120725_twitter_iamqq_4/</link>
        <pubDate>Wed, 25 Jul 2012 02:43:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120725_twitter_iamqq_4/</guid>
        <description>&lt;p&gt;h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}                          div#emailbody table#itemcontentlist tr td div ul {                                         list-style-type:square;                                         padding-left:1em;                         }                                  div#emailbody table#itemcontentlist tr td div blockquote {                                 padding-left:6px;                                 border-left: 6px solid #dadada;                                 margin-left:1em;                         }                                  div#emailbody table#itemcontentlist tr td div li {                                 margin-bottom:1em;                                 margin-left:1em;                         }                           table#itemcontentlist tr td a:link, table#itemcontentlist tr td a:visited, table#itemcontentlist tr td a:active, ul#summarylist li a {                                 color:#000099;                                 font-weight:bold;                                 text-decoration:none;                         }                                 img {border:none;}&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/227804342768508929&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: RT @RidusNews: Управление берлинским наземным метро предложили иностранцам http://t.co/wuXaKazH А то горожане жалуются на плохую его работу&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posted: 24 Jul 2012 09:36 AM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;данная ссылка заинтересовала меня как результат поездки в отпуск в Германию в этом году. Удивляюсь, что немцев не устраивает в их
S-Bahn-е&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/227785528823648256&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: RT @kakabadze: спальники для @lentaruofficial http://t.co/sh56kwxO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posted: 24 Jul 2012 08:21 AM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;по моему бесподобный спальник. Надеюсь картинка со временем не пропадет :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/227249916005715968&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: RT @theruleslife: Не слушай людей которые говорят, что ничего не получится. Они неудачники и неудачниками останутся.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posted: 22 Jul 2012 08:52 PM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/227236117412462592&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Очкую запускать Outlook&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posted: 22 Jul 2012 07:58 PM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это я вернулся из отпуска. Самое смешное, что ничего не произошло. Наши админы что-то перенастроили на сервере (переходят на Exchange) и я почту не получал еще 2 дня :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/227050584430219265&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Благодаря твиттеру я могу проводить в магазинах гораздо больше времени!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Posted: 22 Jul 2012 07:40 AM PDT&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120721_twitter_iamqq_5/</link>
        <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 02:23:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120721_twitter_iamqq_5/</guid>
        <description>&lt;p&gt;h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}                            div#emailbody table#itemcontentlist tr td div ul {                                          list-style-type:square;                                          padding-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div blockquote {                                  padding-left:6px;                                  border-left: 6px solid #dadada;                                  margin-left:1em;                          }                                    div#emailbody table#itemcontentlist tr td div li {                                  margin-bottom:1em;                                  margin-left:1em;                          }                              table#itemcontentlist tr td a:link, table#itemcontentlist tr td a:visited, table#itemcontentlist tr td a:active, ul#summarylist li a {                                  color:#000099;                                  font-weight:bold;                                  text-decoration:none;                          }                                   img {border:none;}&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Twitter / iamqq&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/225019703318417410&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Приземлились в Кольцово. Помещение Германии закончилось&lt;/a&gt;
Posted: 16 Jul 2012 05:10 PM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/225019697995845633&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: А еще здесь много курят. Как то демонстративно.&lt;/a&gt;
Posted: 16 Jul 2012 05:10 PM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/223846713532743681&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Туалет в Старбаксе. Дорога туда - отдельная история.Мне вот интересно - с такими значками куда идти мужчине с ребенком? http://t.co/6y12aAPN&lt;/a&gt;
Posted: 13 Jul 2012 11:29 AM PDT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://twitter.com/iamqq/statuses/222989895470284800&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;iamqq: Берем билеты на Париж&lt;/a&gt;
Posted: 11 Jul 2012 02:45 AM PDT&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Прилетели в Москву</title>
        <link>https://example.org/posts/20120709_arrived_in_moscow/</link>
        <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 04:13:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120709_arrived_in_moscow/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120709_080627_736360.jpg" alt="Featured image of post Прилетели в Москву" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120709_080710_738286.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;rps20120709_080710_738286.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120709_080557_746559.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;rps20120709_080557_746559.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Полет особенно не запомнился. Хотелось спать. Расстояния между седеньями хорошие. Карамельки давали и при взлете и при посадке. Но еда немного беспонтовая.
Теперь пошли осваивать аэропорт&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Поехали</title>
        <link>https://example.org/posts/20120708_lets_go/</link>
        <pubDate>Sun, 08 Jul 2012 23:47:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120708_lets_go/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120709_054338_746_780617.jpg" alt="Featured image of post Поехали" /&gt;&lt;p&gt;Проснулись. Доехали без проишествий. В аэропорте зарегистрировались на рейс из Москвы до Берлина. Будем сидеть на 15 ряду. До Москвы на 14.
Самое приятное, что багаж пойдет транзитом.
Из происшествий - на новых туфлях распустилась нитка - пришлось перелазить в кроссовки.
Ульянка сидит, очкует&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Я пытаюсь</title>
        <link>https://example.org/posts/20120704_ya_pytayus/</link>
        <pubDate>Wed, 04 Jul 2012 06:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120704_ya_pytayus/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120703_125221_706054.jpg" alt="Featured image of post Я пытаюсь" /&gt;&lt;p&gt;Чистосердечно пытаюсь найти одежду. Но так как никто со  мной не спорит, то понять свое отношение к одежде, и значит купить, я не могу. Семья! Где ты?  :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>8 июля</title>
        <link>https://example.org/posts/20120703_8_iyulya/</link>
        <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 14:30:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120703_8_iyulya/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120703_183117_739_759157.jpg" alt="Featured image of post 8 июля" /&gt;&lt;p&gt;День семьи, любви и верности. Опять повод отметить :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Holiday Inn</title>
        <link>https://example.org/posts/20120702_holiday_inn/</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jul 2012 17:03:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120702_holiday_inn/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/rps20120702_205756_796646.jpg" alt="Featured image of post Holiday Inn" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120702_153531_797957.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;img_20120702_153531_797957.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120702_153549_700284.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;img_20120702_153549_700284.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Курсы закончились рано.  Чтобы не залазить в новый материал нас отпустили уже в три часа. Наверно менее чем за пол часа. Добрался до гостиницы и завалился спать. Теперь проснулся и хочу есть&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Размышления о дороге</title>
        <link>https://example.org/posts/20120702_razmyshleniya_o_doroge/</link>
        <pubDate>Mon, 02 Jul 2012 00:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120702_razmyshleniya_o_doroge/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сижу и думаю, почему я не возмутился из-за четырех ночей в гостинице, использованных при расчете командировочных. Т. Е менять обязали ехать ночью. С учетом того, чтобы дорога занимает не менее восьмой часов имело смысл лететь в воскресенье днем, заселиться в гостиницу и выспавшимся прийти на учебу утром. А то сегодня я буду жутко сонным. Надежда лишь на САПовский кофе.
Но, если честно, я предпочту не выспаться и побыть день с семьей лишнему вечеру в командировке&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>В Москву на учебу</title>
        <link>https://example.org/posts/20120701_v_moskvu_na_uchebu/</link>
        <pubDate>Sun, 01 Jul 2012 19:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120701_v_moskvu_na_uchebu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/20120702_004139_717146.jpeg" alt="Featured image of post В Москву на учебу" /&gt;&lt;p&gt;Лечу на неделю в Москву в SAP AG, изучать разработку мобильных приложений. Москва встречай!
Из непривычного - гостиницу и самолет оплатил безналично - на руках только бумажки из принтера - удобно, но немного волнительно.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Купили</title>
        <link>https://example.org/posts/20120629_kupili/</link>
        <pubDate>Fri, 29 Jun 2012 05:46:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120629_kupili/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120628_212518.jpg" alt="Featured image of post Купили" /&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Новосельцев! Поставьте лошадь в шкаф! Чтобы юбиляр не увидел и раньше времени не обрадовался.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Легкая атлетика</title>
        <link>https://example.org/posts/20120628_legkaya_atletika/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Jun 2012 10:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120628_legkaya_atletika/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120627_191636.jpg" alt="Featured image of post Легкая атлетика" /&gt;&lt;p&gt;Участвовал в соревнованиях по легонькой атлетике. Первоначально соревнования планировались на вторник, я про это благополучно забыл.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мы в этот день отдавали документы на гостевую шенгенскую визу и поэтому вся семья была в Пышме/Екатеринбурге. Т.е. для совместного времяпровождения мне совсем не улыбалось участвовать в соревнованиях после работы. И вот оно счастье - гроза! Все соревнования отменились!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На следующий день вечер был абсолютно свободен, на небе светило солнышко и ничто не могло мне помешать бросить ядро и пробежать сто метров (прыгать в длину не имело никакого смысла).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120627_192027.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;img_20120627_192027.jpg&#34;
	
	
&gt;Бегом ради спорта я не занимался уже черти сколько лет и ради разминки я решил не идти пешком, а доехать на велосипеде - хоть какая-то нагрузка. Приехал, поучаствовал в построении и пошел на старт стометровой дистанции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Побежал во втором забеге. Пробежал метров 10-20 и что-то у меня на задней поверхности бедра правой ноги &amp;ldquo;порвалось&amp;rdquo;. Пытаюсь бежать и думаю - &amp;ldquo;А надо ли продолжать? Все уже почти добежали а припрыгиваю на середине&amp;rdquo;. Но допрыгал. чуть меньше 19 секунд.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И тут надо бросать ядро. А правая нога не дает ничего делать. Ну по растягивал ее по всякому. Ядро бросить смог. С места, без всяких там подпрыгиваний. При этом третий результат среди присутствующих. Но думаю, что с здоровой ногой лучше бы не получилось - делал бы лишние движения, ухудшающие результат.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Посмотрел прыжки в длину и не дождавшись эстафеты уехал в квартиру. Вечером съездил в аптеку купил какую-то разогревающую мазь. Прикольная вещь - внутри специальная штучка, чтобы мазать ей а не пальцами. И это правильно - даже на следующий день, когда я садился на кожаное кресло мне начинало сильно греть намазанную поверхность ноги.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хожу не спеша,  но сегодня, на третий день уже гораздо лучше (например могу спокойно стянуть обувь с больной ноги, что совсем не мог в первый день).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не болейте! Занимайтесь спортом! разминайтесь и растягивайтесь :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Алекс приземлился</title>
        <link>https://example.org/posts/20120628_aleks_prizemlilsya/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Jun 2012 10:05:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120628_aleks_prizemlilsya/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/20120628_121554.jpeg" alt="Featured image of post Алекс приземлился" /&gt;&lt;p&gt;Вчера отправляли Алекса обратно домой. Потом через &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mobiata.flighttrack&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;FlightTrack&lt;/a&gt; отслеживал весь его путь. Часовую задержку в Москве, две пересадки. И вот на данный момент он уже в родном штате. Надеюсь что сразу прошла аллергия и прекратили болеть суставы. Не болей, Алекс!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ухо</title>
        <link>https://example.org/posts/20120628_uho/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Jun 2012 09:54:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120628_uho/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120627_152306_706706.jpg" alt="Featured image of post Ухо" /&gt;&lt;p&gt;Видимо при купании вода попала в ухо и оно заболело. Даже не заболело, а это противное чувство небольшой отечности и желание его почесать изнутри. В итоге Оксанка купила борный спирт, для прогрева.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но кто же знал (т.е. все знали, я не знал), что перед употреблением любого препарата для уха его надо греть. Я не погрел. В итоге всю ночь не знал какой стороной головы  прикладываться к подушке - больным ухом вверх - ухо мерзло, вниз - болело. Ну потом как-то приноровился и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;С утра стало неприятно жевать. После обсуждения о моей ошибке с холодным борным спиртом, я поддался на уговоры и пошел в поликлинику.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все-таки наша медицина самая бесплатная медицина в мире. Нет, возможно это не их вина. Но карточки опять не было. Мне выписали как минимум третью в этой поликлинике новую карточку. И отправили в соседнее здание, записываться к ЛОРу. Очередь во вторую регистратуру была не большая. Мне быстро выдали талончик и я пошел к кабинету. И вот у кабинета началось. Пришел я еще до 10 часов, а талончик был на 11:50. &amp;ldquo;Кто крайний?&amp;rdquo;, &amp;ldquo;А по талончикам или по очереди?&amp;rdquo;,&amp;ldquo;Мне только спросить!&amp;rdquo;,&amp;ldquo;А у вас какое время?У меня раньше!&amp;rdquo;,&amp;ldquo;А профосмотр уже закончился!&amp;rdquo;. Минут через 10 мне это совсем надоело и я ушел на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В перерыв сходил в аптеку, описал симптомы и мне в течении 10 минут продали Отипакс, которым я благополучно вылечил ухо, закапав всего два раза в тот же день и один раз, профилактически, на следующий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;С каждым разом я лучше понимаю людей, занимающихся самолечением.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Дурацкое предложение</title>
        <link>https://example.org/posts/20120625_duratskoe_predlozhenie/</link>
        <pubDate>Mon, 25 Jun 2012 08:45:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120625_duratskoe_predlozhenie/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Возвращались из Горбунова по дороге мимо пожарки и увидел я недостроенное здание. Кирпичная пятиэтажка, вся раскрашенная граффити, но при этом без окон, дверей и балконных  ограждений. Вообщем жуткое здание. И подумалось мне что надо у застройщика требовать не только оформление участка на застройку но и собирать с него сбор на снос здания. Т.е. прежде чем строить - оплати свои риски на то, что ты не закончишь строительство в срок и забросишь стройку. Если построил - вот тебе обратно денежки. А если не смог ни построить не перепродать тому, кто достроит - то твои деньги идут на снос и благоустройство данного участка.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Понятно, что должны быть оговорены сроки, суммы, форс мажоры.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>6/21 Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120622_621_twitter_iamqq/</link>
        <pubDate>Fri, 22 Jun 2012 10:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120622_621_twitter_iamqq/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Купил мотоцикл.Доехал с ветерком до Монетки возле гимназии.Отошел.Вернулся-нет мотоцикла.Стою и не знаю что делать. С расстройства проснулся&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>6/22 Twitter / iamqq</title>
        <link>https://example.org/posts/20120622_622_twitter_iamqq/</link>
        <pubDate>Fri, 22 Jun 2012 07:46:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120622_622_twitter_iamqq/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Люди, чувствующие себя в костюмах как рыба в воде
2:54 AM June 22nd via Twitter for Android&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Слушаю молодых специалистов
11:38 PM June 21st via Twitter for Android&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Надо дома попробовать :).</title>
        <link>https://example.org/posts/20120620_nado_doma_poprobovat/</link>
        <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 13:28:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120620_nado_doma_poprobovat/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Уматурман - В голове моей говешка&#43;Китаец Чань-суй&#43;Река</title>
        <link>https://example.org/posts/20120619_umaturman_v_golove_moej_goveshkakitaets_chan_sujreka/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Jun 2012 17:58:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120619_umaturman_v_golove_moej_goveshkakitaets_chan_sujreka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Этой песне (первой) место в моем блоге.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Жизнь в офисе</title>
        <link>https://example.org/posts/20120619_zhizn_v_ofise/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Jun 2012 13:38:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120619_zhizn_v_ofise/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Настали жаркие деньки. На улице жарко почти круглосуточно. Утром даже в одной рубашке жарко, поэтому пиджак висит на работе.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;При этом на работе есть кондиционер, позволяющий выставить любую комфортную температуру (вроде от 18 градусов). При этом я не понимаю, почему мы им не пользуемся. Ежедневно открывают окно и сидим с открытым окном, с раздвинутыми шторами (окно отсвечивает на мониторе), иногда открывают двери.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вот вечером, когда все уходят и закрывают окно, я включаю кондиционер. Сразу становится хорошо! Настолько хорошо, что вчера я экстраполировал температуру в комнате на температуру на улице и пошел с работы в пиджаке. О чем, покинув офис, сразу пожалел :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Горячие источники</title>
        <link>https://example.org/posts/20120618_goryachie_istochniki/</link>
        <pubDate>Mon, 18 Jun 2012 03:15:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120618_goryachie_istochniki/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120616_215828.jpg" alt="Featured image of post Горячие источники" /&gt;&lt;p&gt;В эти выходные ездили на горячие источники, под Тюменью (&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://maps.google.ru/maps?q=57.296854,65.084832&amp;amp;num=1&amp;amp;t=h&amp;amp;z=16&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;google map&lt;/a&gt;). Чуть менее 500 км в одну сторону. Туда везли чистую пресную воду. Обратно - грязную соленую. Заплатили за въезд, людей и палатки. И весть вечер и все утро купались в горячей воде и ели еду. Утром от еды мне поплохело. Но машину до дома довести сумел. А уж дома почти сразу завалился спать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ехал по &amp;ldquo;Прогороду&amp;rdquo;. Ничего так, за исключением требования наличия интернета на момент построения маршрута(может интернет и не обязательный, но без него что-то у меня были проблемы с перестроением маршрута). Для движения по маршруту интернет не нужен. Дополнительно помогал держаться маршрута Володя Сизов, который &amp;ldquo;контролировал&amp;rdquo; поездку по своему туристическому навигатору.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее про поездку можете прочитать &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://usashka.blogspot.com/2012/06/healing-waters-in-siberia.html&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;там&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Своими руками</title>
        <link>https://example.org/posts/20120614_svoimi_rukami/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 12:58:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120614_svoimi_rukami/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/button.png" alt="Featured image of post Своими руками" /&gt;&lt;p&gt;Добавил две кнопки на боковой панели - Яндекс деньги и Dropbox refferal. Понятно что никто не ткнет, ну а вдруг! Жажда халявы неискоренима.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Кнопка Яндекс денег сгенерирована через стандартный &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://money.yandex.ru/embed/quickpay/small.xml&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;сервис&lt;/a&gt; , Мучился только с ее положением на странице. По умолчанию она оказывалась сдвинута вправо на 60px. С непривычки пытался применить все подряд - начиная со стилей к полю внутри IFRAME и заканчивая JavaScript. Узнал при этом много нового (лишь бы не забыть как обычно :) ). В итоге обернул в div, который сдвинул куда надо.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом пытался нарисовать подобную кнопку для dropbox. Понятно, что так же красиво не получилось, но хоть что-то для начала&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Диалоги не о животных (о получении прав)</title>
        <link>https://example.org/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 07:04:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Старшая дочь сегодня сдавала на права.  Сдала!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Решил выложить диалоги.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я &amp;lt;-&amp;gt; жена&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:30&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Проверка связи. А вестей пока нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:31&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вас понял&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сдала&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;За правами завтра к 9&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В е- бурно завтра не едут&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;:)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана  12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Счастливая :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Едет домой&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**Я &amp;lt;-&amp;gt; дочь **&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:46&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Яяяя сдааааалаааааааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:47&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я в курсе :). Поздравляю!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Спасибо!!!! :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я так радаааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там всех валили :(&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Молодец!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хихихи&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Тюмень ты поведешь?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:50&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну точно хахаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин ..а я бы ведь реально могла бы&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но я не хочу хаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:51&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да и не можешь. Тебя теперь в страховку надо вписывать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;я&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дак это же быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Аааа нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это доверенность быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну, сперва права получишь, потом надо вписать. Если постараться - можно наверно за пятницу успеть. надо маме сказать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:54&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хорошоооо&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну все, я пошел обедать&amp;hellip;. :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Поездка на работу</title>
        <link>https://example.org/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</link>
        <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 06:29:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120614_poezdka_na_rabotu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2.jpg" alt="Featured image of post Поездка на работу" /&gt;&lt;p&gt;Сегодня второе утро подряд пришлось ехать из Тагила в Пышму (из Нижнего в Верхнюю). Вчера весь день засыпал. Под вечер, на праздновании дня рождения Надюшки Вознюк, на сытый желудок, пришлось особенно тяжело :) . Поэтому решил рано не вставать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Рано - это в пять утра. Т.е. обычным понедельником я встаю в пять утра, минут десять сижу на кровати, потом минут десять прочие утренние процедуры, минут десять собираюсь и примерно в 5:45 выезжаю. Куда деваются еще 15 минут - не представляю, но они почти всегда куда-то деваются.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня завел будильник на 6:10. Проснулся достаточно легко (внутренний голос будил раньше, но я оказался сильнее и не поддался на его уговоры). Быстро собрался и поехал.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В дороге с удовольствием слушал &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://radio-t.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Радио-Т&amp;rdquo;&lt;/a&gt; и &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://razbor-poletov.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Разбор полетов&amp;rdquo;&lt;/a&gt;. По дороге заправился в Невьянске. Еду себе, никого не трогаю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И тут перед поворотом на Верхнейвинск/Новоураральск замечаю, что впереди машины начинаю притормаживать. И вот вам картина! Лесовоз, поворачивая на трассу, завалился набок, перегородив всю дорогу! Ну не всю, к счастью, а только основную трассу. Пользуясь примыкающей дорогой получилось его объехать. А вот интересно, если бы он упал чуть дальше, то на работу бы я сегодня не попал бы? Или есть какой-нибудь объезд?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вроде все живы. Возле грузовика стоял какой-то мужик - надеюсь водитель! Ему конечно не позавидуешь, но &amp;ldquo;спасибо что живой&amp;rdquo;!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/1.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;1.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Карта мира</title>
        <link>https://example.org/posts/20120612_world_map/</link>
        <pubDate>Tue, 12 Jun 2012 06:07:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120612_world_map/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/3702f97fd99bc1f919195b258f1_prev.jpg" alt="Featured image of post Карта мира" /&gt;&lt;p&gt;Одно время нашел некое количество фотографий с различными картами мира. Буду их выкладывать сюда.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Небо</title>
        <link>https://example.org/posts/20120609_nebo/</link>
        <pubDate>Sat, 09 Jun 2012 07:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120609_nebo/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120515_084205.jpg" alt="Featured image of post Небо" /&gt;&lt;p&gt;Однажды утром, выглянув из окна на работе увидел такую картину. Облака похожие на расходящиеся круги на воде. Если встать на голову, то как будто город завис над огромным водоемом. Красиво!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Через пол часа магия рассеялась&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Живность</title>
        <link>https://example.org/posts/20120609_zhivnost/</link>
        <pubDate>Sat, 09 Jun 2012 05:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20120609_zhivnost/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/img_20120608_075427.jpg" alt="Featured image of post Живность" /&gt;&lt;p&gt;Не очень хорошо видно на фотографии, но на гардине на кухне в квартире, которую я снимаю в В.Пышме, оса построила гнездо. Я слышал жжужание какого-то крупного насекомого на прошлой неделе, но не обращал внимания. А тут вот те раз! Правда сейчас я ее (осу) не вижу. Может построила и ее что-то не устроило?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А зимой в ванне жил небольшой паук (только не говорите Ульянке!). Фотографии нет. Хотел найти в &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;https://www.google.ru/search?q=%D0%BF%D0%B0%D1%83%D0%BA&amp;amp;hl=ru&amp;amp;newwindow=1&amp;amp;qscrl=1&amp;amp;prmd=imvns&amp;amp;tbm=isch&amp;amp;tbo=u&amp;amp;source=univ&amp;amp;sa=X&amp;amp;ei=MtnST9H3LaTE4gSc68iYAw&amp;amp;ved=0CGMQsAQ&amp;amp;biw=1920&amp;amp;bih=965&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Google&lt;/a&gt;,  но на фото не понятен масштаб и из-за этого они действительно выглядят не очень (ну разве что только человек-паук  не пугает). Так вот с пауком у нас постоянно не совпадали мнения где должна находится паутина. Я считаю, что в скрытых местах под ванной или раковиной. А он почему-то постоянно натягивал ее в ванной. Приходилось показывать ему что он не прав.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>БИИИИП</title>
        <link>https://example.org/posts/20110926_biiiip/</link>
        <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 15:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110926_biiiip/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня утром, по дороге из Тагила в Пышму, слушая подкаст &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://radio-t.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;радио-т&lt;/a&gt;, тихонько барабанил по рулю. Пустая дорога (проснулся за пол часа до будильника и решил больше не ложится, поэтому выехал из дома еще до пяти часов). Еду себе, никого не трогаю и вдруг чуть сильнее чем надо надавил на руль. Даже сам не отразил этого усилия, но это &amp;ldquo;БИИИИИП&amp;rdquo; на пустой дороге! Давай оглядываться  в зеркала заднего вида, кто же мне сигналит? Или лишь через минуту сообразил, что это я сам себе сигналю! Что могу сказать - непроизвольный  &amp;ldquo;БИИИИП&amp;rdquo; на пустой дороге очень бодрит :).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>&#34;Волосатые&#34; сосиски</title>
        <link>https://example.org/posts/20110926_volosatye_sosiski/</link>
        <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 03:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110926_volosatye_sosiski/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В эти выходные приготовили &amp;ldquo;волосатые сосиски. Технология примитивно простая - сосиски протыкаются сухими и твердыми макаронами и в таком виде варятся. После варки выглядят очень необычно. Самое сложное в изготовлении - не дать кошке стащить сосиски.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://goo.gl/photos/yOvZUqvOll&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://goo.gl/photos/1cteV9B4cL&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://goo.gl/photos/rxN74esF7i&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://goo.gl/photos/xGtXQqkfYs&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Pre-Intermediate</title>
        <link>https://example.org/posts/20110919_pre_intermediate/</link>
        <pubDate>Mon, 19 Sep 2011 16:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110919_pre_intermediate/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вот так, за пол часа прошел тестирование, выяснил, что нахожусь между Elementary и Pre-Intermediate, пошел на тестовое занятие на Pre-Intermediate и теперь по понедельникам и четвергам у меня английский.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Словарного запаса на занятия почти хватало, но вот формы глаголов, времена и построение приложений - в голове чистый лист.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Самое напрягающее - домашнее задание :).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Квинтюше посвящяется</title>
        <link>https://example.org/posts/20110919_kvintyushe_posvyashchyaetsya/</link>
        <pubDate>Mon, 19 Sep 2011 15:55:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110919_kvintyushe_posvyashchyaetsya/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Жилец</title>
        <link>https://example.org/posts/20110914_zhilets/</link>
        <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 07:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110914_zhilets/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Это не узор на шторе. Данного иммигранта я заметил дня  три назад. Но в то время он был вял и практически неподвижен. Но тут дали горячую воду и общая температура в квартире поднялась. Гость ожил, стал летать по комнате и пугать меня, т.к. насекомых я вообще-то не люблю.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Пойду в спортзал</title>
        <link>https://example.org/posts/20110912_pojdu_v_sportzal/</link>
        <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 14:53:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110912_pojdu_v_sportzal/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Скачал Радио-Т, подкаст Росновского и Модель для сборки. Теперь можно идти в спортзал. Да, у нас наконец-то дали горячую воду!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Phun - 2D physics sandbox</title>
        <link>https://example.org/posts/20110821_phun_2d_physics_sandbox/</link>
        <pubDate>Sun, 21 Aug 2011 05:37:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110821_phun_2d_physics_sandbox/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Я МИЛЛИОНЕР!!!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110706_ya_millioner/</link>
        <pubDate>Wed, 06 Jul 2011 07:09:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110706_ya_millioner/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вот получил письмо о смерти богатого дядюшки. Немного усилий и я получу все его милионы ;)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Google&#43;</title>
        <link>https://example.org/posts/20110705_google/</link>
        <pubDate>Tue, 05 Jul 2011 07:44:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110705_google/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вот и я получил инвайт. Стоило только попросить в комментариях к описанию процесса раздачи инвайтов в Google+ в Google Buzz :).  По этому же описанию раздал инвайты всем в семье. Пытаюсь понять - что это такое. Красивенько так. Только с моей социапатичностью - любая социальная сеть вызывает больше интерес, как техническая реализация.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да, вебкамера в чате заработала под ubuntu, но попробовать чат пока не с кем.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Google&#43;</title>
        <link>https://example.org/posts/20110701_google_2/</link>
        <pubDate>Fri, 01 Jul 2011 07:58:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110701_google_2/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Запросил себе инвайт для &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://plus.google.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Google+&lt;/a&gt;. Все вокруг в твиттере уже пишут, что получили его тем или иным способом. Жду.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Обратная дорога</title>
        <link>https://example.org/posts/20110630_obratnaya_doroga/</link>
        <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 02:44:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110630_obratnaya_doroga/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/fly3.jpg" alt="Featured image of post Обратная дорога" /&gt;&lt;p&gt;Сегодня Сашка вылетает домой! Мы все очень ждем. Я установил на телефон программки по отслеживанию рейсов. Было написано два варианта таблиц пути, с расчетом времени полета и времени пересадок.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Немного статистики:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/fly2.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;fly2.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;в небе - более 17 часов
в аэропортах более 21 часа
итого порядка 38 часов пути
И все-таки удивительно! 40 часов и ты на другой стороне земного шара! Во времена Жуль Верна на это требовалось минимум &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%92%D0%BE%D0%BA%D1%80%D1%83%D0%B3_%D1%81%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%B0_%D0%B2_80_%D0%B4%D0%BD%D0%B5%D0%B9&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;40 дней&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем мы ждем и готовимся! Например сегодня должны доделать шкаф-купе который мы забьем подарками из Америки. Конечно шутка :). Не про шкаф, а про подарки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А в пятницу вечером всей семьей поедем в Кольцово (правда кошку, рыбку и птичку не возьмем)! И как тут работать два оставшихся дня?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;До вылета осталось чуть больше четырех часов. Ждем.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Когда курение полезно</title>
        <link>https://example.org/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jun 2011 10:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Завязка: На работе запрещено курение в помещениях. Совсем! Курить можно только на крыльце. Зимой я постоянно вспоминаю сериал компьютерщики, как там курящие работники шли к курилке, которая располагалась черти где. По улицам, под ветром и дождем шли они к какому-то лесу, где на опушке стояла маленькая стеклянная будка, куда все они набивались и курили&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отвлекся.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Получается что все курильщики вынуждены несколько раз в день спуститься на крыльцо и подняться обратно. А если некогда ждать лифт?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И получается что курильщики, в отличии от прочих, сидящих постоянно на своем рабочем месте и отсиживающим пятую точку,  гуляют. Так как мы работаем на пятом этаже, то те, кто ходит курить пешком накручивают за  день такие километры по ступенькам, что неподготовленному человеку мало не покажется.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно это  не значит, что надо начинать курить! Надо гулять. По коридору, по ступенькам, по улице.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Блоггер под андрод</title>
        <link>https://example.org/posts/20110624_blogger_pod_androd/</link>
        <pubDate>Fri, 24 Jun 2011 06:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110624_blogger_pod_androd/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/android_blogger.png" alt="Featured image of post Блоггер под андрод" /&gt;&lt;p&gt;Установил клиент для публикаций в Блог под андроид. Прикольно. Только набирать на экранной клавиатуре не очень удобно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще, по ходу набора выяснилось, чтобы они корежит текст при использовании форматирования.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И посты с картинками с трудом отправляются по нашим телефонным сетям.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но все равно, этот гораздо удобнее чем писать через мобильный браузер.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Спартакиада</title>
        <link>https://example.org/posts/20110623_spartakiada/</link>
        <pubDate>Thu, 23 Jun 2011 15:48:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110623_spartakiada/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Мы третий в легкой атлетике!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Киноград</title>
        <link>https://example.org/posts/20110622_kinograd/</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jun 2011 09:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110622_kinograd/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В Пышме не было кинотеатра! Т.е. был в ДК Факел, но работал они то ли раз в день, то ли раз в неделю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И вот в прошлом месяце на том же месте открылся новый &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://kino.dkvp.org/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;кинотеатр&lt;/a&gt;! С 3D!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вчера зашел туда, но фильма для себя не выбрал.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Неделя &#34;НЕ СПАТЬ&#34;</title>
        <link>https://example.org/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</link>
        <pubDate>Fri, 20 May 2011 02:23:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ну, в понедельник на работу в Пышму, поэтому понятно что &lt;strong&gt;встал рано, в пять утра&lt;/strong&gt;. Отработал, пришел в квартиру, упал и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вторник.&lt;strong&gt;Проснулся сам, в шесть&lt;/strong&gt;. Вечером забыл телефон на работе, поэтому пришлось искать какую-нибудь балалайку на ноутбук, чтобы она меня разбудила. Нашел (по слову &amp;ldquo;будильник&amp;rdquo; :)  ) , установил. Ночью просыпался. Видимо боялся проспать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Среда. &lt;strong&gt;Проснулся до будильника&lt;/strong&gt; и раньше пошел на работу. Пришел самым первым. И хорошо, т.к. будильник на телефоне продолжал звенеть. Заткнул его.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вечером сменил машину и поехал хвастаться в Тагил. Завел будильник как на понедельник (&lt;strong&gt;на пораньше&lt;/strong&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Четверг. Выяснилось, что я завел будильник на пораньше, но не на тот день  (склонировал будильник на среду а не на четверг). Проснулся по Оксанкиному будильнику в то время, когда я уже обычно в дороге. Пока умылся, оделся&amp;hellip; Но на работу опоздал лишь на пять минут.  Вечером  поехал выкупать билеты на &amp;ldquo;Пиратов&amp;rdquo; в IMAX. И зачем то сам пошел на &amp;ldquo;Пастыря&amp;rdquo;. Пришел в зал - он пустой, темнота, на экране прыгают жуткие вампиры, в 3D. Сполз по креслу, прикрывал глаза как только становилось темно, начинала играть (&amp;ldquo;ТУМ ДУ ДУ ДУМ&amp;rdquo;) соответствующая музыка и открывал их лишь только после звукового катарсиса. Когда возвратился в квартиру заметил, что телефон забыл в машине. Возвращаться лень. Снова завел будильник на ноутбуке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пятница.Так как мест для стоянки в квартале практически не было, был вынужден поставить машину возле мусорных баков. В прошлом году там вешали бумажки на машину, что вы мешаете вывозу мусора. Поэтому &lt;strong&gt;встал до будильника&lt;/strong&gt;, забрал машину и на полчаса раньше приехал на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Суббота. Хоть это и завтра, но уже понятно, что надо ставить номера на машину, т.е. &lt;strong&gt;вставать пораньше&lt;/strong&gt; и ехать в ГАИ&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Котик</title>
        <link>https://example.org/posts/20110505_kotik/</link>
        <pubDate>Thu, 05 May 2011 14:39:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110505_kotik/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0697_795967.jpg" alt="Featured image of post Котик" /&gt;&lt;p&gt;Поехал мыть машину. Такого облезлого, но уверенного в себе кота, как на этой автомойке, я еще не видел :) . Побит жизнью, но кошачьго достоинства не потерял!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Возвращение домой</title>
        <link>https://example.org/posts/20110503_vozvrashchenie_domoj/</link>
        <pubDate>Tue, 03 May 2011 03:13:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110503_vozvrashchenie_domoj/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0692_733926.jpg" alt="Featured image of post Возвращение домой" /&gt;&lt;p&gt;На поезд не попали. Ночевали на вокзале. Теперь едем в элктричке с пересадкой.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Файл: CAM_0692.jpg
Позиция на карте: &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.345185,57.836848&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.345185,57.836848&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Sent by Resco Photo Manager.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Возвращение</title>
        <link>https://example.org/posts/20110502_vozvrashchenie/</link>
        <pubDate>Mon, 02 May 2011 13:57:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110502_vozvrashchenie/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0691_724017.jpg" alt="Featured image of post Возвращение" /&gt;&lt;p&gt;Подъезжаем к Чусовому. Утром должны быть в Тагиле&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Громовая гора</title>
        <link>https://example.org/posts/20110429_gromovaya_gora/</link>
        <pubDate>Fri, 29 Apr 2011 09:21:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110429_gromovaya_gora/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0688_752856.jpg" alt="Featured image of post Громовая гора" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0689_754750.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0689_754750.jpg&#34;
	
	
&gt;
Файл: CAM_0689.jpg
Позиция на карте: &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.366432,58.946192&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.366432,58.946192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Файл: CAM_0688.jpg
Позиция на карте: &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.366432,58.946192&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://www.resco.net/gps.asp?q=58.366432,58.946192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все хорошо. Погода нормальная. Дважды натыкались на деревья полностью перегородившие реку. Пришлось пелазить через верх. Сейчас лазили на Громовую гору. Здесь есть сеть&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;н&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Поехали!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110428_poehali/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 08:09:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110428_poehali/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0685_705532.jpg" alt="Featured image of post Поехали!" /&gt;&lt;p&gt;Уже успели перекусить. Едем до Европейской. Там пересадка и до Усть-Тискоса.
Всем привет&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Завтра - в поход</title>
        <link>https://example.org/posts/20110427_zavtra_v_pohod/</link>
        <pubDate>Wed, 27 Apr 2011 18:20:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110427_zavtra_v_pohod/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0681_780518.jpg" alt="Featured image of post Завтра - в поход" /&gt;&lt;p&gt;Отправлено с моего WindowsR phone.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Amazing HD V9 crazy awsome android 2.2 os capacitive screen smart phone</title>
        <link>https://example.org/posts/20110420_amazing_hd_v9_crazy_awsome_android_22_os_capacitive_screen_smart_phone/</link>
        <pubDate>Wed, 20 Apr 2011 19:08:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110420_amazing_hd_v9_crazy_awsome_android_22_os_capacitive_screen_smart_phone/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Post-Tracker.ru</title>
        <link>https://example.org/posts/20110419_post_trackerru/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Apr 2011 07:32:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110419_post_trackerru/</guid>
        <description>&lt;p&gt;19.04.2011Поступило на почту Китая&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ты мне не выч!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110413_ty_mne_ne_vych/</link>
        <pubDate>Wed, 13 Apr 2011 08:07:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110413_ty_mne_ne_vych/</guid>
        <description>&lt;p&gt;По дороге на обед и с обеда обязательно лезут в голову философские мысли. То об отношении к еде, То о погоде. А вчера вообще выстроил связь между кризисом среднего возраста и &amp;ldquo;Властелином колец&amp;rdquo;! Но сейчас не об этом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня я думал об обращении. Не обращении в веру или тому подобному, а об обращении к людям. Поймал себя на том, что почти всем говорю &amp;ldquo;вы&amp;rdquo; и не могу себя заставить сказать &amp;ldquo;ты&amp;rdquo;. Стал думать, почему так происходит. И в итоге решил, что это связанно с обращением других людей ко мне. Т.е. я просто &amp;ldquo;зеркалирую&amp;rdquo;. Остальные вынуждены обращаться ко мне на &amp;ldquo;вы&amp;rdquo; как к &amp;ldquo;начальничку&amp;rdquo;, и я просто не могу &amp;ldquo;тыкать&amp;rdquo; в ответ на &amp;ldquo;выканье&amp;rdquo;. Вот так обстоятельства загоняют нас в рамки&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Как я провел этим выходным</title>
        <link>https://example.org/posts/20110411_kak_ya_provel_etim_vyhodnym/</link>
        <pubDate>Mon, 11 Apr 2011 04:21:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110411_kak_ya_provel_etim_vyhodnym/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/images.jpg" alt="Featured image of post Как я провел этим выходным" /&gt;&lt;p&gt;Пару недель назад я озаботился заменой своей акустики, вызванной&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://sergejr.blogspot.com/2011/03/blog-post_24.html&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt; несоответствием&lt;/a&gt; их импеданса (о с какими словами я познакомился) с требованиями ресивера. Что привело уже к поездке с оным ресивером в магазин для ремонта. Повторной поездки мне не хотелось. Существует конечно &amp;ldquo;бесплатное&amp;rdquo; организационное решение - сказать ребенку не выкручивать громкость ресивера на максимум. Но всем же понятно, что даже если эти слова и отложатся у ребенка в голове, то у нее же есть друзья, которые всегда успеют выкрутить громкость повыше, пока их не успели  предупредить (&amp;ldquo;НЕЕЕ-Е-Е-Т!!!&amp;rdquo; - &amp;quot; Поздно!Э&amp;quot;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поэтому я озаботился поиском новой акустики. Но &amp;ldquo;вдруг&amp;rdquo; выяснилось, что цены на нее начинаются с 10 тысяч рублей. А так как я не такой уж аудиофил, то тратить такие деньги мне не хотелось. Есть конечно и более бюджетные варианты с подходящим импедансом, но они не удовлетворяют меня визуально. Что это за акустика из пяти спичечных коробков? Хотя бы фронтальные колонки должны быть метровой высоты! И я нашел такие! Всего за четыре тысячи! Но только под заказ. Заказал и стал ждать. И чем дольше ждал и читал про них, тем больше понимал, что нет их уже в продаже и не дождусь я исполнения своего заказа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал искать альтернативы. Решил заглянуть на наш форум и вдруг нашел на нем! BBK Angel 2 Series. Да, с рук, но всего за 4 тысячи. При ценах в интернетах от восьми тысяч. Правда находил информацию, что в Ашане из в одно время продавали по две тысячи. Но меня то там тогда не было! И наверняка это просто был единственный комплект с витрины. Вообщем написал продавцу в личку и стал ждать ответа. Как выяснилось дальше - решение писать только в личку оказалось стратегически верным :). Ответа ждал практически две недели. Следил за появлением продавца на форуме - а он не появлялся. И в пятницу стал стучаться в скайп (скайп был указан в профиле пользователя). И зачем-то написал в тему. Вот тут то и началось - тема поднялась, народ ее увидел и за один вечер появилось в теме два предложения о покупке акустики! (до этого тема состояла лишь из предложения о продаже). Я как-то даже заочковал. Но в субботу, после занятий йогой, заглянув на форум я увидел в личке сообщение с телефоном продавца! Одолжив денег у Оксанки, взяв Мишку в качестве грузчика (он заинтересованное лицо, т.к. ему отошли мои старые колонки) я за полчаса съездил и купил их!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чтобы понять размер колонок я скажу, что я с трудом тащил одну из фронтальных колонок! Мишка нес вторую. Продавец донес нам в пакете три оставшиеся. Чтобы положить их в машину, пришлось открывать багажник и складывать сиденья.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда довезли колонки до дома, то дополнительно повезло, что мимо шел Володя (сосед), который и помог за один раз поднять их до квартиры. Когда шли мимо почтовых ящиков достали из нашего ящика ДВА извещения о посылках! Пришел навигатор с камерой заднего вида и запасная батарейка для Оксанкиного телефона. Т.о. подняв колонки я сразу метнулся на почту! И успел в последний момент. Зашел внутрь без двух минут 18, при том что почта работает по субботам до 18, а в воскресенье - выходной. Т.е. опоздав на почту я бы смог бы туда попасть лишь на следующие выходные.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем мне так &amp;ldquo;перло&amp;rdquo; в это день, что было желание купить лотерейный билет :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И все воскресенье я собирал наш &amp;ldquo;домашний кинотеатр&amp;rdquo;. Перекладывал и переобрезал провода делал удлинитель, чтобы избавится от двух используемых ранее тройников, соединял все компоненты, перевешивал телевизор на 30 сантиметров выше (фронтальные и центральная колонка перекрывали нижний край телевизора). Из особо запомнившегося - все собрал, включил медиаплейер (Asus O!Play) - картинка идет, а звука нет!!! Менял настройки HDMI в медиаплейере! Два раза выдергивал оптические кабеля и перетыкал из в различных комбинациях! Без толку. И тут наверно Оксанка, предложила проверить настройку звука. Посмотрел - точно он выставлен в ноль на Asus-е! Поднял звук и все заработал! Т,.е.куча телодвижений, хотя все работало сразу! Вернул все в первоначальное состояние, сменил вариант подключения ДВД и сдал работу! В результате изменения порядка объединения всех устройств освободилось большое количество проводов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В целом я доволен, правда оценить звук еще не удалось - это осталось на какие-нибудь другие выходные. Надеюсь в таком состоянии все останется на достаточно длинный промежуток времени!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>За чем я слежу</title>
        <link>https://example.org/posts/20110329_za_chem_ya_slezhu/</link>
        <pubDate>Tue, 29 Mar 2011 15:48:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110329_za_chem_ya_slezhu/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сейчас я отслеживаю прохождение моей &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://post-tracker.ru/track/RA089598494CN&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;посылки&lt;/a&gt; и наличие &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.avtosreda.ru/new/prices/index.php?wg_filtr=11&amp;amp;wg_id=99&amp;amp;order=&amp;amp;mod=&amp;amp;col=%EA%E0%EB%E8%ED%E0&amp;amp;dil=&amp;amp;twn=&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;красных Калин&lt;/a&gt; в Тольятти. Слежу что произойдет быстрее: придет посылка с гаджетами для моей новой Калины или выпустят мою новую Калину (красный люксовый универсал, с двумя подушками безопасности, АБС, кондиционером, желательно двигатель 1.4 и аудиоподготовка без аудиосистемы).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Одно за другим</title>
        <link>https://example.org/posts/20110324_odno_za_drugim/</link>
        <pubDate>Thu, 24 Mar 2011 16:45:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110324_odno_za_drugim/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Купили сперва вроде телевизор (диагональ 72). Тыщ двадцать вроде стоил.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом ДВД, чтобы смотреть фильмы. Тыщи за две.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом акустику к ДВД, чтобы смотреть фильмы с нормальным звуком. Не хорошим, а нормальным. Простая аккустика 5.1. Тыщ за пять.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну, потом купили Wii. Не жалею. Сам много не играл, но дети с друзьями всегда могли поиграть. А я читал как ее взламывать, делал софтмод, искал подходящие болванки, качал и записывал игры. Стоила она тыщ десять. И дополнительные контроллеры и лицензионные диски обошлись не в меньшую сумму (а то и раза в два дороже!).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом стало лень покупать/качать-записывать ДВД и купил сетевой медиаплейер ASUS O!Play HDP-R1. Обязательно сетевой, т.к. в коридоре стоит файловый сервер и не недо заморачиваться с флешками. Стоил O!Play в районе четырех-пять тыщ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вот тут я что-то запутался - HD телевизор я купил до этого или после? Диагональ 40&amp;quot;. Стоил двадцать четыре тыщи.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вообщем порядок в этом рассказе не важен. Важно что понадобилось все это подключить к телевизору. А кроме того, что подключить к телевизору, хотелось бы чтобы звук выводился на нормальную (не хорошую) аккустику.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал изучать вопрос. Оказалось что нужен ресивер! Это еще минимум восемь тыщ . Именно за столько я и купил. И куча проводов! Как жить? Если двух метровый HDMI кабель стоит в магазине минимум шестьсот рублей? Я нашел за 150. А аудиокабель, которого я купил больше двадцати метров, а он стоит в аудиомагазине  минимум шестьдесят рублей за метр? Я купил менее чем за двадцать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Собирал несколько выходных. Как, в каком порядке все это подключить к другдругу? Да и логика работы ресивера не во всем соответствовала моим представлениям/требованиям к нему. Процесс передачи знаний по включению и переключению всего этого - тоже отдельная песня! Одних только пультов постоянно в использовании штуки четыре! А потом еще UTEL.TV со своим пятым пультом!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вообщем собрал, настроил, пользуемся. И в один из выходных ребенок и говорит - что-то не включается ресивер!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Повез в ремонт. Отремонтировали за неделю, бесплатно. И что же выяснилось? А выяснилость что колонки слабо подходят в данному ресиверу. Что ему нужны колонки минимум на 6 Ом, а у нас видимо на 4 Ома (это они в сервисе не видя моих колонок написали, а я реально не знаю сопротивления моей аккустики!). И теперь либо звук не задирать выше 45! Либо купить новую аккустику минимум за 11-14 тыщ. Вот так-то&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;P.S. Заказал &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.sven.ru/catalog/home_theater_sets/hp-550t.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Sven HP-550T&lt;/a&gt; за 3823 р.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>С днем рождения, Сашка!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110317_s_dnem_rozhdeniya_sashka/</link>
        <pubDate>Thu, 17 Mar 2011 04:43:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110317_s_dnem_rozhdeniya_sashka/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/images.jpg" alt="Featured image of post С днем рождения, Сашка!" /&gt;&lt;p&gt;Сегодня же Сашкин день рождения!!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прими мои поздравления от твоего телепапы :) !!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А я сегодня за твое здоровье что-нибудь погрызу :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Съесть торт и не потолстеть!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110317_sest_tort_i_ne_potolstet/</link>
        <pubDate>Thu, 17 Mar 2011 04:21:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110317_sest_tort_i_ne_potolstet/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/1300178113_lab.png" alt="Featured image of post Съесть торт и не потолстеть!" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/1300178113_sol.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;1300178113_sol.png&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>23 февраля</title>
        <link>https://example.org/posts/20110223_23_fevralya/</link>
        <pubDate>Wed, 23 Feb 2011 19:07:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110223_23_fevralya/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0643.jpg" alt="Featured image of post 23 февраля" /&gt;&lt;p&gt;Мои девчонки приехали меня поздравлять с 23-им февраля. А я почти весь день проторчал на работе. Правда вечером удалось сходить на &amp;ldquo;Король говорит&amp;rdquo;. Впечатления только положительные.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мне подарили надувной матрас. Как они его таскали пока мне не отдали? Мне он всю руку оттянул! Да еще накачал его с третьего или с четвертого раза! Физкультзарядка. Спускать теперь ни за что не буду :) . Теперь я понимаю людей которые покупают насосы работающие от прикуривателя покупают! И пахнет пластмассой. Но это как обычно, скоро выветриться. Сегодня у меня испытания матраса. Буду спать как король!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пришло поздравление от Сашки на латинице в фейсбуке. Sashka! Spasibo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На обратном пути видел бесподобную рекламу. Почитали - поржали. Не выдержал - вернулся и сфотографировал.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Доставка - 2</title>
        <link>https://example.org/posts/20110219_dostavka_2/</link>
        <pubDate>Sat, 19 Feb 2011 09:30:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110219_dostavka_2/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня получили последний предмет из &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://sergejr.blogspot.com/2011/02/blog-post_8563.html&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;списка&lt;/a&gt; описанного ранее! Вчера пришел магический шар, а сегодня батарейка к Ульянкиному ноутбуку. Причем путь батарейки отслеживал по трекингу, ждал прихода со дня на день (ушла из Екатеринбурга 16-го!) и сегодня, во время отправки посылки спросил. Сходили на склад, поискали и нашли! Вообщем все заказанное дошло!
Вчера начал писать &amp;ldquo;философский&amp;rdquo; труд на тему &amp;ldquo;Документация ради документации - это дурость!&amp;rdquo;. Эх, дописать бы. А то когда заходит речь о том, что надо написать тот или иной документ я не успеваю подготовить достойный ответ. Может данный документ мне поможет в будущем?&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ва-банк. Маршруты Московские</title>
        <link>https://example.org/posts/20110217_va_bank_marshruty_moskovskie/</link>
        <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:52:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110217_va_bank_marshruty_moskovskie/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Электричкой из Москвы я поеду, я поеду в никуда&amp;hellip;
Периодически вспоминаю эту песню (точнее припев) и не могу вспомнить название. Может теперь запомню? Песня то замечательная.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Опять хочу в Париж</title>
        <link>https://example.org/posts/20110216_opyat_hochu_v_parizh/</link>
        <pubDate>Wed, 16 Feb 2011 20:20:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110216_opyat_hochu_v_parizh/</guid>
        <description>&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Опять хочу в Париж&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;А ты уже бывал в Париже?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Нет, я уже хотел в Париж&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Молчи в тряпочку</title>
        <link>https://example.org/posts/20110216_molchi_v_tryapochku/</link>
        <pubDate>Wed, 16 Feb 2011 14:28:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110216_molchi_v_tryapochku/</guid>
        <description>&lt;p&gt;А это фильм мне понравился! Необычный способ решения всех проблем. Хорошо что не у всех есть такой прудик&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>PhantomHD - Kitten in Slow Motion.mp4</title>
        <link>https://example.org/posts/20110210_phantomhd_kitten_in_slow_motionmp4/</link>
        <pubDate>Thu, 10 Feb 2011 17:21:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110210_phantomhd_kitten_in_slow_motionmp4/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Так себе каникулы</title>
        <link>https://example.org/posts/20110210_tak_sebe_kanikuly/</link>
        <pubDate>Thu, 10 Feb 2011 16:37:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110210_tak_sebe_kanikuly/</guid>
        <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Так себе каникулы&amp;rdquo; (в оригинале вроде &amp;ldquo;Старые псы&amp;rdquo;) - так себе кино :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Не смог</title>
        <link>https://example.org/posts/20110209_ne_smog/</link>
        <pubDate>Wed, 09 Feb 2011 18:23:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110209_ne_smog/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Приезжали SAP-овцы. Обсуждали систему оперативного учета. Все идет к тому, что будет PP в отдельном манданте. По ходу разговора всплыло обсуждение внедрения SAP на КУМЗ-е и ВСМПО. Посоветовали мне эти проекты в резюме не включать :) (хотя говорят что КУМЗ с нового года запустился. По этому поводу вспоминается программистский анекдот:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Вы знаете &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://ru.wikipedia.org/wiki/SQL&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;SQL&lt;/a&gt;?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Нет&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Тогда так и пишите в резюме - знаю &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://ru.wikipedia.org/wiki/NoSQL&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;NOSQL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Пошел в кино в &amp;ldquo;Карнавал&amp;rdquo;, но из всего что там шло, так и не смог ничего выбрать. И не пошел.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Зато посмотрел &amp;ldquo;Серьезный человек&amp;rdquo; - такие зарисовки из жизни евреев. Ничего не понял&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Много спать вредно!</title>
        <link>https://example.org/posts/20110203_mnogo_spat_vredno/</link>
        <pubDate>Thu, 03 Feb 2011 15:44:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110203_mnogo_spat_vredno/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сказала вселенная и сперва позвонила мне из ВТБ24, потом прислала друзей из Тагила (Костя Худосовцев и Саня Цыганов - практически первые, кто заехал ко мне по доброй воле за эти полтора года). А потом, когда я уже практически засыпал - стук в дверь - показалось? - снова стук в дверь - не пойду - опять стук в дверь - встал открыл - помятого вида женщина - Вы тут долго жить будете? Заплатите 50 рублей за февраль или сами будете подъезд мыть - Нате вам сто рублей (и до апреля не приходите)&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Окончательно проснулся и пошел в ванну.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Доставка</title>
        <link>https://example.org/posts/20110203_dostavka/</link>
        <pubDate>Thu, 03 Feb 2011 14:34:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110203_dostavka/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/sku_43579_3_small.jpg" alt="Featured image of post Доставка" /&gt;&lt;p&gt;Что у нас сейчас в пути (надеюсь что в пути):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;магический шар (AC Powered Plasma Ball in Beast Claw) On 1/4/2011: Shipped&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/ciss_cli.gif&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;ciss_cli.gif&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;СНПЧ и чернила для МФУ HP 6500 (вроде из Томска)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/zzz.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;zzz.png&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;9-ти ячеечная батарея для Samsung X 360 (ebay.com)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/zz.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;zz.png&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И 6-ти ячеечную батарею для Compaq CQ60 от туда же&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Музыка</title>
        <link>https://example.org/posts/20110203_muzyka/</link>
        <pubDate>Thu, 03 Feb 2011 13:20:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110203_muzyka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Все-таки в музыке меня больше цепляют тексты. Вчера ходил на &amp;ldquo;Бурлеск&amp;rdquo;. Пока субтитрами идет текст песни - меня цепляет. Только картинку смотреть не успеваю. Кончаются субтитры - цепляет меньше, до момента, пока не услышу распознанный по субтитрам английский текст. Т.е. если (может написать &amp;ldquo;когда&amp;rdquo;?) выучу английский, то смогу и английские песни слушать с большим удовольствием (или с меньшим? :) ). А вот набрел вчера на &amp;ldquo;Остров&amp;rdquo; Псоя Короленко - и слушаю который раз этот рифмованный поток немного знакомых фраз!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хотя не только тексты :) Gorillaz я же тоже слушаю с удовольствием. Видимо тексты и ритмы :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Может махнем?</title>
        <link>https://example.org/posts/20110203_mozhet_mahnem/</link>
        <pubDate>Thu, 03 Feb 2011 13:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110203_mozhet_mahnem/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Попробовал в S7 посчитать билеты до Москвы и обратно на 26-27-го марта (7 утра 26-го туда в 0:05 27-го обратно - т.е. просто весь день в Москве). Насчитали:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Итоговая цена&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Взрослый x3 6000.00 RUB&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Таксы    3120.00 RUB&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сборы    от 228.00 RUB&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Скидки    0.00 RUB&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Итого    9348.00 RUB&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно и в Москве деньги потребуются, но можно же просто пошататься и тупо прожрать еще тыщ 5-7 (пару выставок, 3-4 недорогих перекуса).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Может рвануть? Не Тайланд конечно, но я думаю запомниться :). Хотя летом теплее :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Не работает ноутбук</title>
        <link>https://example.org/posts/20110203_ne_rabotaet_noutbuk/</link>
        <pubDate>Thu, 03 Feb 2011 12:55:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110203_ne_rabotaet_noutbuk/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Пришел в квартиру. Давай смотреть кто там в интернете не прав. Вожу пальцем по тачпаду, курсор бегает, но ничего не кликается. Ну думаю, либо из за долгого простоя что-то глюкано, либо что-то в скачанных в обед обновлениях было. Перезагрузился. Сходил на кухню. Пришел. Все двигается и кликается. Сел на диван. Звонок по телефону - поговорил - снова не кликается! Пошел искать мышь (а вдруг ею будет кликаться!). На кухне нет, на кресле нет. Поднимаю одеяло на диване - вот она! Под одеялом, на том месте где я сидел! Ага! Кликнул тачпадом - работает! Т.е. я просто сидел на ней и зажимал кнопки сквозь одеяло - вот и все проблемы :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>День анкетирования</title>
        <link>https://example.org/posts/20110126_den_anketirovaniya/</link>
        <pubDate>Wed, 26 Jan 2011 13:52:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110126_den_anketirovaniya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сперва звонили из UTEL.TV  и расспрашивали про качество подключения, качество телевидения, пожелания и т.п.. Долго так расспрашивали. Сказал что в целом очень доволен, но высказал несколько замечаний (про пин-код на канале Боец, про сдвиг программы&amp;hellip;)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вечером позвонили из КИА. Причем это уже второй раз. Первый раз звонили в пятницу, когда я собирался уже ехать домой и я им отказал. А вот этот раз согласился с ними пообщаться. Ну, некоторые вводные вопросы (два-три).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И спрашивают - а когда вы машину купили?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А я говорю - В декабре 2009-го.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А они так резко - Спасибо, до свидания, мы этот месяц не анкетируем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот и поговорили :\&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Чего только не найдешь в интернете</title>
        <link>https://example.org/posts/20110125_chego_tolko_ne_najdesh_v_internete/</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jan 2011 16:45:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110125_chego_tolko_ne_najdesh_v_internete/</guid>
        <description>&lt;p&gt;А я и не знал! Интересно, Мишка младший посмотрел фильмы Отара Иоселиани?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.sbrf.ru/irkutsk/ru/press_center/tb_all/?id114=29816&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;«Отправляю туда - знаю куда» &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://vesti.irk.ru/ekonomika/2007/04/10/26396/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;Блиц&amp;rdquo; - перевод можно легко отправить в любую точку страны &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>В пятницу - в Москву</title>
        <link>https://example.org/posts/20110125_v_pyatnitsu_v_moskvu/</link>
        <pubDate>Tue, 25 Jan 2011 10:16:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110125_v_pyatnitsu_v_moskvu/</guid>
        <description>&lt;p&gt;На весь день. Т.к. прилетаем рано, то прямо с утра - в Старбакс. Причем все складывается удачно - аэроэкспресс из Домодедово до Павелецкой. И старбакс прямо на павелецкой (&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://starbuckscoffee.ru/ru/_About&amp;#43;Starbucks/Our_Stores.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://starbuckscoffee.ru/ru/_About+Starbucks/Our_Stores.htm&lt;/a&gt;  см. №34 ежедневно по будням с 07.30 до 23.00 ). И контора куда пойдем в пяти минутах ходьбы от Павелецкой(SAP). Чудно!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Слабо с такой скоростью говорить</title>
        <link>https://example.org/posts/20110124_slabo_s_takoj_skorostyu_govorit/</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jan 2011 17:35:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110124_slabo_s_takoj_skorostyu_govorit/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Хорьки</title>
        <link>https://example.org/posts/20110124_horki/</link>
        <pubDate>Mon, 24 Jan 2011 17:28:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110124_horki/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Разбушевалась стихия</title>
        <link>https://example.org/posts/20110120_razbushevalas_stihiya/</link>
        <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 14:46:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110120_razbushevalas_stihiya/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Уроки зимы</title>
        <link>https://example.org/posts/20110117_uroki_zimy/</link>
        <pubDate>Mon, 17 Jan 2011 04:47:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110117_uroki_zimy/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Да, расслабились мы. Суббота была достаточно теплой. Воскресенье - терпимое. Свою машину я завел вечером (часов в 9-10). Удаленно, из окна. Проблем не было - завелась сразу. Ну я и успокоился. Встаю утром, посидел как овощ на диване минут 5-10. Взял брелок и пошел к окну, чтобы завести машину. Клик-клик - одно мигание и вдруг запиликала сигнализация. Ну все думаю. Приехали. Я вроде разобрался, что так происходит тогда, когда проседает напряжение на аккумуляторе. Тока для завода не хватает, напряжение падает, сигналка считает что происходит попытка снять аккумулятор, врубает варежку и отрубает всю электрику!!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пошел проверять - не заводится. Вернулся за ключем от Киа  (есть плюс от нескольких машин в семье, а не только лишние расходы :) ). Пробую ее завести удаленно - не заводится. Дошел до стоянки, завел вручную ( только с третьего раза, хорошо что аккумулятора хватило!). Приехал, &amp;ldquo;прикурил&amp;rdquo; свою машину, поставил Киа на свободное место и пошел греть руки (-26С, а перчатки я что-то не одел). Вообщем повеселился я лишних минут 30. На работу почти успел. Т.е. в Пышму приехал вовремя, но необходимость бриться, искать галстук и т.п. привела к опозданию на работу. Ничего - все-равно вечером задерживаться буду (наверно).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надо бы аккумулятор сменить, да не охота. Постараюсь объявление о продаже подать - может скоро необходимость замены аккумулятора станет не моей головной болью&amp;hellip; Пока посижу на автозаводе&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Bob Sinclar feat. Ben Onono - Rainbow Of Love</title>
        <link>https://example.org/posts/20110115_bob_sinclar_feat_ben_onono_rainbow_of_love/</link>
        <pubDate>Sat, 15 Jan 2011 03:41:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110115_bob_sinclar_feat_ben_onono_rainbow_of_love/</guid>
        <description>&lt;p&gt;кто и как придумывает такой видеоряд?&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Funny Cats</title>
        <link>https://example.org/posts/20110114_funny_cats/</link>
        <pubDate>Fri, 14 Jan 2011 21:08:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110114_funny_cats/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Трон</title>
        <link>https://example.org/posts/20110113_tron/</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jan 2011 09:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110113_tron/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вчера сходил в Карнавал на льготный сеанс. 21:45. 70 рублей. Трон.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;О чем фильм? О том, как программы, созданные людьми стали плохими и уничтожили все, кроме одной, программы, которые сгенерировались автоматически. А потом эти плохие программы попытались вырваться в наш мир, чтобы насадить у нас свои порядки! И как пользователи и единственная оставшаяся в живых хорошая программа помешали этим завоевательным планам и не дали плохим программам ворваться в наш мир!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Полная чушь!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>План работ</title>
        <link>https://example.org/posts/20110112_plan_rabot/</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jan 2011 14:35:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110112_plan_rabot/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Обсуждали модернизацию системы оперативного учета - старую помыть или новую родить.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Похоже будем покупать &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прежде чем покупать предложили мне съездить в SAP в Москву и посмотреть систему в действии. Если поеду - зайду в Старбакс!!!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Здоровье - это когда каждый день болит что-нибудь другое (c) Танатонавты</title>
        <link>https://example.org/posts/20110112_zdorove_eto_kogda_kazhdyj_den_bolit_chto_nibud_drugoe_c_tanatonavty/</link>
        <pubDate>Wed, 12 Jan 2011 13:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110112_zdorove_eto_kogda_kazhdyj_den_bolit_chto_nibud_drugoe_c_tanatonavty/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Защемило плечо, да так, что не охота поворачивать голову. Зато совершенно не болит поясница :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня в бассейн - надеюсь там все отпустит.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Регламент ведения разработок УГМК</title>
        <link>https://example.org/posts/20110111_reglament_vedeniya_razrabotok_ugmk/</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jan 2011 13:47:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110111_reglament_vedeniya_razrabotok_ugmk/</guid>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Что-то из этого привычно, а к чему-то и надо привыкать:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Внутренние объекты именуются в соответствии со следующими правилами:&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Селекционный экран&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;*:** *&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         p_&amp;lt;имя&amp;gt; = параметр селекционного экрана (&lt;strong&gt;parameters&lt;/strong&gt;);&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         s_&amp;lt;имя&amp;gt; = опции выбора селекционного экрана &lt;strong&gt;(select-options);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Основные объекты&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;***:****** ***&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lit_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальная внутренняя таблица &lt;strong&gt;(internal table);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         git_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальная внутренняя таблица &lt;strong&gt;(internal table);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lwa_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальная рабочая область внутренней таблицы &lt;strong&gt;(work area);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         gwa_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальная рабочая область внутренней таблицы &lt;strong&gt;(work area);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lr_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальный диапазон &lt;strong&gt;(ranges);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         gr_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальный диапазон &lt;strong&gt;(ranges);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lс_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальная константа &lt;strong&gt;(constants);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         gс_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальная константа &lt;strong&gt;(constants);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lt_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальный внутренний тип &lt;strong&gt;(types);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         gt_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальный внутренний тип &lt;strong&gt;(types);&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lv_&amp;lt;имя&amp;gt; = локальная внутренняя переменная;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         gv_&amp;lt;имя&amp;gt; = глобальная внутренняя переменная&lt;/em&gt;*.***
*** &lt;strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;strong&gt;Параметры &lt;strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;strong&gt;подпрограмм FORM&lt;/strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/strong&gt;:&lt;/strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/strong&gt; ***&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         pu_&amp;lt;имя&amp;gt; = using-параметр подпрограммы;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         pc_&amp;lt;имя&amp;gt; = changing-параметр подпрограммы;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         pit_&amp;lt;имя&amp;gt; = tables-параметр подпрограммы.&lt;/em&gt;
***Классы, интерфейсы: ***&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lcl_&amp;lt;имя&amp;gt; = имя локального класса;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         lif_&amp;lt;имя&amp;gt; = имя локального интерфейса;&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Параметры методов классов;&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         im_&amp;lt;имя&amp;gt; = importing-параметр метода класса, интерфейса;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         ex_&amp;lt;имя&amp;gt; = exporting-параметр метода класса, интерфейса;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         ch_&amp;lt;имя&amp;gt; = changing-параметр метода класса, интерфейса;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         re_&amp;lt;имя&amp;gt; = result-параметр метода класса, интерфейса;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         exc_&amp;lt;имя&amp;gt; = исключение блока exceptions метода класса, интерфейса;&lt;/em&gt;
&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Параметры функциональных модулей&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;***:****** ***&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         im_&amp;lt;имя&amp;gt; = importing-параметр ФМ;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         ex_&amp;lt;имя&amp;gt; = exporting-параметр ФМ;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         ch_&amp;lt;имя&amp;gt; = changing-параметр ФМ;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;·         pit_&amp;lt;имя&amp;gt; = tables-параметр ФМ;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;*·         *&lt;em&gt;exc_&amp;lt;имя&amp;gt; = исключение блока exceptions ФМ.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Новый год - с чистого листа</title>
        <link>https://example.org/posts/20110111_novyj_god_s_chistogo_lista/</link>
        <pubDate>Tue, 11 Jan 2011 04:41:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20110111_novyj_god_s_chistogo_lista/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/bsp.png" alt="Featured image of post Новый год - с чистого листа" /&gt;&lt;p&gt;Выбрал простой дизайн - без фонов и ярких цветов. Пока пусть будет так.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/bylo.png&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;bylo.png&#34;
	
	
&gt;
Upd. А вот так было.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Google Demo Slam: Epic Docs Animation</title>
        <link>https://example.org/posts/20101222_google_demo_slam_epic_docs_animation/</link>
        <pubDate>Wed, 22 Dec 2010 14:46:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101222_google_demo_slam_epic_docs_animation/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Путь воина</title>
        <link>https://example.org/posts/20101215_put_voina/</link>
        <pubDate>Wed, 15 Dec 2010 06:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101215_put_voina/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/500_nzbltn.jpg" alt="Featured image of post Путь воина" /&gt;&lt;p&gt;Ходил в кино. Такое лубочное кино с максимальным использованием штампов и с участием нескольких достаточно известных актеров (но не самых известных). Сюжет достаточно предсказуем, но это не портит впечатление от фильма. Красивые пейзажи - Япония, Дикий Запад, звездное небо, недостроенное колесо обозрения. Колоритные персонажи - японские кланы, банда Полковника, сам Полковник в кожаной маске на пол лица,цирк фриков (клоуны и бородатая женщина - все как положено), пьяный Борбосса. Красивые бои - стрельба, взрывы динамита, бои на японских мечах, когда кровь взмывает мелкодисперсионным облачком.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мне понравилось.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Хочу</title>
        <link>https://example.org/posts/20101213_hochu/</link>
        <pubDate>Mon, 13 Dec 2010 15:39:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101213_hochu/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Послушав Сашкины восторги по Старбаксу - хочу в &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://starbuckscoffee.ru/ru/_About&amp;#43;Starbucks/Our_Stores.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Старбакс&lt;/a&gt;! Правда для этого надо хотя бы в Москву попасть.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>тест</title>
        <link>https://example.org/posts/20101211_test/</link>
        <pubDate>Sat, 11 Dec 2010 11:40:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101211_test/</guid>
        <description>&lt;p&gt;{&amp;ldquo;chartType&amp;rdquo;:&amp;ldquo;AreaChart&amp;rdquo;,&amp;ldquo;chartName&amp;rdquo;:&amp;quot;\u0414\u0438\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430 1&amp;quot;,&amp;ldquo;dataSourceUrl&amp;rdquo;:&amp;quot;//spreadsheets0.google.com/tq?key=0Aupyw4xPYqT8dFBMc2FoREtnbjd1dFZWSkMtTkRySHc&amp;amp;range=A1%3AA100&amp;amp;gid=0&amp;amp;transpose=0&amp;amp;headers=1&amp;amp;pub=1&amp;quot;,&amp;ldquo;options&amp;rdquo;:{&amp;ldquo;reverseCategories&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;pointSize&amp;rdquo;:&amp;ldquo;7&amp;rdquo;,&amp;ldquo;backgroundColor&amp;rdquo;:&amp;quot;#444444&amp;quot;,&amp;ldquo;minValue&amp;rdquo;:70,&amp;ldquo;is3D&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;logScale&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;wmode&amp;rdquo;:&amp;ldquo;opaque&amp;rdquo;,&amp;ldquo;title&amp;rdquo;:&amp;quot;&amp;quot;,&amp;ldquo;height&amp;rdquo;:240,&amp;ldquo;pointSizeOther&amp;rdquo;:&amp;ldquo;7&amp;rdquo;,&amp;ldquo;mapType&amp;rdquo;:&amp;ldquo;hybrid&amp;rdquo;,&amp;ldquo;isStacked&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;maxValue&amp;rdquo;:130,&amp;ldquo;min&amp;rdquo;:70,&amp;ldquo;displayAnnotations&amp;rdquo;:true,&amp;ldquo;showTip&amp;rdquo;:true,&amp;ldquo;dataMode&amp;rdquo;:&amp;ldquo;markers&amp;rdquo;,&amp;ldquo;maxAlternation&amp;rdquo;:1,&amp;ldquo;max&amp;rdquo;:130,&amp;ldquo;titleX&amp;rdquo;:&amp;quot;&amp;quot;,&amp;ldquo;colors&amp;rdquo;:[&amp;quot;#3366CC&amp;quot;,&amp;quot;#DC3912&amp;quot;,&amp;quot;#FF9900&amp;quot;,&amp;quot;#109618&amp;quot;,&amp;quot;#990099&amp;quot;,&amp;quot;#0099C6&amp;quot;,&amp;quot;#DD4477&amp;quot;,&amp;quot;#66AA00&amp;quot;,&amp;quot;#B82E2E&amp;quot;,&amp;quot;#316395&amp;quot;],&amp;ldquo;width&amp;rdquo;:360,&amp;ldquo;smoothLine&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;lineWidth&amp;rdquo;:&amp;ldquo;2&amp;rdquo;,&amp;ldquo;labelPosition&amp;rdquo;:&amp;ldquo;right&amp;rdquo;,&amp;ldquo;hasLabelsColumn&amp;rdquo;:false,&amp;ldquo;chf&amp;rdquo;:&amp;ldquo;bg,s,444444&amp;rdquo;,&amp;ldquo;legend&amp;rdquo;:&amp;ldquo;none&amp;rdquo;,&amp;ldquo;allowCollapse&amp;rdquo;:true,&amp;ldquo;reverseAxis&amp;rdquo;:false},&amp;ldquo;packages&amp;rdquo;:&amp;ldquo;corechart&amp;rdquo;,&amp;ldquo;refreshInterval&amp;rdquo;:5}&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Автозима</title>
        <link>https://example.org/posts/20101202_avtozima/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Dec 2010 14:59:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101202_avtozima/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/sheriff_zx_1050_900_910_925.jpg" alt="Featured image of post Автозима" /&gt;&lt;p&gt;Началась зима. Основной проблемой оказалась необходимость вспомнить как включать автозавод в машине. Инструкция - очуметь! Читал от трех до десяти раз. И все равно - она дает только направление для экспериментов, а не конечное решение!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот послушайте:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Таймер запуска двигателя по программируемым интервалам времени&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;в течение 48 часов (функция SF6)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Активация/деактивация&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Одновременно нажать и удерживать кнопки 1+3 (ARM+CH2) более 2 сек. Система подтвердит акти&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;вацию/деактивацию таймера включением/выключением иконки 2 (песочные часы) на дисплее бре&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;лока передатчика, а также на 3 сек выведет значение интервала, установленного ранее.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Выключение таймера циклического запуска выполняется аналогично или автоматически при пол&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;ном отключении питания охранной системы.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот разобрался я что это за сочетание *ARM+CH2 более 2 сек *и нажал его. Она пикнула и продолжает работать! И что мне делать? Двери не заблокированы. Если я заблокирую - отключится все это или автозапуск сработает через положенный интервал?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем опытным путем и мышечной памятью выведена следующая последовательность:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0585.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0585.jpg&#34;
	
	
&gt;
Корректно выходим из машины (двери закрыты, лампочка ручного тормоза горит, мотор работает)
Глушим и закрываем машину нажав кнопку ARM (закрытый замочек) - машина в ответ пиликает один раз
Сразу нажимаем &lt;em&gt;ARM+CH2 более 2 сек&lt;/em&gt; в ответ машина еще что-то пиликает и на дисплейчике пультика загорается показание времени до следующего завода и значек песочных часов
ВСЕ!
Пока машина стояла и автозаводилась под снегом - снег таял и совсем залил фары! Теперь свет пробивается сквозь лед и калинка похожа на карету снежной королевы :-\&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Математики</title>
        <link>https://example.org/posts/20101129_matematiki/</link>
        <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 07:43:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101129_matematiki/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Стоит бесконечная очередь математиков за хлебом. Первый говорит:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Мне буханку хлеба.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Второй говорит:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Мне полбуханки хлеба.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Третий говорит:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Мне четверть буханки хлеба.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Четвертый говорит:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Мне восьмушку, пожалуйста&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Тут продавец их прерывает, и говорит:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Я все понял. Вот вам две буханки.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Как прошел день</title>
        <link>https://example.org/posts/20101127_kak_proshel_den/</link>
        <pubDate>Sat, 27 Nov 2010 19:53:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101127_kak_proshel_den/</guid>
        <description>&lt;p&gt;С трудом встал. С еще большим трудом разбудил Ульянку. Отвез ее в гимназию.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Собрались на йогу. Сходили. Пошел в нормальный класс для начинающих, а не в класс для ослабленных. Приятно с начинающими. Названия поз я конечно не помню, но на что в них обращать внимание - уже улавливаю. Ничего не отпало на занятии - ни шея, но поясница - уже радость. Как прочитал у Вербера в &amp;ldquo;Танатонавтах&amp;rdquo; - Ты здоров если у тебя каждый день болит что-то другое :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На автомобиле похоже сгорел вентилятор системы охлаждения. Опять не слава богу. Причем как сгорел! Видимо по нагретому автомобилю таял снег и набежал в вентилятор и там замерз и когда понадобилось его вращать - он не смог вращаться и сгорел!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;После йоги ездили к Олегу и восстанавливали сеть. В основном свелось к настройке ADSL модема. Заодно отдали электрогитару, которую я вчера с большими приключениями забиралв Екатеринбурге.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;После забрали Ульянку из гимназии. Потом пересеклись с Ниной Ивановной в универсаме и поехали к ней обедать и отмечать годины.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом в кино на Гарри Поттера. На 19 опоздали на насколько минут и купили билеты на 22:45. Полтора часа проторчали в Синема-кафе, а остальное просто болтались в Киномаксе. Но кино того стоило.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь очень хочу спать!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ура, пропуск найден!</title>
        <link>https://example.org/posts/20101125_ura_propusk_najden/</link>
        <pubDate>Thu, 25 Nov 2010 02:42:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101125_ura_propusk_najden/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вообщем-то все.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Могу снова ставить автомобиль на стоянку УЭМ&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Пытался делать сумку на Ульянкин ДР по этой инструкции</title>
        <link>https://example.org/posts/20101124_pytalsya_delat_sumku_na_ulyankin_dr_po_etoj_instruktsii/</link>
        <pubDate>Wed, 24 Nov 2010 19:43:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101124_pytalsya_delat_sumku_na_ulyankin_dr_po_etoj_instruktsii/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Расшаривание фотографий</title>
        <link>https://example.org/posts/20101124_rassharivanie_fotografij/</link>
        <pubDate>Wed, 24 Nov 2010 06:12:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101124_rassharivanie_fotografij/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В один день два сервиса:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://dropmocks.com/mKHYM&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://dropmocks.com/mKHYM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;и&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://min.us/mvoM8me&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://min.us/mvoM8me&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Идея фактически одна и та же. Небольшие (но для холивара достаточные) различия в реализации. Интересно - чья идея? Или все как в истории про обезьян на соседних островах? (про всемирное информационное пространство)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Wish list</title>
        <link>https://example.org/posts/20101124_wish_list/</link>
        <pubDate>Wed, 24 Nov 2010 05:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101124_wish_list/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ну, не совсем список ЖЕЛАНИЙ. Собираюсь писать сюда то, что меня заинтересовало. Т.е. не все из этого списка я ХОЧУ, а просто мне это в какой-то момент стало интересно. Будут пункты, которые я НЕ ХОЧУ, но надо :) (например самый первый).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ремонт в туалете
&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.blogger.com/goog_1586369478&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Читалку книг на e-ink&lt;/a&gt;&lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.3dnews.ru/offsyanka/Amazon-Kindle-3/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt; Kindle3 (139$)&lt;/a&gt; с чехлом
Робот пылесос (например &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.exler.ru/expromt/23-11-2010.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;такой&lt;/a&gt;)
А к нему еще маленький батареечный пылесос &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.ozon.ru/context/detail/id/4833913/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Bosch BKS-3043&lt;/a&gt; (знаю, что будет почти всегда просто валяться и почти не будет использоваться, но сколько вещей у нас уже так валяются и очень редко используются?)
Выучить английский
Научится играть на гитаре
Освоить десятипальцевый набор на клавиатуре
Прокатиться самому на иномарке, чтобы почувствовать что это действительно ВАУ (или опять убедиться что оно не стоит ТЕХ ДЕНЕГ)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Буду дополнять по мере возникновения интереса и вычеркивать по мере исполнения или полной потери интереса.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Roomba Cat swats Dog pit bull Sharky</title>
        <link>https://example.org/posts/20101123_roomba_cat_swats_dog_pit_bull_sharky/</link>
        <pubDate>Tue, 23 Nov 2010 17:54:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101123_roomba_cat_swats_dog_pit_bull_sharky/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Говорили про робота-пылесос и по наводке с сайта &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.exler.ru/expromt/23-11-2010.htm&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Экслера&lt;/a&gt; нашел этот ролик&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Говори&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Проверили</title>
        <link>https://example.org/posts/20101122_proverili/</link>
        <pubDate>Mon, 22 Nov 2010 03:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101122_proverili/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Еду по городу, никого не трогаю. На повороте на Космонавтов останавливает инспектор ГИБДД.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Здравствуйте. Профилактика краж автотранспорта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Показываю документы&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Куда так рано едете?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;На работу.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Пили вчера?&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;Нет&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;До свиданья.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Поехал дальше&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Панель blogger</title>
        <link>https://example.org/posts/20101119_panel_blogger/</link>
        <pubDate>Fri, 19 Nov 2010 05:39:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101119_panel_blogger/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Зашел утром в свой блог и не обнаружил панели и списка читаемых мной блогов. Давай искать что произошло. Посмотрел дизайн. Проверил что виджеты нужные подключены. Поискал что-нибудь про панель в интернете. Ничего.
Отвлекся от всего этого и через какое-то время вспомнил - я же AdBlock вчера перенастраивал. Проверил - точно - ОН. Ну все - панель найдена!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>GPS</title>
        <link>https://example.org/posts/20101119_gps/</link>
        <pubDate>Fri, 19 Nov 2010 05:21:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101119_gps/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Летал в прошлую пятницу в Москву. В один день туда и обратно. Что удивительно - обратно долетели существенно быстрее. С чем связано - не знаю. С самого начала озвучили что время полета в Москву - 2 часа 10 минут (или 20 - уже не помню точно). Примерно так и долетели. особого внимания не обратил.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вот когда полетели обратно - озвучили время в полете - 1 час 40 минут. Я удивился. Может самолет был другой? Не знаю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;зато по пути обратно решил испытать GPS :). Стало интересно - отловлю я спутники из самолета или нет. Поймал. Правда я сидел не у окна а в среднем кресле, поэтому телефон долго сопротивлялся. Пришлось через Алексея, с которым мы летали, протянуть телефон поближе к иллюминатору. И спутники нашлись! Весело. Летишь со скоростью 910 км/час (по крайней мере навигатор так утверждал). Можно следить по навигатору какие города проплывают внизу&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Развлечения будущего</title>
        <link>https://example.org/posts/20101118_razvlecheniya_budushchego/</link>
        <pubDate>Thu, 18 Nov 2010 10:18:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101118_razvlecheniya_budushchego/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/xbox_kinekt_580.jpg" alt="Featured image of post Развлечения будущего" /&gt;&lt;p&gt;Гулял тут в районе нашего, тагильского, М-видео.   При прогулке по залу меня привлекла громкая музыка. в районе продажи приставок. подошел. Смотрю, стоит xbox, а к нему kinect прицеплен! Встал перед кинектом и телевизором. Стою присматриваюсь. Читаю, что на телевизоре написано. Вдруг - юзер обнаружен&amp;hellip; аватар выбран&amp;hellip;хотите сменить аватар.  Хочу, говорю.  Ну как говорю - подвигал руками, а курсор на экране вслед за мной. Замер, когда курсор оказался на кнопке, кнопка и нажалась. Чудеса. Правда аватар стоял ко мне лицом и моя правая рука двигала его левой рукой и наоборот, что немного сбивало с толку. Но в игре он повернулся спиной, так что проблем не было.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/review_lf3cce.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;review_lf3cce.jpg&#34;
	
	
&gt;
Аватар я менять не стал, вернулся в игру. Надо было шарами выбивать кубики. Тело аватара на экране просвечивает, т.е. всю сцену я вижу, а руки повторяют мои движения. Занимательно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Долго я махать руками не стал - застеснялся и ушел. Но в целом мне понравилось. Хороший конкурент для Wii. 15 с чем-то тысяч за полный комплект. И сразу можно играть командой(до скольки человек - не знаю, но вдвоем точно можно), не тратясь на дополнительный контроллер, как приходится это делать у Nintetndo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Правда по прошествии времени я понял в чем засада. В обратном контакте. Не удастся на кинекте достичь тех же эффектов, как на wii - когда при рубке мечом меч вибрирует в руках, или когда в TV Party кролег забирается в пульт и если потрясти пульт, то он начинает там скакать от тряски и в свою очередь трясти пульт :).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Motorola Milestone</title>
        <link>https://example.org/posts/20101116_motorola_milestone/</link>
        <pubDate>Tue, 16 Nov 2010 03:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101116_motorola_milestone/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/motorola_milestone.jpg" alt="Featured image of post Motorola Milestone" /&gt;&lt;p&gt;Что я могу про него сказать?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Самое первое впечатление - это не телефон! Чтобы позвонить с голого аппарата требуется не менее четырех действий. Да еще поиск номера - чистое листание списка контактов. Да, со временем частоиспользуемые контакты выводятся в виджеты, ставятся альтернативные программы звонилки и жизнь налаживается. Хотя универсальность аппарата лезет из всех щелей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Вы его выбрали? А вот все его реквизиты для связи&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Позвонить или связаться по скайпу?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-А в какую программу вернуться? В стандартную или в ту, что вы недавно установили?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И такие вопросы по любому поводу. Правда есть запоминание действий по умолчанию и постепенно вы с ним притираетесь друг к другу&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;НО зато маркет с кучей бесплатных программ и игрушек. Но зато тяжело копаться в этой куче. Но зато легко лазит в интернет через WIFI и читает почту с гугла и выкладывает картинки в пикасу. Но зато по поводу и без повода лезет в интернет и требуется либо переходить на безлимитный по интернету тариф, либо искать в маркете программу по запрещению выхода в интернет через GPRS.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем телефон богатый как жизнь - и плюсы и минусы :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Как говорил АА</title>
        <link>https://example.org/posts/20101112_kak_govoril_aa/</link>
        <pubDate>Fri, 12 Nov 2010 18:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101112_kak_govoril_aa/</guid>
        <description>&lt;p&gt;ABAP - очень поэтичный язык. Все конструкции у него в рифму:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;if - endif,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;loop - endloop.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Вперед смотрящий?</title>
        <link>https://example.org/posts/20101111_vpered_smotryashchij/</link>
        <pubDate>Thu, 11 Nov 2010 09:24:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101111_vpered_smotryashchij/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Есть люди которые находятся в прошлом. Они вспоминают как было раньше и вздыхают о прошедшем. И из за этого ничего не делают в настоящем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Есть люди которые думают о том, что может произойти в будущем. Пытаются дотошно планировать. Опасаются сделать что-то неправильно, что может им повредить в будущем. И из за этого ничего не делают в настоящем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Видимо, самые счастливые люди это те, кто живет настоящим. Кто делает все возможное здесь и сейчас. Чтобы изменить свое будущее. Чтобы было что вспоминать потом.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Сирожене пирожене (Padonkas studio)</title>
        <link>https://example.org/posts/20101107_sirozhene_pirozhene_padonkas_studio/</link>
        <pubDate>Sun, 07 Nov 2010 15:13:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101107_sirozhene_pirozhene_padonkas_studio/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вот это вариант лучше&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Как я протирал стекла у машины</title>
        <link>https://example.org/posts/20101030_kak_ya_protiral_stekla_u_mashiny/</link>
        <pubDate>Sat, 30 Oct 2010 14:56:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101030_kak_ya_protiral_stekla_u_mashiny/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>главное, чтобы мозги на месте(сделано Улькой)</title>
        <link>https://example.org/posts/20101030_glavnoe_chtoby_mozgi_na_mestesdelano_ulkoj/</link>
        <pubDate>Sat, 30 Oct 2010 04:22:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101030_glavnoe_chtoby_mozgi_na_mestesdelano_ulkoj/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>ЯНСЕН КУКАНСЕН - &#34;Сирожене пирожене&#34;</title>
        <link>https://example.org/posts/20101028_yansen_kukansen_sirozhene_pirozhene/</link>
        <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 06:48:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101028_yansen_kukansen_sirozhene_pirozhene/</guid>
        <description></description>
        </item>
        <item>
        <title>Visual C# Express. Шесть раз перезагрузись и откажись.</title>
        <link>https://example.org/posts/20101026_visual_c_express_shest_raz_perezagruzis_i_otkazhis/</link>
        <pubDate>Tue, 26 Oct 2010 16:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101026_visual_c_express_shest_raz_perezagruzis_i_otkazhis/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня пытался инсталлировать вышеозначенный продукт на работе. Потребовался 3-ий сервиспак. Нашел, поставил, перегрузился(1) при этом. Начал установку Експресса. Подмонтировал образ в виртуальный сдром, который отцепился при перезагрузке(2). Пока все это разрулил пришлось еще два(3,4) раза перезагрузится.  В итоге установил. Запускаю. Пытаюсь ввести ключ. Перезагрузка(5). Еща попытка - снова перезагрузка(6). Бросил. Видимо на моем 1 гиге памяти - не судьба&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дома на ноутбуке с 4-мя гигами под виртульной машиной (выделено 1.5 гига, но нет антивируса) - летает.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Авто</title>
        <link>https://example.org/posts/20101019_avto/</link>
        <pubDate>Tue, 19 Oct 2010 15:12:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101019_avto/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В Страховую все еще собираюсь. Но уже записался на ремонт системы охлаждения (тосол куда-то пропадает&amp;hellip;) в Уралтехцентр. Они там и стекло сменить могут, но надо страховку оговорить сперва. Может успею до четверга?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там же можно отремонтировать бампер. Но они говорят, что будет стоить не менее 6 тр. Ренат в Пышме обещал сделать (заделать и покрасить) за 4 тр. Наверно пойду к нему. Но только с зарплаты.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Калинка</title>
        <link>https://example.org/posts/20101018_kalinka/</link>
        <pubDate>Mon, 18 Oct 2010 15:57:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101018_kalinka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Договорился заклеивать бампер. Узнал куда ехать в страховую и что говорить о стекле (прилетел камень на трассе. Сегодня). Так и было, только чуть раньше. Завтра надо бы съездить и до 19 вернуться, чтобы ремонтировать бампер. Тосол явно вытекает и купленного мне на обратный путь может не хватить :(. Надо еще звонить и договариваться про ремонт системы охлаждения:(.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Штрихкодирование</title>
        <link>https://example.org/posts/20101016_shtrihkodirovanie/</link>
        <pubDate>Sat, 16 Oct 2010 03:31:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101016_shtrihkodirovanie/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Запускается проект по отслеживанию местоположения документов, находящихся на согласовании.Чтобы в любой момент знать где находится документ и сколько он там там находится. Вообщем, чтобы документы не терялись. Внедрение задержалось, т.к. приказ о внедрении затерялся.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ubuntu 10.10</title>
        <link>https://example.org/posts/20101013_ubuntu_1010/</link>
        <pubDate>Wed, 13 Oct 2010 16:08:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101013_ubuntu_1010/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Обновился. При переключении клавиатуры, запуске Skype и еще при непонятно какой активности переставала работать мышь, иногда Alt-Tab и иногда даже кнопка выключения. Стал грешить на апгрейт. Думал, поставлю начисто - будет все нормально. Взял на работе внешний диск, т.к. решил все переразметить, а ценных файлов у меня гигов 80 (видео и образы виртуальных машин). И флешку, т.к. CD-ROM-а у меня к счастью нет, т.е. устанавливаться надо с флешки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;При сохранении выяснилось что внешний диск форматирован в fat32 и файлы более 4Гб не анего не пишутся (все три образа виртуальных машин - 5, 9 и 15 Гб). Пришлось освоить команду split .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сохранил все что нажито непосильным трудом. Установил начисто систему. Не помогло! Пришлось гуглить подробней. Нашел ссылку на &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://launchpadlibrarian.net/54205518/xserver-xorg-input-evdev_2.5.0%2Bgit20100822.990540fa-0ubuntu0sarvatt_i386.deb&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;патч&lt;/a&gt; на форуме &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://forum.ubuntu.ru/index.php?topic=112853.15&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;ububntu.ru &lt;/a&gt;. И все задышало. А проблема была с моей мышей (A4Tech G7-630).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что изменилось? Не знаю. Из заметного - шрифты. А так просто получил ехperiens.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Зачем нам эта математика?</title>
        <link>https://example.org/posts/20101011_zachem_nam_eta_matematika/</link>
        <pubDate>Mon, 11 Oct 2010 03:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101011_zachem_nam_eta_matematika/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Изредка принимая участие в решении задач по математике возникает вопрос - зачем все это надо? Вектора, тригонометрия, свойства делимости. А вневписанные окружности чего стоят!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отдельно недоумение возникает при появлении в учебниках за 8-ой класс обозначений, которые совершенно не знакомы нам, людям с высшим мат.образованием. Но сейчас не об этом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Просто хотелось бы, чтобы математика (да и все остальные предметы) преподавались не как гимнастика ума, а как полезный инструмент решения задач, возникающих в нашей жизни! Понятно, что арифметика позволяет нам посчитать сдачу в магазине, но и остальные знания и приемы, данные нам в учебных заведениях, находят применение в жизни. Если не в быту, так в профессиональной деятельности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;К чему я это? А к тому, что если уж школа не может нам объяснить полезность образования ничем другим, кроме возможности поступить в дальнейшем в престижный институт, получить в нем престижную профессию и получать в будущем престижные деньги, то наверно стоит самим искать примеры применения этих знаний в жизни? Просто сегодня нашел статью на &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://habrahabr.ru/blogs/algorithm/105882/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;хабре&lt;/a&gt;, которая не просто рассказывает о применении математики в расчете компьютерной графики, но и показывает, что взгляд на задачу с использованием векторов, позволяет избавиться от тригонометрии и ускорить расчеты (ну конечно, чтобы понять что расчеты ускоряются надо еще знать как считает компьютер :)  ). И после этого сразу захотелось не формального обучения наших детей, а ПРИКЛАДНОГО решения всяких задач (т.е. не решение непонятных примеров, а решение  конкретных профессиональных или жизненных задач) с погружением в теорию, для изучения способов, помогающих в решении. Мечты, мечты&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да, в связи с этими мыслями вспомнился блог &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://my-tribune.blogspot.com/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;&amp;ldquo;ПРИВЫЧКА НЕ ДУМАТЬ&amp;rdquo;&lt;/a&gt;,  где периодически обсуждается решение всяких занимательных задач&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>найти наименьшее n для которого n=2*a^3=3*b^5=5*c^7</title>
        <link>https://example.org/posts/20101005_najti_naimenshee_n_dlya_kotorogo_n2a33b55c7/</link>
        <pubDate>Tue, 05 Oct 2010 18:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101005_najti_naimenshee_n_dlya_kotorogo_n2a33b55c7/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Все натурально :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;если представить&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;c = ( 2 ^x1 * 3^y1 * 5^z1 )&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;b = ( 2 ^x2 * 3^y2 * 5^z2 )&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;a = ( 2 ^x3 * 3^y3 * 5^z3 )&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;то из&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;3&lt;em&gt;b^5=5&lt;/em&gt;c^7 =&amp;gt; 7&lt;em&gt;x1 = 5&lt;/em&gt;x2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;а из&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;5&lt;em&gt;c^7=2&lt;/em&gt;a^3 =&amp;gt; 7&lt;em&gt;x1 = 3&lt;/em&gt;x3 + 1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;и по аналогии&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7&lt;em&gt;y1 = 5&lt;/em&gt;y2 + 1&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7&lt;em&gt;y1 = 3&lt;/em&gt;y3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7&lt;em&gt;z1 + 1 = 5&lt;/em&gt;z2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;7&lt;em&gt;z1 + 1 = 3&lt;/em&gt;z3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ищем минимальные x1 x2 x3 y1 y2 y3 z1 z2 z3:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;x1 = 10&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;x2 = 14&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;x3 = 23&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;y1=3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;y2=4&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;y3=7&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;z1=2&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;z2=3&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;z3=5&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;n=5&lt;em&gt;2^(10&lt;/em&gt;7)&lt;em&gt;3^(3&lt;/em&gt;7)&lt;em&gt;5^(2&lt;/em&gt;7)=2^70&lt;em&gt;3^21&lt;/em&gt;5^15&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;p.s А интересно, я правильным способом решил? Или главное - результат?&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>САШКА!</title>
        <link>https://example.org/posts/20101004_sashka/</link>
        <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 12:51:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101004_sashka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Тебе должно понравится! Для тебя это актуально.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;p.s. Я вот что еще думаю: Может тебе статистику на свой блог прицепить? Ну, чтобы хотя бы знать как часто к тебе заходят? Если соберешься - смотри &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.google.com/analytics/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;http://www.google.com/analytics/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Продолжение автомобильной темы</title>
        <link>https://example.org/posts/20101003_prodolzhenie_avtomobilnoj_temy/</link>
        <pubDate>Sun, 03 Oct 2010 14:16:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101003_prodolzhenie_avtomobilnoj_temy/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня менял летнюю резину на зимнюю. Так как один из дисков и покрышка у меня пропали пришлось их восстанавливать. Вчера повезло, что нужная покрышка нашлась в Екатеринбурге. Сегодня поехали искать диск. Заехали в Римекс - вот он! Стоит на витрине! Осталось только купить! Говорю - мне один диск, вот этот. Менеджеры пошушукались и говорят - один не можем продать, сезон, только четыре. И я что-то так вспылил! Устроил им разбор полетов! Продали. Теперь на зимней резине. Шумно :). Но спокойно.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Автомобильное</title>
        <link>https://example.org/posts/20101001_automotive_2/</link>
        <pubDate>Fri, 01 Oct 2010 14:20:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20101001_automotive_2/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Пошел снежок. В связи с удаленностью от дома решил заранее переобуть машину. Заехал в Горбуново. А там всего три зимних колеса вместо четырех :(. И что характерно -сторой зимней лысой резины - тоже три колеса! Взял тогда покрышки от пиканты (они все на месте). Завтра будем переобувать ее. Свое недостающее колесо попробую поискать в гараже. Если не найду - не знаю что делать :(.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По дороге домой остановили гаишники. Даже точнее - гаишница. Еду так аккуратно в колонне, вторым или третьим. Нормальная такая колонна. Гаишники стоят в обычном месте перед Невьянском, все их давно увидели и сбросили скорость. Ну не совсем , но в пределах погрешности. Едем. И вдруг мене палочкой машут. Я еще так посмотрел - мне? Да, да, тебе! Остановился. Приоткрыл окно. Жду когда подойдут. Откинулся на спинку и слушаю подкаст про Яндекс.  Эта гаишница по другой стороне обочины доходит до моей машины и через дорогу кричит мне - поезжай! Ну я и поехал. Ехать меня дважды упрашивать не надо :). Зачем останавливали?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И если уж говорим о автомобилях - то вот и мой любимый сюжет о автомобилях :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Какой ужас!!!</title>
        <link>https://example.org/posts/20100930_kakoj_uzhas/</link>
        <pubDate>Thu, 30 Sep 2010 07:17:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100930_kakoj_uzhas/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня навзрыд рыдал во сне. И от этого проснулся за пол часа до будильника.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Получилось</title>
        <link>https://example.org/posts/20100929_poluchilos/</link>
        <pubDate>Wed, 29 Sep 2010 15:49:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100929_poluchilos/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Каких-то пол часа поисков в Оби, 180 рублей и полтора часа работы (открутить старое, прикрутить новое, отломать лишнее, даже проплавить дырки, т.к. уровень слива по умолчанию оказался очень высоко) - и бачок стал выполнять свои обязанности, а не смачивать пол в туалете&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>LoadNix</title>
        <link>https://example.org/posts/20100928_loadnix/</link>
        <pubDate>Tue, 28 Sep 2010 18:14:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100928_loadnix/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Написал отдельную программу загрузки с двумя большими кнопками. Отправил. Пусть пробуют.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;з.ы. Опять столкнулся с проблемой точек-запятых. При заливке из Excel теряется дробная часть!. Надо править.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>RefreshNix</title>
        <link>https://example.org/posts/20100927_refreshnix/</link>
        <pubDate>Mon, 27 Sep 2010 03:15:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100927_refreshnix/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Оказалось что исходный код программы по закачке номенклатур с Никса утерян :(. Придется писать заново&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Сон</title>
        <link>https://example.org/posts/20100925_son/</link>
        <pubDate>Sat, 25 Sep 2010 02:03:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100925_son/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня приснилось, что я заглядываю в блог, а здесь комментарий на комментарии!!! Там семь, а там двенадцать&amp;hellip; И все не спам, а по делу. К чему бы это?&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Delphi</title>
        <link>https://example.org/posts/20100924_delphi/</link>
        <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 18:28:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100924_delphi/</guid>
        <description>&lt;p&gt;На моем ноутбуке Delphi7 запускается и работает ощутимо быстрее чем на старом компьютере! И это в VirtualBox-е, который запущен из под Линукса!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Настройка блога</title>
        <link>https://example.org/posts/20100922_nastrojka_bloga/</link>
        <pubDate>Wed, 22 Sep 2010 15:50:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100922_nastrojka_bloga/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/edithtml.png" alt="Featured image of post Настройка блога" /&gt;&lt;p&gt;Все-таки профессия дает о себе знать. Не могу оставить блог со стандартным шаблоном. Возможностей подправить шрифт и фон, да добавить виджеты - мне не хватает. Охота его (блог) перестроить согласно своему мнению об удобстве и рациональном использовании места. Вот и правлю код дизайна.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что же было поправлено? Ну, во первых Имя блога было перенесено вниз, в один блок с сообщениями. Зачем? А затем чтобы левый блок с виджетами поднялся к верхней границе экрана. Правда я потом вверху замутил виджет с ссылками на теги, но он гораздо меньше по высоте имени блога и представляет собой своеобразное горизонтальное меню, которому там самое место. Кроме того в этот виджет добавил ссылку на главную страницу, так что подумываю о том, чтобы вообще убрать отдельное ИМЯ БЛОГА из дизайна. И еще одно изменение, потребовавшее глубокого погружения в шаблон - ссылки навигации. Стандартно они находятся внизу блока сообщений, но меня это не устроило - добавил еще вверху  :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Из крупного пока все.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;З.Ы, Крупное имя блога - убрал!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Facebook</title>
        <link>https://example.org/posts/20100922_facebook/</link>
        <pubDate>Wed, 22 Sep 2010 13:37:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100922_facebook/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Пробую настроить трансляцию своих постов из блога прямо на стену в фейсбук. Что-то не очень получается. Как я понял, надо найти соответствующее приложение и настроить его. Во первых поиск приложений - еще тот квест! Но, в итоге разобрался. Ищем в поиске по некому тексту. Например &amp;ldquo;blog&amp;rdquo;. После того, как выпадет список найденного выбираем в левом столбце &amp;ldquo;Приложения&amp;rdquo;! И в появившемся списке пытаемся найти приложение, которое устроит вас по своей функциональности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я уже перебрал штук пять. И все делают что-то не то и не так. И каждый раз вопросы про разрешение доступа к данным профиля! Страшно! Один раз даже ввел в каком-то профиле пароль от аккаунта Google. Но сразу Гугл предупредил о доступе к аккаунту из другой страны (Типа всегда заходили из России, а тут вдруг из Америки) и предложил сменить пароль. Я испугался и сменил.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем пока ищу&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;З.Ы. Похоже &amp;ldquo;My Blog Posts&amp;rdquo; - это то приложение, которое я искал.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Вот и поговорили</title>
        <link>https://example.org/posts/20100921_vot_i_pogovorili/</link>
        <pubDate>Tue, 21 Sep 2010 16:54:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100921_vot_i_pogovorili/</guid>
        <description>&lt;p&gt;[20:32:28] Ekz: пап?[21:41:20] sergey.ryazanov: пап-пап[21:41:40] sergey.ryazanov: пап пап, пап парапа пап пап[21:41:56] sergey.ryazanov: па пара пап пап пап[21:42:05] sergey.ryazanov: пап пара па па
А уж что дальше было :)
[22:20:05] sergey.ryazanov:  (100a+10b+c)-(a-b+c) = 99a+11b = 11(9a+b)[22:21:23] sergey.ryazanov: 11(9a+b)[22:22:09] sergey.ryazanov: 11(a6+9a5+a4+9a3+a2+9a1+a0)[22:24:36] sergey.ryazanov: 1000000&lt;em&gt;a6+100000&lt;/em&gt;a5+10000&lt;em&gt;a4+1000&lt;/em&gt;a3+100&lt;em&gt;a2+10&lt;/em&gt;a1+0&lt;em&gt;a0[22:25:02] sergey.ryazanov: A=1000000&lt;/em&gt;a6+100000&lt;em&gt;a5+10000&lt;/em&gt;a4+1000&lt;em&gt;a3+100&lt;/em&gt;a2+10&lt;em&gt;a1+0&lt;/em&gt;a0[22:25:42] sergey.ryazanov: B = a6-a5+a4-a3+a2-a1+a0[22:27:41] sergey.ryazanov: A-B =999999&lt;em&gt;a6+100001&lt;/em&gt;a5+9999&lt;em&gt;a4+1001&lt;/em&gt;a3+99&lt;em&gt;a2+11&lt;/em&gt;a1[22:29:59] sergey.ryazanov: 11(90909&lt;em&gt;a6+9091&lt;/em&gt;a5+909&lt;em&gt;a4+91&lt;/em&gt;a3+9&lt;em&gt;a2+a1)[22:30:09] Ekz: 11(90909 а6 + 9091 а5 + 909 а 4 + 91 а3 + 9 а2 +а1)[22:32:50] sergey.ryazanov: 1000000&lt;/em&gt;a6+100000&lt;em&gt;a5+10000&lt;/em&gt;a4+1000&lt;em&gt;a3+100&lt;/em&gt;a2+10&lt;em&gt;a1+0&lt;/em&gt;a0[22:34:33] sergey.ryazanov: 100(10000&lt;em&gt;a6+1000&lt;/em&gt;a5+100&lt;em&gt;a4+10&lt;/em&gt;a3+a2)+10&lt;em&gt;a1+0&lt;/em&gt;a0[22:35:09] sergey.ryazanov: 25&lt;em&gt;4(&amp;hellip;..) +10&lt;/em&gt;a1+a0[22:38:05] sergey.ryazanov: 100*(10^(n-2)*an&amp;hellip;+ (10^(2-2)&lt;em&gt;a2) + 10&lt;/em&gt;a1+a0[22:39:18] Ekz: аn an-1 an-2&amp;hellip;a1ao&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>О работе</title>
        <link>https://example.org/posts/20100921_o_rabote/</link>
        <pubDate>Tue, 21 Sep 2010 04:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100921_o_rabote/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0474.jpg" alt="Featured image of post О работе" /&gt;&lt;p&gt;На работе запускаем отслеживание прохождения листа согласования. На листе согласования печатается штрихкод. При считывании штрихкода с документа на рабочем месте будем отмечать местоположение документа. Для экспериментов предоставили три варианта сканеров штрихкода. Тот что на гибкой ножке устанавливается в разъем клавиатуры, и при любом сбросе настроек отрубает клавиатуру. Приходится ему скармливать штрихкод, объясняющий ему, как именно он подключен&amp;hellip; Зато я его могу ориентировать почти как угодно!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0475.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0475.jpg&#34;
	
	
&gt;
Кроме того заметил что возобновляют стройку технического университета (или как он там называется? Вообщем карманный ВУЗ УГМК) в Верхней Пышме. Находится прямо возле нашего здания. Может построят за год-два? Ульянка! Пойдешь сюда учится? ;)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Лампочка</title>
        <link>https://example.org/posts/20100920_lampochka/</link>
        <pubDate>Mon, 20 Sep 2010 14:32:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100920_lampochka/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В холодильнике погасла лампочка.  Т.е при открывании холодильника в нем темно. Давно погасла. С начала лета наверно. Даже сперва думал что холодильник перестал работать - потом слушаю - шумит компрессор. Ну думаю, поменяю. Да сходе не нашел где она и не стал менять. А зачем? В холодильнике темно, но на кухне то светло. И в отраженном свете все видно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прошло лето. Стала плохо закрываться крышка в морозилке. Ну не НоуФрост все-таки - намерзает на ней. Пришлось размораживать. Разморозил (спасибо нашему спонсору - тепловентилятору). Включаю - чудо! Лампочка горит!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;P.S. Из того что было в холодильнике сделал уху и рыбу вареную с морковью. Сварил гречку. Смогу это есть или нет - пока не знаю, т.к. делал из того что было, а не из-того, чего надо :).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Его ПОВЕСИЛИ!</title>
        <link>https://example.org/posts/20100918_ego_povesili/</link>
        <pubDate>Sat, 18 Sep 2010 16:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100918_ego_povesili/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_09_18_221634.jpg" alt="Featured image of post Его ПОВЕСИЛИ!" /&gt;&lt;p&gt;Ура. Мы раздвинули мебельную стенку и повесили, как хотели, телевизор.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Крепление телевизора на стенку</title>
        <link>https://example.org/posts/20100915_kreplenie_televizora_na_stenku/</link>
        <pubDate>Wed, 15 Sep 2010 16:57:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100915_kreplenie_televizora_na_stenku/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/0097254_pe237566_s4.jpg" alt="Featured image of post Крепление телевизора на стенку" /&gt;&lt;p&gt;Хочу повесить телевизор на стенку. Да, во всех магазинах продаются соответствующие крепления. Но почему при цене телевизора от 20 тысяч крепления стоят порядка 2-х тысяч. А то и 4 или 5 тысяч? Т.е. напресовать и скрутить пару железок стоит почти столько же, чколько четверть прекрасного 40 дюймового телевизора? Грустно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну ничего! Нашел в икее вот такую &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.ikea.com/ru/ru/catalog/products/90147936&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;конструкцию&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Выдержка с сайта:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Полезная информация&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подходит для плоскопанельных телевизоров с диагональю от 32&amp;quot; до 50&amp;quot;, макс. весом 60 кг и горизонтальными установочными отверстиями не шире 580 мм.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И всего 699 рублей! Поехал покупать!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Мегу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А по пути зашел в Оби и купил краску для полки. А еще зашел в М-Видео и убедился, что у них нет дешевых креплений. А еще зашел в Ашан, купил кефира. И вот в Ашане я нашел крепление за 555 рублей! (Было еще за 483, но чем-то оно мне не понравилось).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купил. Буду в выходные вешать (наверное).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Сон мне снится - вот те на....</title>
        <link>https://example.org/posts/20100915_son_mne_snitsya_vot_te_na/</link>
        <pubDate>Wed, 15 Sep 2010 02:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100915_son_mne_snitsya_vot_te_na/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Приснился мне сегодня сон. Точно весь не помню, но общий смысл такой, что собрались мы куда-то путешествовать. В пятницу вечером улетели в Москву. Но не только своей семьей, а еще с друзьями (вроде с Вовчиками). Устроились там в гостинице, думаем погуляем в выходные, а с понедельника дальше. И тут я понимаю, что реально отпуск я на работе не брал и даже не предупреждал никого, что в понедельник (и сколько там еще дней потребуется) не выйду на работу. И так мне от этого погано стало. И не знаю как всем это сказать. После этого я вроде даже проснулся, но не надолго. Уснул дальше. И сон продолжился. Но чем все закончилось - уже не помню.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Так и не уснул</title>
        <link>https://example.org/posts/20100914_tak_i_ne_usnul/</link>
        <pubDate>Tue, 14 Sep 2010 00:48:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100914_tak_i_ne_usnul/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Так и не смог уснуть. Зато спокойно сходил в душ, погрелся под горячей водой. Потом приготовил манную кушу и не спеша позавтракал. Теперь залез в интернет, а будильник все еще не прозвонил :) (но уже недолго осталось)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>facebook</title>
        <link>https://example.org/posts/20100913_facebook_2/</link>
        <pubDate>Mon, 13 Sep 2010 23:40:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100913_facebook_2/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/scr_facebook01.jpg" alt="Featured image of post facebook" /&gt;&lt;p&gt;Проснулся ночью. Не могу уснуть - не хочется. Установил &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.microsoft.com/windowsmobile/en-us/downloads/facebook.mspx&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;клиента для Facebook&lt;/a&gt; на телефон(коммуникатор). Играюсь&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Зашел по WiFI, но как то все не быстро. Может это первый раз? И думаю, по GPRS будет дорого&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Уже хочу спать.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Мебеля</title>
        <link>https://example.org/posts/20100912_mebelya/</link>
        <pubDate>Sun, 12 Sep 2010 18:38:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100912_mebelya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Сегодня доделали боковые щкафы. Осталось убрать средний шкаф, повесить телевизор и развести все провода.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь печатаем фотки для Ульянки (в летопись).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да, еще собрал загрузочную флешку с Windows XP PE и научился редактировать реестр с основной системы через загружаемую Windows XP PE!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Квинта</title>
        <link>https://example.org/posts/20100911_kvinta/</link>
        <pubDate>Sat, 11 Sep 2010 16:56:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100911_kvinta/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_09_11_225217.jpg" alt="Featured image of post Квинта" /&gt;&lt;p&gt;Квинта - это та, что по самому центру снимка. Между креслом и шторкой идут восходящие потоки теплого воздуха от батареи и вот в них она и парит&amp;hellip;.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Тепло</title>
        <link>https://example.org/posts/20100910_teplo/</link>
        <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 17:15:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100910_teplo/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Дома вкючили отопление и Квинта заняла свое коронное место на спинке кресла.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А в Пышме до сих пор нет горячей воды :(&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Сегодня</title>
        <link>https://example.org/posts/20100910_segodnya/</link>
        <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 17:10:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100910_segodnya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Мы проснулись, а с утра тоже самое вчера&amp;hellip;
Сегодня поехал на снятие швов. Разбудили меня рано. Раньше чем надо. Наверно в 7. Выяснилось что Ксюха не может найти ключи от машины. Могли только выронить их на стоянке или когда ездили в Горбуново на моей машине. Пошли смотреть в мою машину. Не нашли :(.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Повез Ульянку  в гимназию и Оксанку на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Возвращаюсь домой - утюг работает!!! А ключи на столе на кухне!!! Вот ведь как.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поехал в клинику. Сняли швы. Закрыли больничный&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Приехал на работу - а там Mantis накрылся :(. Смогут восстановить состояние только на конец июня. А я там что-то после июня дописывал&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но в целом - день удался! Я еще часть полки перенес :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сашка! Я твой стол переразобрал. Тумбочку перенес к самому окну. Убрал из нее выдвижной ящик (поставил его в тумбочку Ульянке). Теперь в верхний отдел тумбочки ставится сабвуфер(чтобы на полу не валялся). А внутрь тумбочки сделал полку(т.е. за дверкой теперь два отделения).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Последний день в стационаре</title>
        <link>https://example.org/posts/20100904_poslednij_den_v_statsionare/</link>
        <pubDate>Sat, 04 Sep 2010 03:49:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100904_poslednij_den_v_statsionare/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0467.jpg" alt="Featured image of post Последний день в стационаре" /&gt;&lt;p&gt;Вот еще сделал фотографию входа в операционные. Все подобные двери здесь открываются и закрываются автоматически. Ну, не как раздвижные, а по нажатию кнопки. Здоровая такая дверь распахнулась, постояла открытая и закрылась. Только первый раз надо внимательно оглядеть дверь и пространство вокруг - где же у него кнопка? И на разных этажах кнопки могут быть в разных местах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И дополнительно:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;мое &amp;ldquo;рабочее место&amp;rdquo; и вид из окна :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0469.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0469.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0468.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0468.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ДА! ПРИХОДИЛ ХИРУРГ! Я ЕДУ ДОМОЙ!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>ходил в душ</title>
        <link>https://example.org/posts/20100903_hodil_v_dush/</link>
        <pubDate>Fri, 03 Sep 2010 04:11:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100903_hodil_v_dush/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_09_03_092311.jpg" alt="Featured image of post ходил в душ" /&gt;&lt;p&gt;Сняли пластыри. Сходил в душ. Наклеили обратно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот фото дырок на теле.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>о выписке</title>
        <link>https://example.org/posts/20100903_o_vypiske/</link>
        <pubDate>Fri, 03 Sep 2010 02:14:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100903_o_vypiske/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Заходила доктор. Выпишут завтра, в районе обеда. Ехать могу сам.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>О моей операции</title>
        <link>https://example.org/posts/20100902_o_moej_operatsii/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Sep 2010 06:04:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100902_o_moej_operatsii/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0458.jpg" alt="Featured image of post О моей операции" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0459.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0459.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Расписание</title>
        <link>https://example.org/posts/20100902_raspisanie/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Sep 2010 06:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100902_raspisanie/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0460.jpg" alt="Featured image of post Расписание" /&gt;&lt;p&gt;Еще при поступлении мне указали на папку на столе, сказав что в ней все описано. И лишь сейчас я вспомнил о ней и заглянул туда. Например нашел режим работы стационара&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Утро</title>
        <link>https://example.org/posts/20100902_utro_2/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Sep 2010 05:03:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100902_utro_2/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0456.jpg" alt="Featured image of post Утро" /&gt;&lt;p&gt;Пытались с Сашкой восстановить ее аккаунт. Заполнили анкету максимально доступным количеством информации и отправили в Гугл. Результаты - завтра.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом был завтрак.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Каша и чай. Джем (непонятно для чего). Сахар. Чай какой-то с апельсином и еще чем-то. Сахар спрятал в сумку для Ульянки. Вместо сахара съел джем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;До завтрака приходил доктор. Все спрашивают о каких-то проблемах. Нету проблем. Я спросил о том, когда выпишут. Сказали что выписывают на третий день. Сегодня - второй. Всего одна ночь, надеюсь.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0457.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0457.jpg&#34;
	
	
&gt;
После завтрака решил сфотографировать наборы в ванной комнате. Ни в одной гостинице такого не видел.  Зубная щетка с зубной пастой. Нитки с пуговицей для рубашки и английской булавкой, конечно мыло, бритва с кремом для бритья, расческа, пилочка для ногтей, шапочка для душа, шампунь и гель и что-то там еще&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>проснулся</title>
        <link>https://example.org/posts/20100902_prosnulsya/</link>
        <pubDate>Thu, 02 Sep 2010 01:29:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100902_prosnulsya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Измерили давление и температуру. Поставили укол. Смотрю 2х2.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Пузо</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_puzo/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 18:16:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_puzo/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_09_02_000715.jpg" alt="Featured image of post Пузо" /&gt;&lt;p&gt;Фото моего бритого живота после операции. Пластырем заклеены дырки. Как они выглядят - я не видел.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Щетина уже начала расти :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Телевизор в больнице</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_televizor_v_bolnitse/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 08:29:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_televizor_v_bolnitse/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_09_01_163831.jpg" alt="Featured image of post Телевизор в больнице" /&gt;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/2x2net_logo.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;2x2net_logo.jpg&#34;
	
	
&gt;Ульянка! Здесь есть телевизор и по нему показывает 2х2 :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ваша труба</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_vasha_truba/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 08:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_vasha_truba/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Лажу по интернету. Нахожу всякую фигню.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;и еще&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вышел на все это с сайта Экслера&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Доктор Хайдер снова начал есть...</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_doktor_hajder_snova_nachal_est/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 06:52:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_doktor_hajder_snova_nachal_est/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Приходила хирург. Жалоб у меня нет. Сказала, что во второй половине дня могу начать гулять, а завтра можно будет сходить в душ. А с едой - поаккуратнее - не объедаться.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>AV ресивер</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_av_resiver/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 05:05:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_av_resiver/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/i.jpg" alt="Featured image of post AV ресивер" /&gt;&lt;p&gt;У меня есть простенькая акустика  5.1, которая была подключена к ДВД проигрывателю через обычные шесть проводов с &amp;ldquo;тюльпанами&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не так давно приобрел ASUS O!Play для просмотра видео с коридорного сервера. И все бы ничего, но с Асуса звук шел только стерео и только на телевизор. Из выходов для многоканального звука был только оптический выход.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И захотелось мне  объединить все устройства, чтобы использовалась вся аппаратура и ничего не простаивало без дела!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал разбираться в вопросе. Выяснилось что раньше были внешние звуковые карты,позволявшие преобразовать оптический сигнал в 5.1. Но при этом придется отключать ДВД. Не то чтобы я его часто смотрю, но жалко отключать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В итоге выяснилось, что для этих целей используется AV ресивер.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купил Пионер VSX519. Смотрите как много входов и выходов с обратной стороны!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но теперь надо искать соответствующие провода:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще один HDMI кабель
Оптический(SPDIF) кабель
Медный бескислородный провод (кучу метров без штекеров) чтобы сделать разводку по комнате.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/89994_2248_draft_large.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;89994_2248_draft_large.jpg&#34;
	
	
&gt;Вот и нашел в Никсе набор &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://www.nix.ru/autocatalog/cables/Defender_DHT01_Digital_Home_Theater_Cable_HDMIDVI_HDMI_3xRCA_SVideo_ODT_Toslink_89994.html&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;Defender &lt;DHT-01&gt; Digital Home Theater Cable Kit&lt;/a&gt;, содержащий все почти все мне нужное и кое-что лишнее. А провода куплю в Семейном на втором этаже - я их там видел.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Осталась &amp;ldquo;сущая мелочь&amp;rdquo; - разобрать и раздвинуть медельную стенку. Определиться с тумбочкой для телевизора и техники, купить провода и соединить все это в конце-концов!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Утро</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_utro/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 03:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_utro/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0455.jpg" alt="Featured image of post Утро" /&gt;&lt;p&gt;Принесли завтрак - каша и чай.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пришла доктор. Удалила дренаж. Заклеила три дырки новым пластырем. Посоветовала не объедаться. Обещала зайти часа через полтора.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все спрашивают о каких-то болях, но тьфу-тьфу - ничего не болит. Только плечи затекли лежать на спине.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Утром своими ножками ходил в туалет. Все замечательно.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Про операцию</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_pro_operatsiyu/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 02:06:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_pro_operatsiyu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0449.jpg" alt="Featured image of post Про операцию" /&gt;&lt;p&gt;Кроме того, что мне пришлось брить пузо, так же пришлось надеть чулочки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом в одних чулочках, хорошо хоть под одеялом, повезли в операционную. Там положили руки на раздвинутые в стороны подставки. Стали что-то капать через вену. В это время хирургический стол в ногах тоже разделили на две площадки и положили на них мои ноги. Вот так, в форме звезды я и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Проснулся уже во временной палате. То проснусь, то снова засну.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да!! Мне подарили мои камни!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0454.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0454.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>про промежуточную палату</title>
        <link>https://example.org/posts/20100901_pro_promezhutochnuyu_palatu/</link>
        <pubDate>Wed, 01 Sep 2010 01:54:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100901_pro_promezhutochnuyu_palatu/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0453.jpg" alt="Featured image of post про промежуточную палату" /&gt;&lt;p&gt;После операции весь день и вечер провел в другой палате. Там ко мне был подключен монитор, который отслеживал мой пульс и давление ( периодически автоматом надувался бандаж, или как его называют).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;вот он - монитор&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0451.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0451.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0450.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0450.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>я вернулся!</title>
        <link>https://example.org/posts/20100831_ya_vernulsya/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Aug 2010 16:30:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100831_ya_vernulsya/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Я снова в своей палате.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поставили несколько уколов. Покормили ужином и за отсутствием жалоб увезли в свою палату&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Палата</title>
        <link>https://example.org/posts/20100831_palata/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Aug 2010 03:34:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100831_palata/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0441.jpg" alt="Featured image of post Палата" /&gt;&lt;p&gt;Вид от входной двери&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0442.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0442.jpg&#34;
	
	
&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0443.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0443.jpg&#34;
	
	
&gt;
Ванна с туалетом&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://example.org/images/blogspot/iamqq/cam_0446.jpg&#34;
	
	
	
	loading=&#34;lazy&#34;
	
		alt=&#34;cam_0446.jpg&#34;
	
	
&gt;
Пульт управления кроватью&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Заселение</title>
        <link>https://example.org/posts/20100831_zaselenie/</link>
        <pubDate>Tue, 31 Aug 2010 03:09:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100831_zaselenie/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Все! Я в палате. 404 (Как ошибка - страница не найдена :) ).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все вежливо, спокойно. Открылись не ровно в восемь, а раньше. Регистратура начала работать аж за 15 минут до восьми.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Уже побрил живот, поговорил с хирургом и анестезиологом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Жду что будет дальше.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Картинки палаты положу позднее.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Full HD</title>
        <link>https://example.org/posts/20100822_full_hd/</link>
        <pubDate>Sun, 22 Aug 2010 15:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100822_full_hd/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Нет, есть в Full HD своя прелесть. Сегодня показывали Возмездие с Мелом Гибсоном. Не стал смотреть. Достали в HD качестве и с удовольствием посмотрели.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Телевизор в Горбуново</title>
        <link>https://example.org/posts/20100822_televizor_v_gorbunovo/</link>
        <pubDate>Sun, 22 Aug 2010 14:54:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100822_televizor_v_gorbunovo/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ну вот, свой бывший телевизор отвезли в Горбуново. Сегодня купил два SCART кабеля и зацепил к нему спутниковый ресивер (Триколор) и DVD плейер. Посмотрели запись с Ульянкиного пушкинского и Красную шапочку.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Подключение к телевизору</title>
        <link>https://example.org/posts/20100821_podklyuchenie_k_televizoru/</link>
        <pubDate>Sat, 21 Aug 2010 17:18:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100821_podklyuchenie_k_televizoru/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/1001065698.jpg" alt="Featured image of post Подключение к телевизору" /&gt;&lt;p&gt;Пришлось покупать новые кабеля для подключения всех устройств к новому телевизору.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В первую очередь компонентный AV кабель для приставки WII. В статье, в которой я прочитал про него был указан уровень цен 2000 за оригинальный и 500 за копию. Ну я и рассчитывал уже на 500 рублей. Даже нашел соответствующий кабель в Ozon-е. И тут захожу в Элдораду и что я вижу - 99 рублей!!! Конечно купил. Видимо со времени той статьи прошло достаточно времени&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вот за HDMI мне пришлось выложить 330 рублей, хотя я читал про цены в 180 рублей. Ладно хоть не 1000 и более (как за некоторые из имевшихся в магазине).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь все устройства зацеплены, осталось только подключить звук (5.1).&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Телевизор</title>
        <link>https://example.org/posts/20100820_televizor/</link>
        <pubDate>Fri, 20 Aug 2010 16:15:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://example.org/posts/20100820_televizor/</guid>
        <description>&lt;img src="https://example.org/images/blogspot/iamqq/2010_08_22_014919.jpg" alt="Featured image of post Телевизор" /&gt;&lt;p&gt;Приобрели телевизор ЖК Samsung LE - 40 C 530 F1W. Теперь надо покупать HDMI кабель&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
