<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>фильмы on Sergey Ryazanov</title>
        <link>http://localhost:1313/tags/filmy/</link>
        <description>Recent content in фильмы on Sergey Ryazanov</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>ru-ru</language>
        <lastBuildDate>Wed, 22 Jun 2011 09:33:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/filmy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Киноград</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110622_kinograd/</link>
        <pubDate>Wed, 22 Jun 2011 09:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110622_kinograd/</guid>
        <description>&lt;p&gt;В Пышме не было кинотеатра! Т.е. был в ДК Факел, но работал они то ли раз в день, то ли раз в неделю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И вот в прошлом месяце на том же месте открылся новый &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;http://kino.dkvp.org/&#34;  target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;
    &gt;кинотеатр&lt;/a&gt;! С 3D!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вчера зашел туда, но фильма для себя не выбрал.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Неделя &#34;НЕ СПАТЬ&#34;</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</link>
        <pubDate>Fri, 20 May 2011 02:23:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Ну, в понедельник на работу в Пышму, поэтому понятно что &lt;strong&gt;встал рано, в пять утра&lt;/strong&gt;. Отработал, пришел в квартиру, упал и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вторник.&lt;strong&gt;Проснулся сам, в шесть&lt;/strong&gt;. Вечером забыл телефон на работе, поэтому пришлось искать какую-нибудь балалайку на ноутбук, чтобы она меня разбудила. Нашел (по слову &amp;ldquo;будильник&amp;rdquo; :)  ) , установил. Ночью просыпался. Видимо боялся проспать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Среда. &lt;strong&gt;Проснулся до будильника&lt;/strong&gt; и раньше пошел на работу. Пришел самым первым. И хорошо, т.к. будильник на телефоне продолжал звенеть. Заткнул его.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вечером сменил машину и поехал хвастаться в Тагил. Завел будильник как на понедельник (&lt;strong&gt;на пораньше&lt;/strong&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Четверг. Выяснилось, что я завел будильник на пораньше, но не на тот день  (склонировал будильник на среду а не на четверг). Проснулся по Оксанкиному будильнику в то время, когда я уже обычно в дороге. Пока умылся, оделся&amp;hellip; Но на работу опоздал лишь на пять минут.  Вечером  поехал выкупать билеты на &amp;ldquo;Пиратов&amp;rdquo; в IMAX. И зачем то сам пошел на &amp;ldquo;Пастыря&amp;rdquo;. Пришел в зал - он пустой, темнота, на экране прыгают жуткие вампиры, в 3D. Сполз по креслу, прикрывал глаза как только становилось темно, начинала играть (&amp;ldquo;ТУМ ДУ ДУ ДУМ&amp;rdquo;) соответствующая музыка и открывал их лишь только после звукового катарсиса. Когда возвратился в квартиру заметил, что телефон забыл в машине. Возвращаться лень. Снова завел будильник на ноутбуке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пятница.Так как мест для стоянки в квартале практически не было, был вынужден поставить машину возле мусорных баков. В прошлом году там вешали бумажки на машину, что вы мешаете вывозу мусора. Поэтому &lt;strong&gt;встал до будильника&lt;/strong&gt;, забрал машину и на полчаса раньше приехал на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Суббота. Хоть это и завтра, но уже понятно, что надо ставить номера на машину, т.е. &lt;strong&gt;вставать пораньше&lt;/strong&gt; и ехать в ГАИ&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>23 февраля</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110223_23_fevralya/</link>
        <pubDate>Wed, 23 Feb 2011 19:07:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110223_23_fevralya/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/cam_0643.jpg" alt="Featured image of post 23 февраля" /&gt;&lt;p&gt;Мои девчонки приехали меня поздравлять с 23-им февраля. А я почти весь день проторчал на работе. Правда вечером удалось сходить на &amp;ldquo;Король говорит&amp;rdquo;. Впечатления только положительные.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мне подарили надувной матрас. Как они его таскали пока мне не отдали? Мне он всю руку оттянул! Да еще накачал его с третьего или с четвертого раза! Физкультзарядка. Спускать теперь ни за что не буду :) . Теперь я понимаю людей которые покупают насосы работающие от прикуривателя покупают! И пахнет пластмассой. Но это как обычно, скоро выветриться. Сегодня у меня испытания матраса. Буду спать как король!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пришло поздравление от Сашки на латинице в фейсбуке. Sashka! Spasibo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На обратном пути видел бесподобную рекламу. Почитали - поржали. Не выдержал - вернулся и сфотографировал.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Молчи в тряпочку</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110216_molchi_v_tryapochku/</link>
        <pubDate>Wed, 16 Feb 2011 14:28:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110216_molchi_v_tryapochku/</guid>
        <description>&lt;p&gt;А это фильм мне понравился! Необычный способ решения всех проблем. Хорошо что не у всех есть такой прудик&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Так себе каникулы</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110210_tak_sebe_kanikuly/</link>
        <pubDate>Thu, 10 Feb 2011 16:37:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110210_tak_sebe_kanikuly/</guid>
        <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Так себе каникулы&amp;rdquo; (в оригинале вроде &amp;ldquo;Старые псы&amp;rdquo;) - так себе кино :)&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Трон</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110113_tron/</link>
        <pubDate>Thu, 13 Jan 2011 09:19:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110113_tron/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Вчера сходил в Карнавал на льготный сеанс. 21:45. 70 рублей. Трон.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;О чем фильм? О том, как программы, созданные людьми стали плохими и уничтожили все, кроме одной, программы, которые сгенерировались автоматически. А потом эти плохие программы попытались вырваться в наш мир, чтобы насадить у нас свои порядки! И как пользователи и единственная оставшаяся в живых хорошая программа помешали этим завоевательным планам и не дали плохим программам ворваться в наш мир!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Полная чушь!&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Путь воина</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101215_put_voina/</link>
        <pubDate>Wed, 15 Dec 2010 06:01:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101215_put_voina/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/images/blogspot/iamqq/500_nzbltn.jpg" alt="Featured image of post Путь воина" /&gt;&lt;p&gt;Ходил в кино. Такое лубочное кино с максимальным использованием штампов и с участием нескольких достаточно известных актеров (но не самых известных). Сюжет достаточно предсказуем, но это не портит впечатление от фильма. Красивые пейзажи - Япония, Дикий Запад, звездное небо, недостроенное колесо обозрения. Колоритные персонажи - японские кланы, банда Полковника, сам Полковник в кожаной маске на пол лица,цирк фриков (клоуны и бородатая женщина - все как положено), пьяный Борбосса. Красивые бои - стрельба, взрывы динамита, бои на японских мечах, когда кровь взмывает мелкодисперсионным облачком.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мне понравилось.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
