<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Домашние дела on Sergey Ryazanov</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/tags/household_chores/</link><description>Recent content in Домашние дела on Sergey Ryazanov</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Thu, 14 Jun 2012 07:04:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mysite-ci3.pages.dev/tags/household_chores/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Диалоги не о животных (о получении прав)</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</link><pubDate>Thu, 14 Jun 2012 07:04:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20120614_dialogi_ne_o_zhivotnyh_o_poluchenii_prav/</guid><description>&lt;p&gt;Старшая дочь сегодня сдавала на права. Сдала!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Решил выложить диалоги.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я &amp;lt;-&amp;gt; жена&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:30&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Проверка связи. А вестей пока нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:31&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вас понял&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сдала&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;За правами завтра к 9&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В е- бурно завтра не едут&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;:)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Оксана 12:40&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Счастливая :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Едет домой&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;**Я &amp;lt;-&amp;gt; дочь **&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:46&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Яяяя сдааааалаааааааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:47&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я в курсе :). Поздравляю!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Спасибо!!!! :)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я так радаааа&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Там всех валили :(&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:48&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Молодец!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хихихи&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:49&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Тюмень ты поведешь?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:50&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну точно хахаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин ..а я бы ведь реально могла бы&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но я не хочу хаха&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:51&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да и не можешь. Тебя теперь в страховку надо вписывать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;я&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дак это же быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Аааа нет&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это доверенность быстро&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Блин&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Я 12:53&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну, сперва права получишь, потом надо вписать. Если постараться - можно наверно за пятницу успеть. надо маме сказать&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Alex 12:54&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хорошоооо&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну все, я пошел обедать&amp;hellip;. :)&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Неделя "НЕ СПАТЬ"</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</link><pubDate>Fri, 20 May 2011 02:23:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110520_nedelya_ne_spat/</guid><description>&lt;p&gt;Ну, в понедельник на работу в Пышму, поэтому понятно что &lt;strong&gt;встал рано, в пять утра&lt;/strong&gt;. Отработал, пришел в квартиру, упал и уснул.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вторник.&lt;strong&gt;Проснулся сам, в шесть&lt;/strong&gt;. Вечером забыл телефон на работе, поэтому пришлось искать какую-нибудь балалайку на ноутбук, чтобы она меня разбудила. Нашел (по слову &amp;ldquo;будильник&amp;rdquo; :) ) , установил. Ночью просыпался. Видимо боялся проспать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Среда. &lt;strong&gt;Проснулся до будильника&lt;/strong&gt; и раньше пошел на работу. Пришел самым первым. И хорошо, т.к. будильник на телефоне продолжал звенеть. Заткнул его.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вечером сменил машину и поехал хвастаться в Тагил. Завел будильник как на понедельник (&lt;strong&gt;на пораньше&lt;/strong&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Четверг. Выяснилось, что я завел будильник на пораньше, но не на тот день (склонировал будильник на среду а не на четверг). Проснулся по Оксанкиному будильнику в то время, когда я уже обычно в дороге. Пока умылся, оделся&amp;hellip; Но на работу опоздал лишь на пять минут. Вечером поехал выкупать билеты на &amp;ldquo;Пиратов&amp;rdquo; в IMAX. И зачем то сам пошел на &amp;ldquo;Пастыря&amp;rdquo;. Пришел в зал - он пустой, темнота, на экране прыгают жуткие вампиры, в 3D. Сполз по креслу, прикрывал глаза как только становилось темно, начинала играть (&amp;ldquo;ТУМ ДУ ДУ ДУМ&amp;rdquo;) соответствующая музыка и открывал их лишь только после звукового катарсиса. Когда возвратился в квартиру заметил, что телефон забыл в машине. Возвращаться лень. Снова завел будильник на ноутбуке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пятница.Так как мест для стоянки в квартале практически не было, был вынужден поставить машину возле мусорных баков. В прошлом году там вешали бумажки на машину, что вы мешаете вывозу мусора. Поэтому &lt;strong&gt;встал до будильника&lt;/strong&gt;, забрал машину и на полчаса раньше приехал на работу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Суббота. Хоть это и завтра, но уже понятно, что надо ставить номера на машину, т.е. &lt;strong&gt;вставать пораньше&lt;/strong&gt; и ехать в ГАИ&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Как я провел этим выходным</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110411_kak_ya_provel_etim_vyhodnym/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2011 04:21:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110411_kak_ya_provel_etim_vyhodnym/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/images.jpg" alt="Featured image of post Как я провел этим выходным" /&gt;&lt;p&gt;Пару недель назад я озаботился заменой своей акустики, вызванной&lt;a class="link" href="http://sergejr.blogspot.com/2011/03/blog-post_24.html" target="_blank" rel="noopener"
&gt; несоответствием&lt;/a&gt; их импеданса (о с какими словами я познакомился) с требованиями ресивера. Что привело уже к поездке с оным ресивером в магазин для ремонта. Повторной поездки мне не хотелось. Существует конечно &amp;ldquo;бесплатное&amp;rdquo; организационное решение - сказать ребенку не выкручивать громкость ресивера на максимум. Но всем же понятно, что даже если эти слова и отложатся у ребенка в голове, то у нее же есть друзья, которые всегда успеют выкрутить громкость повыше, пока их не успели предупредить (&amp;ldquo;НЕЕЕ-Е-Е-Т!!!&amp;rdquo; - &amp;quot; Поздно!Э&amp;quot;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поэтому я озаботился поиском новой акустики. Но &amp;ldquo;вдруг&amp;rdquo; выяснилось, что цены на нее начинаются с 10 тысяч рублей. А так как я не такой уж аудиофил, то тратить такие деньги мне не хотелось. Есть конечно и более бюджетные варианты с подходящим импедансом, но они не удовлетворяют меня визуально. Что это за акустика из пяти спичечных коробков? Хотя бы фронтальные колонки должны быть метровой высоты! И я нашел такие! Всего за четыре тысячи! Но только под заказ. Заказал и стал ждать. И чем дольше ждал и читал про них, тем больше понимал, что нет их уже в продаже и не дождусь я исполнения своего заказа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал искать альтернативы. Решил заглянуть на наш форум и вдруг нашел на нем! BBK Angel 2 Series. Да, с рук, но всего за 4 тысячи. При ценах в интернетах от восьми тысяч. Правда находил информацию, что в Ашане из в одно время продавали по две тысячи. Но меня то там тогда не было! И наверняка это просто был единственный комплект с витрины. Вообщем написал продавцу в личку и стал ждать ответа. Как выяснилось дальше - решение писать только в личку оказалось стратегически верным :). Ответа ждал практически две недели. Следил за появлением продавца на форуме - а он не появлялся. И в пятницу стал стучаться в скайп (скайп был указан в профиле пользователя). И зачем-то написал в тему. Вот тут то и началось - тема поднялась, народ ее увидел и за один вечер появилось в теме два предложения о покупке акустики! (до этого тема состояла лишь из предложения о продаже). Я как-то даже заочковал. Но в субботу, после занятий йогой, заглянув на форум я увидел в личке сообщение с телефоном продавца! Одолжив денег у Оксанки, взяв Мишку в качестве грузчика (он заинтересованное лицо, т.к. ему отошли мои старые колонки) я за полчаса съездил и купил их!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Чтобы понять размер колонок я скажу, что я с трудом тащил одну из фронтальных колонок! Мишка нес вторую. Продавец донес нам в пакете три оставшиеся. Чтобы положить их в машину, пришлось открывать багажник и складывать сиденья.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда довезли колонки до дома, то дополнительно повезло, что мимо шел Володя (сосед), который и помог за один раз поднять их до квартиры. Когда шли мимо почтовых ящиков достали из нашего ящика ДВА извещения о посылках! Пришел навигатор с камерой заднего вида и запасная батарейка для Оксанкиного телефона. Т.о. подняв колонки я сразу метнулся на почту! И успел в последний момент. Зашел внутрь без двух минут 18, при том что почта работает по субботам до 18, а в воскресенье - выходной. Т.е. опоздав на почту я бы смог бы туда попасть лишь на следующие выходные.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вообщем мне так &amp;ldquo;перло&amp;rdquo; в это день, что было желание купить лотерейный билет :).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И все воскресенье я собирал наш &amp;ldquo;домашний кинотеатр&amp;rdquo;. Перекладывал и переобрезал провода делал удлинитель, чтобы избавится от двух используемых ранее тройников, соединял все компоненты, перевешивал телевизор на 30 сантиметров выше (фронтальные и центральная колонка перекрывали нижний край телевизора). Из особо запомнившегося - все собрал, включил медиаплейер (Asus O!Play) - картинка идет, а звука нет!!! Менял настройки HDMI в медиаплейере! Два раза выдергивал оптические кабеля и перетыкал из в различных комбинациях! Без толку. И тут наверно Оксанка, предложила проверить настройку звука. Посмотрел - точно он выставлен в ноль на Asus-е! Поднял звук и все заработал! Т,.е.куча телодвижений, хотя все работало сразу! Вернул все в первоначальное состояние, сменил вариант подключения ДВД и сдал работу! В результате изменения порядка объединения всех устройств освободилось большое количество проводов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В целом я доволен, правда оценить звук еще не удалось - это осталось на какие-нибудь другие выходные. Надеюсь в таком состоянии все останется на достаточно длинный промежуток времени!&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Одно за другим</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110324_odno_za_drugim/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2011 16:45:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110324_odno_za_drugim/</guid><description>&lt;p&gt;Купили сперва вроде телевизор (диагональ 72). Тыщ двадцать вроде стоил.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом ДВД, чтобы смотреть фильмы. Тыщи за две.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом акустику к ДВД, чтобы смотреть фильмы с нормальным звуком. Не хорошим, а нормальным. Простая аккустика 5.1. Тыщ за пять.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну, потом купили Wii. Не жалею. Сам много не играл, но дети с друзьями всегда могли поиграть. А я читал как ее взламывать, делал софтмод, искал подходящие болванки, качал и записывал игры. Стоила она тыщ десять. И дополнительные контроллеры и лицензионные диски обошлись не в меньшую сумму (а то и раза в два дороже!).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Потом стало лень покупать/качать-записывать ДВД и купил сетевой медиаплейер ASUS O!Play HDP-R1. Обязательно сетевой, т.к. в коридоре стоит файловый сервер и не недо заморачиваться с флешками. Стоил O!Play в районе четырех-пять тыщ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А вот тут я что-то запутался - HD телевизор я купил до этого или после? Диагональ 40&amp;quot;. Стоил двадцать четыре тыщи.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вообщем порядок в этом рассказе не важен. Важно что понадобилось все это подключить к телевизору. А кроме того, что подключить к телевизору, хотелось бы чтобы звук выводился на нормальную (не хорошую) аккустику.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал изучать вопрос. Оказалось что нужен ресивер! Это еще минимум восемь тыщ . Именно за столько я и купил. И куча проводов! Как жить? Если двух метровый HDMI кабель стоит в магазине минимум шестьсот рублей? Я нашел за 150. А аудиокабель, которого я купил больше двадцати метров, а он стоит в аудиомагазине минимум шестьдесят рублей за метр? Я купил менее чем за двадцать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Собирал несколько выходных. Как, в каком порядке все это подключить к другдругу? Да и логика работы ресивера не во всем соответствовала моим представлениям/требованиям к нему. Процесс передачи знаний по включению и переключению всего этого - тоже отдельная песня! Одних только пультов постоянно в использовании штуки четыре! А потом еще UTEL.TV со своим пятым пультом!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вообщем собрал, настроил, пользуемся. И в один из выходных ребенок и говорит - что-то не включается ресивер!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Повез в ремонт. Отремонтировали за неделю, бесплатно. И что же выяснилось? А выяснилость что колонки слабо подходят в данному ресиверу. Что ему нужны колонки минимум на 6 Ом, а у нас видимо на 4 Ома (это они в сервисе не видя моих колонок написали, а я реально не знаю сопротивления моей аккустики!). И теперь либо звук не задирать выше 45! Либо купить новую аккустику минимум за 11-14 тыщ. Вот так-то&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;P.S. Заказал &lt;a class="link" href="http://www.sven.ru/catalog/home_theater_sets/hp-550t.htm" target="_blank" rel="noopener"
&gt;Sven HP-550T&lt;/a&gt; за 3823 р.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Много спать вредно!</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110203_mnogo_spat_vredno/</link><pubDate>Thu, 03 Feb 2011 15:44:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20110203_mnogo_spat_vredno/</guid><description>&lt;p&gt;Сказала вселенная и сперва позвонила мне из ВТБ24, потом прислала друзей из Тагила (Костя Худосовцев и Саня Цыганов - практически первые, кто заехал ко мне по доброй воле за эти полтора года). А потом, когда я уже практически засыпал - стук в дверь - показалось? - снова стук в дверь - не пойду - опять стук в дверь - встал открыл - помятого вида женщина - Вы тут долго жить будете? Заплатите 50 рублей за февраль или сами будете подъезд мыть - Нате вам сто рублей (и до апреля не приходите)&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Окончательно проснулся и пошел в ванну.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Лампочка</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100920_lampochka/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2010 14:32:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100920_lampochka/</guid><description>&lt;p&gt;В холодильнике погасла лампочка. Т.е при открывании холодильника в нем темно. Давно погасла. С начала лета наверно. Даже сперва думал что холодильник перестал работать - потом слушаю - шумит компрессор. Ну думаю, поменяю. Да сходе не нашел где она и не стал менять. А зачем? В холодильнике темно, но на кухне то светло. И в отраженном свете все видно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Прошло лето. Стала плохо закрываться крышка в морозилке. Ну не НоуФрост все-таки - намерзает на ней. Пришлось размораживать. Разморозил (спасибо нашему спонсору - тепловентилятору). Включаю - чудо! Лампочка горит!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;P.S. Из того что было в холодильнике сделал уху и рыбу вареную с морковью. Сварил гречку. Смогу это есть или нет - пока не знаю, т.к. делал из того что было, а не из-того, чего надо :).&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Его ПОВЕСИЛИ!</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100918_ego_povesili/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2010 16:19:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100918_ego_povesili/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/2010_09_18_221634.jpg" alt="Featured image of post Его ПОВЕСИЛИ!" /&gt;&lt;p&gt;Ура. Мы раздвинули мебельную стенку и повесили, как хотели, телевизор.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Крепление телевизора на стенку</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100915_kreplenie_televizora_na_stenku/</link><pubDate>Wed, 15 Sep 2010 16:57:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100915_kreplenie_televizora_na_stenku/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/0097254_pe237566_s4.jpg" alt="Featured image of post Крепление телевизора на стенку" /&gt;&lt;p&gt;Хочу повесить телевизор на стенку. Да, во всех магазинах продаются соответствующие крепления. Но почему при цене телевизора от 20 тысяч крепления стоят порядка 2-х тысяч. А то и 4 или 5 тысяч? Т.е. напресовать и скрутить пару железок стоит почти столько же, чколько четверть прекрасного 40 дюймового телевизора? Грустно.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ну ничего! Нашел в икее вот такую &lt;a class="link" href="http://www.ikea.com/ru/ru/catalog/products/90147936" target="_blank" rel="noopener"
&gt;конструкцию&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Выдержка с сайта:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Полезная информация&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подходит для плоскопанельных телевизоров с диагональю от 32&amp;quot; до 50&amp;quot;, макс. весом 60 кг и горизонтальными установочными отверстиями не шире 580 мм.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И всего 699 рублей! Поехал покупать!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В Мегу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А по пути зашел в Оби и купил краску для полки. А еще зашел в М-Видео и убедился, что у них нет дешевых креплений. А еще зашел в Ашан, купил кефира. И вот в Ашане я нашел крепление за 555 рублей! (Было еще за 483, но чем-то оно мне не понравилось).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купил. Буду в выходные вешать (наверное).&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Мебеля</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100912_mebelya/</link><pubDate>Sun, 12 Sep 2010 18:38:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100912_mebelya/</guid><description>&lt;p&gt;Сегодня доделали боковые щкафы. Осталось убрать средний шкаф, повесить телевизор и развести все провода.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь печатаем фотки для Ульянки (в летопись).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да, еще собрал загрузочную флешку с Windows XP PE и научился редактировать реестр с основной системы через загружаемую Windows XP PE!&lt;/p&gt;</description></item><item><title>AV ресивер</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100901_av_resiver/</link><pubDate>Wed, 01 Sep 2010 05:05:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100901_av_resiver/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/i.jpg" alt="Featured image of post AV ресивер" /&gt;&lt;p&gt;У меня есть простенькая акустика 5.1, которая была подключена к ДВД проигрывателю через обычные шесть проводов с &amp;ldquo;тюльпанами&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не так давно приобрел ASUS O!Play для просмотра видео с коридорного сервера. И все бы ничего, но с Асуса звук шел только стерео и только на телевизор. Из выходов для многоканального звука был только оптический выход.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И захотелось мне объединить все устройства, чтобы использовалась вся аппаратура и ничего не простаивало без дела!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Стал разбираться в вопросе. Выяснилось что раньше были внешние звуковые карты,позволявшие преобразовать оптический сигнал в 5.1. Но при этом придется отключать ДВД. Не то чтобы я его часто смотрю, но жалко отключать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В итоге выяснилось, что для этих целей используется AV ресивер.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Купил Пионер VSX519. Смотрите как много входов и выходов с обратной стороны!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но теперь надо искать соответствующие провода:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Еще один HDMI кабель
Оптический(SPDIF) кабель
Медный бескислородный провод (кучу метров без штекеров) чтобы сделать разводку по комнате.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/89994_2248_draft_large.jpg"
loading="lazy"
alt="89994_2248_draft_large.jpg"
&gt;Вот и нашел в Никсе набор &lt;a class="link" href="http://www.nix.ru/autocatalog/cables/Defender_DHT01_Digital_Home_Theater_Cable_HDMIDVI_HDMI_3xRCA_SVideo_ODT_Toslink_89994.html" target="_blank" rel="noopener"
&gt;Defender &lt;DHT-01&gt; Digital Home Theater Cable Kit&lt;/a&gt;, содержащий все почти все мне нужное и кое-что лишнее. А провода куплю в Семейном на втором этаже - я их там видел.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Осталась &amp;ldquo;сущая мелочь&amp;rdquo; - разобрать и раздвинуть медельную стенку. Определиться с тумбочкой для телевизора и техники, купить провода и соединить все это в конце-концов!&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Подключение к телевизору</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100821_podklyuchenie_k_televizoru/</link><pubDate>Sat, 21 Aug 2010 17:18:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100821_podklyuchenie_k_televizoru/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/1001065698.jpg" alt="Featured image of post Подключение к телевизору" /&gt;&lt;p&gt;Пришлось покупать новые кабеля для подключения всех устройств к новому телевизору.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В первую очередь компонентный AV кабель для приставки WII. В статье, в которой я прочитал про него был указан уровень цен 2000 за оригинальный и 500 за копию. Ну я и рассчитывал уже на 500 рублей. Даже нашел соответствующий кабель в Ozon-е. И тут захожу в Элдораду и что я вижу - 99 рублей!!! Конечно купил. Видимо со времени той статьи прошло достаточно времени&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но вот за HDMI мне пришлось выложить 330 рублей, хотя я читал про цены в 180 рублей. Ладно хоть не 1000 и более (как за некоторые из имевшихся в магазине).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь все устройства зацеплены, осталось только подключить звук (5.1).&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Телевизор</title><link>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100820_televizor/</link><pubDate>Fri, 20 Aug 2010 16:15:00 +0000</pubDate><guid>https://mysite-ci3.pages.dev/posts/20100820_televizor/</guid><description>&lt;img src="https://mysite-ci3.pages.dev/images/blogspot/iamqq/2010_08_22_014919.jpg" alt="Featured image of post Телевизор" /&gt;&lt;p&gt;Приобрели телевизор ЖК Samsung LE - 40 C 530 F1W. Теперь надо покупать HDMI кабель&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>