<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>философия on Sergey Ryazanov</title>
        <link>http://localhost:1313/tags/filosofiya/</link>
        <description>Recent content in философия on Sergey Ryazanov</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>ru-ru</language>
        <lastBuildDate>Mon, 25 Jun 2012 08:45:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/filosofiya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Дурацкое предложение</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20120625_duratskoe_predlozhenie/</link>
        <pubDate>Mon, 25 Jun 2012 08:45:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20120625_duratskoe_predlozhenie/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Возвращались из Горбунова по дороге мимо пожарки и увидел я недостроенное здание. Кирпичная пятиэтажка, вся раскрашенная граффити, но при этом без окон, дверей и балконных  ограждений. Вообщем жуткое здание. И подумалось мне что надо у застройщика требовать не только оформление участка на застройку но и собирать с него сбор на снос здания. Т.е. прежде чем строить - оплати свои риски на то, что ты не закончишь строительство в срок и забросишь стройку. Если построил - вот тебе обратно денежки. А если не смог ни построить не перепродать тому, кто достроит - то твои деньги идут на снос и благоустройство данного участка.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Понятно, что должны быть оговорены сроки, суммы, форс мажоры.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Когда курение полезно</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</link>
        <pubDate>Tue, 28 Jun 2011 10:33:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110628_kogda_kurenie_polezno/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Завязка: На работе запрещено курение в помещениях. Совсем! Курить можно только на крыльце. Зимой я постоянно вспоминаю сериал компьютерщики, как там курящие работники шли к курилке, которая располагалась черти где. По улицам, под ветром и дождем шли они к какому-то лесу, где на опушке стояла маленькая стеклянная будка, куда все они набивались и курили&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отвлекся.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Получается что все курильщики вынуждены несколько раз в день спуститься на крыльцо и подняться обратно. А если некогда ждать лифт?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И получается что курильщики, в отличии от прочих, сидящих постоянно на своем рабочем месте и отсиживающим пятую точку,  гуляют. Так как мы работаем на пятом этаже, то те, кто ходит курить пешком накручивают за  день такие километры по ступенькам, что неподготовленному человеку мало не покажется.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно это  не значит, что надо начинать курить! Надо гулять. По коридору, по ступенькам, по улице.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Ты мне не выч!</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20110413_ty_mne_ne_vych/</link>
        <pubDate>Wed, 13 Apr 2011 08:07:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20110413_ty_mne_ne_vych/</guid>
        <description>&lt;p&gt;По дороге на обед и с обеда обязательно лезут в голову философские мысли. То об отношении к еде, То о погоде. А вчера вообще выстроил связь между кризисом среднего возраста и &amp;ldquo;Властелином колец&amp;rdquo;! Но сейчас не об этом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сегодня я думал об обращении. Не обращении в веру или тому подобному, а об обращении к людям. Поймал себя на том, что почти всем говорю &amp;ldquo;вы&amp;rdquo; и не могу себя заставить сказать &amp;ldquo;ты&amp;rdquo;. Стал думать, почему так происходит. И в итоге решил, что это связанно с обращением других людей ко мне. Т.е. я просто &amp;ldquo;зеркалирую&amp;rdquo;. Остальные вынуждены обращаться ко мне на &amp;ldquo;вы&amp;rdquo; как к &amp;ldquo;начальничку&amp;rdquo;, и я просто не могу &amp;ldquo;тыкать&amp;rdquo; в ответ на &amp;ldquo;выканье&amp;rdquo;. Вот так обстоятельства загоняют нас в рамки&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Вперед смотрящий?</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/20101111_vpered_smotryashchij/</link>
        <pubDate>Thu, 11 Nov 2010 09:24:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/20101111_vpered_smotryashchij/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Есть люди которые находятся в прошлом. Они вспоминают как было раньше и вздыхают о прошедшем. И из за этого ничего не делают в настоящем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Есть люди которые думают о том, что может произойти в будущем. Пытаются дотошно планировать. Опасаются сделать что-то неправильно, что может им повредить в будущем. И из за этого ничего не делают в настоящем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Видимо, самые счастливые люди это те, кто живет настоящим. Кто делает все возможное здесь и сейчас. Чтобы изменить свое будущее. Чтобы было что вспоминать потом.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
